status: 200
content-length: 382427
x-xss-protection: 1; mode=block
content-location: https://www.eventbriteapi.com/v3/events/search/?token=6W6MK2IRTGDVSXQM3MNY&venue.country=CA
x-content-type-options: nosniff
set-cookie: mgrefby=; Domain=.eventbriteapi.com;
 expires=Mon, 29-Aug-2016 03:26:25 GMT; httponly; Max-Age=31536000;
 Path=/,
 G=v%3D2%26i%3De59973fe-df71-4145-a09c-5424da79d7db%26a%3D62d%26s%3D9bcdc7a2748419ecd1fddca96d0e59e5314f5c97;
 Domain=.eventbriteapi.com; expires=Mon, 29-Aug-2016 03:26:25 GMT; httponly;
 Path=/, ebEventToTrack=; expires=Thu, 01-Jan-1970 00:00:00 GMT; Max-Age=0;
 Path=/, SS=AE3DLHRI31e4J_rmyKxPL8Jq8JholEfjBw; Domain=.eventbriteapi.com;
 httponly; Path=/; secure, eblang=lo%3Den_US%26la%3Den-us;
 Domain=.eventbriteapi.com; expires=Mon, 29-Aug-2016 03:26:25 GMT; httponly;
 Path=/, AN=; expires=Thu, 01-Jan-1970 00:00:00 GMT; Max-Age=0;
 Path=/, janus=v%3D1%26exp_eb_15888_directory_weights%3D_;
 Domain=.eventbriteapi.com; expires=Mon, 29-Aug-2016 03:26:25 GMT;
 Path=/, mgref=typeins; Domain=.eventbriteapi.com;
 expires=Mon, 29-Aug-2016 03:26:25 GMT; httponly; Max-Age=31536000;
 Path=/,
 SP=AGQgbbnLWQbpUYTf-sIOq1dnoolSwTvPUBD4-oEdUJLygazbOPaEmIlWYUpUc4dEzMYCro1AwyOLSf68eCsraLisliU7NXDTL_ZuX8kE8J48JsjJP-5zVn_k3cXBpR7BfXOBCSCGtCNn7rD9Qnody9BKOWptecmb0yiBJkcqOfCv-hQc3Y1IEDWsLXPApfIditHuaP_r-7gC3pzI-bhSqMzXhR-ziAZ7rFgZKs3-6a7JBPo_vREf0mE;
 Domain=.eventbriteapi.com; httponly; Path=/
vary: Accept, Accept-Encoding
server: nginx
access-control-allow-origin: *
connection: keep-alive
-content-encoding: gzip
x-ua-compatible: IE=edge
allow: GET, HEAD, OPTIONS
date: Sun, 30 Aug 2015 03:26:25 GMT
p3p: CP="NOI ADM DEV PSAi COM NAV OUR OTRo STP IND DEM"
access-control-allow-headers: Authorization, Content-Type
content-type: application/json
x-frame-options: SAMEORIGIN
-varied-accept-encoding: gzip, deflate

{"pagination": {"object_count": 10276, "page_number": 1, "page_size": 50, "page_count": 206}, "events": [{"name": {"text": "Mudderella Whistler - Saturday, September 26, 2015", "html": "Mudderella Whistler - Saturday, September 26, 2015"}, "description": {"text": "Mudderella events are world class, 5-7 mile long obstacle courses designed by women, for women. Looking for event details? Find helpful links below: \nEvent Locations - Click Here \nFundraising - Click Here\u00a0 \nTraining - Click Here \nGear - Click Here \nObstacles - Click Here \nBlog - Click Here \n You must be 16 years or older to participate in Mudderella ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"color: #666666; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">Mudderella events are world class, 5-7 mile long obstacle courses designed by women, for women. Looking for event details? Find helpful links below:<\/SPAN><EM STYLE=\"color: #666666; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><\/EM><\/P>\r\n<P><A HREF=\"http://mudderella.com/events/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><SPAN>Event Locations - Click Here<\/SPAN><\/A><\/P>\r\n<P><A HREF=\"%20http://mudderella.com/canadian-breast-cancer-foundation/%20\" REL=\"nofollow\">Fundraising - Click Here<\/A>\u00a0<\/P>\r\n<P><A HREF=\"http://mudderella.com/workouts/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><SPAN>Training - Click Here<\/SPAN><\/A><\/P>\r\n<P><A HREF=\"http://shopmudderella.com/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><SPAN>Gear - Click Here<\/SPAN><\/A><\/P>\r\n<P><A HREF=\"http://mudderella.com/obstacles/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><SPAN>Obstacles - Click Here<\/SPAN><\/A><\/P>\r\n<P><A HREF=\"http://mudderella.com/blog/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><SPAN>Blog - Click Here<\/SPAN><\/A><\/P>\r\n<P><BR><EM>You must be 16 years or older to participate in Mudderella<\/EM><\/P>"}, "id": "12803941935", "url": "http://www.eventbrite.com/e/mudderella-whistler-saturday-september-26-2015-registration-12803941935?aff=ebapi", "vanity_url": "http://mudderella-whistler-2015.eventbrite.com", "start": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-09-26T09:00:00", "utc": "2015-09-26T16:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-09-26T17:00:00", "utc": "2015-09-27T00:00:00Z"}, "created": "2014-08-26T19:12:44Z", "changed": "2015-08-30T01:56:08Z", "capacity": 20000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 14400, "logo_id": "7718513", "organizer_id": "2455080098", "venue_id": "9469788", "category_id": "108", "subcategory_id": null, "format_id": "15", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/12803941935/", "logo": {"id": "7718513", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F7718513%2F67497581681%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=80a965db0c6ddd39eac1a7be2c3e4458", "aspect_ratio": "1.34", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Canada Job Expo (Free Admission)", "html": "Canada Job Expo (Free Admission)"}, "description": {"text": "Whether you are a graduate, unemployed, new to Canada, a seasoned veteran looking to change careers, or even a student new to the workforce, Canada Job Expo is a great place to begin your career path. Canada Job Expo provides plenty of information, job resources and discussions and opportunities for employment. \nThis expo is one of the most attended and free job fairs in the Greater Toronto Area with an environment of networking, learning and a day of professional interactions. \n\u00a0 \nOur past events have included major Canadian employers like\u00a0 Apple Canada, Bell Canada, Canada Post, Desjardins, Moosehead Breweries, Toronto Police, Ontario Public Service (Ministry of Govt. Services) and a host of employers from Alberta, Manitoba, British Columbia as well as International Organizations.  \nPlease also join our mailing list on our home page to receive event updates.  \n  \nThis expo brings Canadian employers, various organizations and educational institutions together with skilled workers and students for a day of networking, learning and employment advice. There are five free workshops available to everyone who attend this one day event. For further information, visit the website\u00a0www.canadajobexpo.com \n  \nThis event is FREE to job seekers and those in between careers. Everyone is welcome to attend and gain something out of it. There are no restrictions on who can attend.  \n  \nFor organizations looking to register a booth with us, please contact us for further details, cost, registration process etc. \n  \nPlease note we are also collecting donations to help the needy in Nepal. Any amount will help, donations however are not mandatory, just a suggestion. Thank you again. ", "html": "<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Whether you are a graduate, unemployed, new to Canada, a seasoned veteran looking to change careers, or even a student new to the workforce, Canada Job Expo is a great place to begin your career path. Canada Job Expo provides plenty of information, job resources and discussions and <SPAN STYLE=\"text-decoration: underline;\"><STRONG>opportunities for employment<\/STRONG>.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">This expo is one of the most attended and free job fairs in the Greater Toronto Area with an environment of networking, learning and a day of professional interactions.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Our past events have included major Canadian employers like\u00a0 Apple Canada, Bell Canada, Canada Post, Desjardins, Moosehead Breweries, Toronto Police, Ontario Public Service (Ministry of Govt. Services) and a host of employers from Alberta, Manitoba, British Columbia as well as International Organizations.<BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Please also join our mailing list on our home page to receive event updates.<\/SPAN><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">This expo brings<STRONG> Canadian employers<\/STRONG>, various organizations and educational institutions together with skilled workers and students for a day of networking, learning and employment advice. There are five free workshops available to everyone who attend this one day event. For further information, visit the website\u00a0<A STYLE=\"color: #ee6600; text-decoration: none;\" HREF=\"http://www.canadajobexpo.com/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">www.canadajobexpo.com<\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">This event is FREE to job seekers and those in between careers. Everyone is welcome to attend and gain something out of it. There are no restrictions on who can attend.<BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">For organizations looking to register a booth with us, please contact us for further details, cost, registration process etc.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Please note we are also collecting donations to help the needy in Nepal. Any amount will help, donations however are not mandatory, just a suggestion. Thank you again.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>"}, "id": "3406558107", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/canada-job-expo-free-admission-tickets-3406558107?aff=ebapi", "vanity_url": "http://jobfairstoronto.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-29T10:00:00", "utc": "2015-09-29T14:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-29T15:00:00", "utc": "2015-09-29T19:00:00Z"}, "created": "2012-04-20T23:49:58Z", "changed": "2015-07-25T15:54:07Z", "capacity": 500000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "8494161", "organizer_id": "2216798723", "venue_id": "11040025", "category_id": "199", "subcategory_id": null, "format_id": "3", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/3406558107/", "logo": {"id": "8494161", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F8494161%2F32014549035%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=7a1eceec3c42bcb0deacf3b3f071b546", "aspect_ratio": "0.845", "edge_color": "#cf6664", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Concordia Oktoberfest Tickets 2015", "html": "Concordia Oktoberfest Tickets 2015"}, "description": {"text": "Public Tickets: \n\nOn-line-ticket \"e-ticket\" sale only, commencing May13th, 2015, 10am\nHall tickets for both Fridays and Saturday evenings will become available July 8th at 11 am \na maximum of 6 tickets per Friday and 6 tickets per Saturday per purchaser, no refunds on ticket orders \nno maximum ticket restriction on other Oktoberfest event days\nOnly adults of legal drinking age (19 years of age and older) will be admitted (except family days = Sunday & Monday, where minors 16 years of age or younger are admitted (free of charge)as long as they are with a family unit \nThere will be a additional processing fee charged on each ticket  \nTickets will be e-mailed immediately as pdf attachment and will be scanned for admission at the door the day of the event for validity \nAcceptable on line payment methods: visa, mastercard  \nConcordia reserves the right to fulfill or decline orders, should the purchaser have already obtained tickets at via the \u201cmembership\u201d sale. Online purchase depends also on the capacity of the online server.\n", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial,Helvetica,sans-serif; font-size: 13px; line-height: 19px; color: #808080;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"text-decoration: underline;\"><EM><SPAN><STRONG><SPAN STYLE=\"text-decoration: underline;\"><EM>Public Tickets:<\/EM><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/EM><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"background-color: #ffffff; color: #000000; font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: small;\">On-line-ticket \"e-ticket\" sale only, commencing May13th, 2015, 10am<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"background-color: #ffffff; color: #000000; font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: small;\">Hall tickets for both Fridays and Saturday evenings will become available July 8th at 11 am<BR><\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"background-color: #ffffff; color: #000000; font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: small;\"><STRONG>a maximum of 6 tickets per Friday and 6 tickets per Saturday per purchaser, no refunds on ticket orders<BR><\/STRONG><\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"background-color: #ffffff; color: #000000; font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: small;\">no maximum ticket restriction on other Oktoberfest event days<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"background-color: #ffffff; color: #000000; font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: small;\">Only adults of legal drinking age (19 years of age and older) will be admitted (except family days = Sunday &amp; Monday, where minors 16 years of age or younger are admitted (<STRONG>free of charge<\/STRONG>)as long as they are with a family unit<BR><\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"background-color: #ffffff; color: #000000; font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: small;\">There will be a additional processing fee charged on each ticket <BR><\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"background-color: #ffffff; color: #000000; font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: small;\">Tickets will be e-mailed immediately as<STRONG> pdf attachment<\/STRONG> and will be scanned for admission at the door the day of the event for validity<BR><\/SPAN><\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin-bottom: 0cm; font-weight: normal;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: small;\">Acceptable on line payment methods: visa, mastercard <BR><\/SPAN><\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin-bottom: 0cm; font-weight: normal;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: small;\">Concordia reserves the right to fulfill or decline orders, should the purchaser have already obtained tickets at via the \u201cmembership\u201d sale. Online purchase depends also on the capacity of the online server.<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>"}, "id": "15946319872", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/concordia-oktoberfest-tickets-2015-tickets-15946319872?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-09T18:00:00", "utc": "2015-10-09T22:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-18T01:00:00", "utc": "2015-10-18T05:00:00Z"}, "created": "2015-02-27T15:52:50Z", "changed": "2015-08-29T14:10:25Z", "capacity": 9000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "12515174", "organizer_id": "2340164279", "venue_id": "2020593", "category_id": "113", "subcategory_id": null, "format_id": "5", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/15946319872/", "logo": {"id": "12515174", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F12515174%2F34161446853%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=95bbe807756c9064962b0f1326914a92", "aspect_ratio": "1.01", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Tough Mudder Alberta - Saturday, September 5, 2015", "html": "Tough Mudder Alberta - Saturday, September 5, 2015"}, "description": {"text": null, "html": null}, "id": "12910865747", "url": "http://www.eventbrite.com/e/tough-mudder-alberta-saturday-september-5-2015-registration-12910865747?aff=ebapi", "vanity_url": "http://toughmudder-alberta-2015-sat.eventbrite.com", "start": {"timezone": "America/Phoenix", "local": "2015-09-05T08:00:00", "utc": "2015-09-05T15:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Phoenix", "local": "2015-09-05T17:00:00", "utc": "2015-09-06T00:00:00Z"}, "created": "2014-09-02T14:18:25Z", "changed": "2015-08-30T03:24:17Z", "capacity": 30000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 14400, "logo_id": "7859553", "organizer_id": "5932632751", "venue_id": "7984431", "category_id": "108", "subcategory_id": null, "format_id": "15", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/12910865747/", "logo": {"id": "7859553", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F7859553%2F67497581681%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=27cda790233417aaa25a8f2854338e8f", "aspect_ratio": "1.545454545454545454545454545", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Hal-Con Sci-Fi Fantasy Convention 2015, October 30th-November 1st", "html": "Hal-Con Sci-Fi Fantasy Convention 2015, October 30th-November 1st"}, "description": {"text": "Welcome to Atlantic Canada's largest sci-fi and fantasy convention! We're a multi-fandom, family-friendly event that offers a welcoming environment for all. With over 6000 fans, a jam packed schedule of panels, Q&As and workshops, an amazing costume contest and a dedicated gaming floor - Hal-Con has something for everyone regardless of age, interest or level of geek!  TERMS AND CONDITIONS  The purchase of any ticket constitutes accepting all of the Terms & Conditions.  Tickets are non-refundable. Tickets can be transferred up until\u00a0October 16th 2015\u00a0by completing our ticket transfer request:\u00a0Ticket Transfer Form\u00a0  Tickets are available while supplies last.  A printed or digital QR coded ticket is required for registration. Please bring your ticket and a piece of photo ID with you to registration where you will receive your bracelet or badge for admission to the convention.  Student/Senior/Military must show corresponding ID to Registration staff, or will be required to pay an additional $10.00 for admission.  Guests may charge additional fees for autographs and photo ops.  Guests are subject to cancellation or schedule change due to professional or personal commitments. Tickets will not be refunded if a guest cancels or changes their appearance schedule.  \nAll main stage events have limited seating capacities and are offered on a First Come, First Served basis after the Warpspeed pass holders have been seated. All panels and workshops are First Come, First Served; we are unable to offer priority seating to Warpspeed Pass holders due to smaller room capacity. \n  ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\">Welcome to Atlantic Canada's largest sci-fi and fantasy convention! We're a multi-fandom, family-friendly event that offers a welcoming environment for all. With over 6000 fans, a jam packed schedule of panels, Q&As and workshops, an amazing costume contest and a dedicated gaming floor - Hal-Con has something for everyone regardless of age, interest or level of geek!<\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\"><BR><BR>TERMS AND CONDITIONS<BR><BR>The purchase of any ticket constitutes accepting all of the Terms &amp; Conditions.<BR><BR><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\">Tickets are non-refundable. Tickets can be transferred up until\u00a0<\/SPAN><SPAN STYLE=\"border-bottom-width: 1px; border-bottom-style: dashed; border-bottom-color: #cccccc; position: relative; top: -2px; z-index: 0; font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\" DATA-TERM=\"goog_1784399919\"><SPAN STYLE=\"position: relative; top: 2px; z-index: -1;\">October 16th 2015<\/SPAN><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\">\u00a0by completing our ticket transfer request:\u00a0<A TITLE=\"Ticket Transfer Form\" HREF=\"https://docs.google.com/forms/d/1OI9nJ9RC7uM0A88XpJavuD5KodMdUc3PicLkgcxr-bw/viewform\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">Ticket Transfer Form\u00a0<\/A><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\"><BR><BR>Tickets are available while supplies last.<BR><BR><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\">A printed or digital QR coded ticket is required for registration. Please bring your ticket and a piece of photo ID with you to registration where you will receive your bracelet or badge for admission to the convention.<\/SPAN><BR STYLE=\"color: #222222; font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\"><BR STYLE=\"color: #222222; font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\">Student/Senior/Military must show corresponding ID to Registration staff, or will be required to pay an additional $10.00 for admission.<\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\"><BR><BR>Guests may charge additional fees for autographs and photo ops.<BR><BR><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\">Guests are subject to cancellation or schedule change due to professional or personal commitments. Tickets will not be refunded if a guest cancels or changes their appearance schedule.<\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\">All main stage events have limited seating capacities and are offered on a First Come, First Served basis after the Warpspeed pass holders have been seated. All panels and workshops are First Come, First Served; we are unable to offer priority seating to Warpspeed Pass holders due to smaller room capacity.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 12.8000001907349px;\"><BR><\/SPAN><\/P>"}, "id": "15667620274", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/hal-con-sci-fi-fantasy-convention-2015-october-30th-november-1st-tickets-15667620274?aff=ebapi", "vanity_url": "http://halcon2015.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Halifax", "local": "2015-10-30T12:00:00", "utc": "2015-10-30T15:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Halifax", "local": "2015-11-01T19:00:00", "utc": "2015-11-01T23:00:00Z"}, "created": "2015-02-06T16:34:30Z", "changed": "2015-08-29T18:11:19Z", "capacity": 6260, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1200, "logo_id": "12380115", "organizer_id": "7925436408", "venue_id": "9740605", "category_id": "104", "subcategory_id": null, "format_id": "4", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/15667620274/", "logo": {"id": "12380115", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F12380115%2F135039127975%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=83cc90d698c3e492a64fe0a97d68b617", "aspect_ratio": "1.605095541401273885350318471", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "CANADA JOB EXPO -", "html": "CANADA JOB EXPO -"}, "description": {"text": "Whether you are a graduate, unemployed, new to Canada, a seasoned veteran looking to change careers, or even a student new to the workforce, Canada Job Expo is a great place to begin your career path. Canada Job Expo provides plenty of information, job resources and discussions and opportunities for employment. \nThis expo is one of the most attended and free job fairs in the Greater Toronto Area with an environment of networking, learning and a day of professional interactions. \n\u00a0 \nOur past events have included major Canadian employers like Apple Canada, Bell Canada, Canada Post, Desjardins, Moosehead Breweries, Toronto Police, Ontario Public Service (Ministry of Govt. Services) and a host of employers from Alberta, Manitoba, British Columbia as well as International Organizations.  \nPlease also join our mailing list on our home page to receive event updates.  \n  \nThis expo brings Canadian employers, various organizations and educational institutions together with skilled workers and students for a day of networking, learning and employment advice. There are five free workshops available to everyone who attend this one day event. For further information, visit the website\u00a0www.canadajobexpo.com \n  \nThis event is FREE to job seekers and those in between careers. Everyone is welcome to attend and gain something out of it. There are no restrictions on who can attend.  \n  \nFor organizations looking to register a booth with us, please contact us for further details, cost, registration process etc. \n  \nPlease note we are also collecting donations to help the needy in Nepal. Any amount will help, donations however are not mandatory, just a suggestion. Thank you again. ", "html": "<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Whether you are a graduate, unemployed, new to Canada, a seasoned veteran looking to change careers, or even a student new to the workforce, Canada Job Expo is a great place to begin your career path. Canada Job Expo provides plenty of information, job resources and discussions and <SPAN STYLE=\"text-decoration: underline;\"><STRONG>opportunities for employment<\/STRONG>.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">This expo is one of the most attended and free job fairs in the Greater Toronto Area with an environment of networking, learning and a day of professional interactions.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Our past events have included major Canadian employers like Apple Canada, Bell Canada, Canada Post, Desjardins, Moosehead Breweries, Toronto Police, Ontario Public Service (Ministry of Govt. Services) and a host of employers from Alberta, Manitoba, British Columbia as well as International Organizations.<BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Please also join our mailing list on our home page to receive event updates.<\/SPAN><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">This expo brings<STRONG> Canadian employers<\/STRONG>, various organizations and educational institutions together with skilled workers and students for a day of networking, learning and employment advice. There are five free workshops available to everyone who attend this one day event. For further information, visit the website\u00a0<A STYLE=\"color: #ee6600; text-decoration: none;\" HREF=\"http://www.canadajobexpo.com/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">www.canadajobexpo.com<\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">This event is FREE to job seekers and those in between careers. Everyone is welcome to attend and gain something out of it. There are no restrictions on who can attend.<BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">For organizations looking to register a booth with us, please contact us for further details, cost, registration process etc.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; padding-top: 0px; padding-right: 0px; padding-bottom: 8px; padding-left: 0px; margin: 0px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Please note we are also collecting donations to help the needy in Nepal. Any amount will help, donations however are not mandatory, just a suggestion. Thank you again.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>"}, "id": "7224248923", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/canada-job-expo--tickets-7224248923?aff=ebapi", "vanity_url": "http://canadajobexpo.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-29T10:00:00", "utc": "2015-09-29T14:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-29T15:00:00", "utc": "2015-09-29T19:00:00Z"}, "created": "2013-06-25T13:02:00Z", "changed": "2015-07-25T16:09:22Z", "capacity": 15000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "2312333", "organizer_id": "2216798723", "venue_id": "11040075", "category_id": "199", "subcategory_id": null, "format_id": "3", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/7224248923/", "logo": {"id": "2312333", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F2312333%2F32014549035%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=495812f17f6785388b504cba8a5efb70", "aspect_ratio": "1.87", "edge_color": "#fdfafa", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "COMING HOME MUSIC FESTIVAL 2015 PRESENTS LIFE IN COLOUR: BIG BANG", "html": "COMING HOME MUSIC FESTIVAL 2015 PRESENTS LIFE IN COLOUR: BIG BANG"}, "description": {"text": "\u00a0 \nAGES: 16+ GENERAL ADMISSION AND UNLEASH TICKETS // AGES 19+ VIP TICKETS\u00a0   \nNO REFUNDS | ALL SALES FINAL \nRAIN OR SHINE \n\u00a0 \nTickets: After completing your purchase on Eventbrite, you will receive an email confirmation with your attached PDF ticket(s). \u00a0You MUST print and bring your PDF tickets AND VALID PHOTO IDENTIFICATION to be admitted for the event. \u00a0You may download the Eventbrite app and show your ticket on your mobile device for entry in lieu of printing.\u00a0\u00a0  \nDisco Donnie Presents | Ticket Transfer Policy: You may gain entry to the event even if your name is not on your ticket ONLY so long as the barcode is scannable. \u00a0Disco Donnie Presents is not responsible if ticket(s) cannot be scanned and the order is under a different name than the person presenting the ticket. \nPlease do not post a photo of your ticket publicly in order to avoid the potential risk of a stolen bar code. \u00a0Tickets are treated like cash and cannot be replaced if lost or stolen.\u00a0 \nTicket Reminder: To ensure your satisfaction, Disco Donnie Presents cannot guarantee tickets purchased from unauthorized third party resellers (individuals or brokers). DDP recommends that you purchase tickets directly through discodonniepresents.com, eventbrite.com, our authorized partners, and the venue box offices. For questions: tickets@discodonniepresents.com    For more information visit discodonniepresents.com, lifeincolor.com, and uwsa.ca \n ", "html": "<P>\u00a0<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"background-color: #080f10; color: #ffffff;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial;\">AGES: 16+ GENERAL ADMISSION AND UNLEASH TICKETS // AGES 19+ VIP TICKETS\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><BR> <STRONG><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"background-color: #080f10; color: #ffffff;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial;\">NO REFUNDS | ALL SALES FINAL<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"background-color: #080f10; color: #ffffff;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial;\">RAIN OR SHINE<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"background-color: #080f10; color: #ffffff;\"><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/34360376/licbigbangwindsorsquare28229.jpg\" ALT=\"\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"background-color: #080f10; color: #ffffff;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial;\">Tickets<\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial;\">: After completing your purchase on Eventbrite, you will receive an email confirmation with your attached PDF ticket(s). \u00a0You MUST print and bring your PDF tickets <STRONG>AND<\/STRONG> VALID PHOTO IDENTIFICATION to be admitted for the event. \u00a0<SPAN STYLE=\"color: #ffffff; font-family: Arial; font-size: 15.4545450210571px; line-height: 20.8000011444092px; background-color: #080f10;\">You may download the Eventbrite app and show your ticket on your mobile device for entry in lieu of printing.<\/SPAN><SPAN STYLE=\"color: #ffffff; font-family: Arial; line-height: 20.7999992370605px; font-size: 15.1999998092651px; background-color: #080f10;\">\u00a0\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"background-color: #080f10; color: #ffffff;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial;\">Disco Donnie Presents | Ticket Transfer Policy<\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial;\">: You may gain entry to the event even if your name is not on your ticket ONLY so long as the barcode is scannable. \u00a0Disco Donnie Presents is not responsible if ticket(s) cannot be scanned and the order is under a different name than the person presenting the ticket.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"background-color: #080f10; color: #ffffff;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial;\"><SPAN STYLE=\"color: #ffffff; font-family: Arial; font-size: 15.1999998092651px; line-height: 20.8000011444092px; background-color: #080f10;\">Please do not post a photo of your ticket publicly in order to avoid the potential risk of a stolen bar code. \u00a0Tickets are treated like cash and cannot be replaced if lost or stolen.\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"background-color: #080f10; color: #ffffff;\"><STRONG ID=\"internal-source-marker_0.056050203274935484\" STYLE=\"color: #000000; font-family: Times; font-size: medium; font-weight: normal;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 16px; font-family: Arial; color: #ffffff; background-color: #000000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Ticket Reminder: To ensure your satisfaction, Disco Donnie Presents cannot guarantee tickets purchased from unauthorized third party resellers (individuals or brokers). DDP recommends that you purchase tickets directly through <\/SPAN><A HREF=\"http://discodonniepresents.com/\" REL=\"nofollow\"><SPAN STYLE=\"font-size: 16px; font-family: Arial; color: #ffffff; background-color: #000000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">discodonniepresents.com<\/SPAN><\/A><SPAN STYLE=\"font-size: 16px; font-family: Arial; color: #ffffff; background-color: #000000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">, <\/SPAN><A HREF=\"http://eventbrite.com/\"><SPAN STYLE=\"font-size: 16px; font-family: Arial; color: #ffffff; background-color: #000000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">eventbrite.com<\/SPAN><\/A><SPAN STYLE=\"font-size: 16px; font-family: Arial; color: #ffffff; background-color: #000000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">, our authorized partners, and the venue box offices. For questions:<\/SPAN><BR><A HREF=\"mailto:tickets@discodonniepresents.com\" REL=\"nofollow\"><SPAN STYLE=\"font-size: 16px; font-family: Arial; color: #1155cc; background-color: #000000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">tickets@discodonniepresents.com<\/SPAN><\/A><\/STRONG><BR> <BR> <SPAN STYLE=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial;\">For more information visit discodonniepresents.com, lifeincolor.com, and uwsa.ca<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><IMG STYLE=\"display: none;\" SRC=\"https://www.facebook.com/tr?id=722894371125984&ev=PixelInitialized\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"display: none;\" SRC=\"https://analytics.twitter.com/i/adsct?txn_id=l53cg&p_id=Twitter\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"display: none;\" SRC=\"//t.co/i/adsct?txn_id=l53cg&p_id=Twitter\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/995684966/?value=1.00&currency_code=USD&label=PxXfCJmi5lYQ5uTj2gM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/981780336/?value=1.00&currency_code=USD&label=msvjCNHt6FYQ8I6T1AM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/980798869/?value=1.00&currency_code=USD&label=rE7qCLbE5VYQlZvX0wM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/979754988/?value=1.00&currency_code=USD&label=cr2FCI7n5lYQ7L-X0wM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/992553112/?value=1.00&currency_code=USD&label=jkyzCOvN6FYQmNGk2QM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/979976887/?value=1.00&currency_code=USD&label=OxJYCNvx6FYQt4Wl0wM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/979819657/?value=1.00&currency_code=USD&label=REEwCLHe6FYQibmb0wM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/969686255/?value=1.00&currency_code=USD&label=AjyWCOz86FYQ7_mwzgM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/915076992/?value=1.00&currency_code=USD&label=sqLGCPDe6FYQgO-rtAM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/961289643/?value=1.00&currency_code=USD&label=t1uGCNiO51YQq7uwygM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/964378289/?value=1.00&currency_code=USD&label=99FnCKnh51YQsf3sywM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/967921411/?value=1.00&currency_code=USD&label=oXLzCMPv5FcQg57FzQM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/982886776/?value=1.00&currency_code=USD&label=2g2kCIOC5lcQ-NLW1AM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/966601406/?value=1.00&currency_code=USD&label=Ksk0CPb95VcQvtX0zAM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/967818199/?value=1.00&currency_code=USD&label=g2Y-CKH85VcQ1_e-zQM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/970188613/?value=1.00&currency_code=USD&label=jUpnCPHo41cQxc7PzgM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/969748201/?value=1.00&currency_code=USD&label=XKttCImC5lcQ6d20zgM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/985468953/?value=1.00&currency_code=USD&label=tJEsCP7v41cQmaD01QM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/965064240/?value=1.00&currency_code=USD&label=E-l6CKT85VcQsOyWzAM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/976060522/?value=1.00&currency_code=USD&label=LEHQCNr_5VcQ6oC20QM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/968405393/?value=1.00&currency_code=USD&label=CPhtCLHz41cQkePizQM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><IMG STYLE=\"border-style: none;\" SRC=\"//googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/958516758/?value=1.00&currency_code=USD&label=FN3hCLTz41cQlpyHyQM&guid=ON&script=0\" ALT=\"\" WIDTH=\"1\" HEIGHT=\"1\"><\/P>"}, "id": "17259935933", "url": "http://www.eventbrite.com/e/coming-home-music-festival-2015-presents-life-in-colour-big-bang-tickets-17259935933?aff=ebapi", "vanity_url": "http://cominghome2015.eventbrite.com", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-12T18:00:00", "utc": "2015-09-12T22:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-13T01:00:00", "utc": "2015-09-13T05:00:00Z"}, "created": "2015-06-04T12:48:13Z", "changed": "2015-08-30T03:17:16Z", "capacity": 10000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13701772", "organizer_id": "6805891067", "venue_id": "7215991", "category_id": "103", "subcategory_id": null, "format_id": "6", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17259935933/", "logo": {"id": "13701772", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F13701772%2F34600898632%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=938e7b17a4fcb3b9cfd780b367e2af12", "aspect_ratio": "0.815", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "2015 Saskatoon Comic & Entertainment Expo", "html": "2015 Saskatoon Comic &amp; Entertainment Expo"}, "description": {"text": "The\u00a0Saskatoon Comic & Entertainment Expo\u00a0is Saskatoon\u2019s premier pop culture event, featuring incredible artists, vendors, guests, workshops, panels, and so much more! Heading into year 3, this show is predicted to grow in size and capacity, akin to its sister shows: The Calgary Comic & Entertainment Expo and The Edmonton Comic & Entertainment Expo. Our 2014 Saskatoon Expo featured special guests Robert Englund (Nightmare on Elm Street), John Barrowman (Torchwood), Nana Visitor (Star Trek Deep Space Nine), Lance Henriksen (Aliens), plus professional comic artists & voice actors. \nThe 2015 Saskatoon Expo will take place on\u00a0September 19-20, 2015 at\u00a0Prairieland Park. \nIf you\u2019re a fan of comic books, pop culture, film, television, science-fiction, horror, animation, as well as toys, collectables, cosplay, art, workshops, panels and MORE \u2013 then this is the show for you!\u00a0What does your pass get you? Access to the main exhibit show floor, programming, and all the awesomeness that you can handle! You can check out things like the costume contest, Q & A panels with special guests, workshops, and much more!\u00a0 \nPlease visit our website at\u00a0www.saskexpo.com\u00a0for updates and more info. \n\u00a0TICKET INFO:\u00a0 \nDeluxe Weekend Pass - $60 Adult, $35 Youth- BEST VALUE! (+tax & service fees)\u00a0 \n\nAccess to both days\n30 Minute early entry on Saturday (9:30am)\n30 Minute early on Sunday (9:30am)\nShirt voucher to redeem at Expo Store\nCollectible badge\nExclusive lanyard for deluxe pass holders only\n\nWeekend Pass - $35 Adult, $10 Youth (+tax & service fees) \nSaturday & Sunday Passes - $20 Adult each, $10 Youth each \u00a0(+tax & service fees) \nYouth passes ages 8 - 12 \nChildren 7 & under free with accompanying adult ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\" LANG=\"EN-US\">The\u00a0<STRONG>Saskatoon Comic &amp; Entertainment Expo<\/STRONG>\u00a0is Saskatoon\u2019s premier pop culture event, featuring incredible artists, vendors, guests, workshops, panels, and so much more! Heading into year 3, this show is predicted to grow in size and capacity, akin to its sister shows: The Calgary Comic &amp; Entertainment Expo and The Edmonton Comic &amp; Entertainment Expo. Our 2014 Saskatoon Expo featured special guests Robert Englund (Nightmare on Elm Street), John Barrowman (Torchwood), Nana Visitor (Star Trek Deep Space Nine), Lance Henriksen (Aliens), plus professional comic artists &amp; voice actors.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; line-height: 1.6em;\">The 2015 Saskatoon Expo will take place on\u00a0<STRONG>September 19-20<\/STRONG>, 2015 at\u00a0<STRONG>Prairieland Park.<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 10pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\" LANG=\"EN-US\">If you\u2019re a fan of comic books, pop culture, film, television, science-fiction, horror, animation, as well as toys, collectables, cosplay, art, workshops, panels and MORE \u2013 then this is the show for you!\u00a0<SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">What does your pass get you? Access to the main exhibit show floor, programming, and all the awesomeness that you can handle! You can check out things like the costume contest, Q &amp; A panels with special guests, workshops, and much more!\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 10pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\" LANG=\"EN-US\">Please visit our website at\u00a0<A HREF=\"http://www.saskexpo.com\" REL=\"nofollow\"><STRONG>www.saskexpo.com<\/STRONG>\u00a0<\/A>for updates and more info.<\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<SPAN STYLE=\"text-decoration: underline; font-size: large;\"><STRONG>TICKET INFO:<\/STRONG><\/SPAN><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 18px;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; line-height: 18px; text-decoration: underline; background-color: #ffff99;\"><STRONG>Deluxe Weekend Pass<\/STRONG> - $60 Adult, $35 Youth- BEST VALUE! (+tax &amp; service fees)<\/SPAN><\/SPAN><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">Access to both days<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">30 Minute early entry on Saturday (9:30am)<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">30 Minute early on Sunday (9:30am)<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">Shirt voucher to redeem at Expo Store<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">Collectible badge<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">Exclusive lanyard for deluxe pass holders only<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<P><SPAN STYLE=\"text-decoration: underline;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 13.3333330154419px;\"><STRONG>Weekend Pass<\/STRONG> - $35 Adult, $10 Youth (+tax &amp; service fees)<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"text-decoration: underline;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 13.3333330154419px;\"><STRONG>Saturday &amp; Sunday Passes<\/STRONG> - $20 Adult each, $10 Youth each \u00a0(+tax &amp; service fees)<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P>Youth passes ages 8 - 12<\/P>\r\n<P>Children 7 &amp; under free with accompanying adult<\/P>"}, "id": "17617867516", "url": "http://www.eventbrite.com/e/2015-saskatoon-comic-entertainment-expo-tickets-17617867516?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Regina", "local": "2015-09-19T10:00:00", "utc": "2015-09-19T16:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Regina", "local": "2015-09-20T17:00:00", "utc": "2015-09-20T23:00:00Z"}, "created": "2015-07-02T14:09:31Z", "changed": "2015-08-30T03:15:09Z", "capacity": 12700, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "14140613", "organizer_id": "8288565643", "venue_id": "10876708", "category_id": "104", "subcategory_id": null, "format_id": "4", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17617867516/", "logo": {"id": "14140613", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14140613%252F3662696652%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D239%252C0%252C2280%252C1140%26s%3D1a55fe53b8551b491faff55cdbe09043?h=200&w=450&s=2c7974b43ce6a6a0d29d0bca0b6c4c4e", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "2015 Kitchener Waterloo BADASS Dash", "html": "2015 Kitchener Waterloo BADASS Dash"}, "description": {"text": "30 BADASS obstacles sprawled across a 7K course, the ultimate adventure race and obstacle course challenge. BADASS Dash benefits Autism Speaks, working together with the goal of overcoming obstacles for Autism.\u00a0 \nBADASS Dash has 4 divisions for you to choose from, including our brand new K-9 Companion Division:\u00a0 \n\nRECREATION DIVISION\u00a0\u2013 Run, Jog, Walk or Crawl \u2013 It\u2019s your personal challenge! Conquer 25+ obstacles sprawled across a 7K course! To participate in the Recreation Division you must be 14+ years of age.\nELITE TRAINED DIVISION\u00a0- This division is for the avid athlete, first responders, military, and the ultra competitive. If you're focused on the competition and your race time this is the division for you! There's no skipping obstacles in this division; increased difficulty with additional obstacles, terrain and / or distance or modified obstacles to really make you stand out! To Participate in the Elite DIvision you must be 18+ years of age.\nK-9 COMPANION DIVISION\u00a0- The first of it's kind! Bring your dog to take part in the 5-9 K-9 obstacles specifically designed / modified for you and your dog! So, the time is now -- bring Fido out for a real challenge!\nKIDS DASH\u00a0- Take part in the Kids Dash with divisions for 4-6 and 7-13 year olds with obstacles designed just their size. Make it a family affair and bring your kids out to a fun and exciting challenge.\n\nFAQs \nAre there ID requirements or an age limit to enter the event? \n\nIDs are required for picking up racer packet, signing waivers, and consuming any alcoholic beverages during the post race festival.\u00a0\nKids Aged 4-13 can take part in the Kids Dash\n14+ aged racers can compete in the Recreation Division & K-9 Division\n18+ aged racers can compete in the Elite Trained Division\u00a0\nK-9 Companion participants must be 1 year of age or older\n\nWhere can I find the most up-to-date details about the Kitchener-Waterloo BADASS Dash\u2122?\u00a0 \nhttp://badassdash.com/event/2015-kitchener-waterloo-badass-dash-kitchener-on/ \nWhere can I print off my waiver? \nIf you'd like to print off your waiver form to save time at packet pick-up you can do so online at\u00a0http://www.badassdash.com/tl_files/badassdash/docs/2013/general/13-General-BADASS-Dash-Waiver.pdf\u00a0 \nWhere / When is Packet Pick-Up? \nYou will be required to show photo ID to the event staff / volunteer and in exchange for your received waiver, you will receive everything you need to race. \nWHERE:\u00a0 Chicopee Ski Resort \n396 Morrison Road \nKitchener, ON\u00a0N2A 2Z6 \nDOWNLOAD WAIVER \nDo I have to bring my printed ticket to the event? \nIf you do not pick up your racer packet prior to race day you must bring a copy of your registration / ticket with you on race day; those who do not have a copy of this or a racer packet will be charged a spectator fee. \u00a0 \nSpectators must bring a printed or digital copy of their ticket. \nWhat is the refund policy? \nThere are NO refunds any circumstances.\u00a0 \nWhat is the course distance? \n7km \n\u00a0Does the BADASS Dash\u2122 support a Charity? \n ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: 13px; line-height: 1.6em;\">30 BADASS obstacles sprawled across a 7K course, the ultimate adventure race and obstacle course challenge. BADASS Dash benefits Autism Speaks, working together with the goal of overcoming obstacles for Autism.\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P>BADASS Dash has 4 divisions for you to choose from, including our brand new K-9 Companion Division:\u00a0<\/P>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\"><STRONG>RECREATION DIVISION<\/STRONG>\u00a0\u2013 Run, Jog, Walk or Crawl \u2013 It\u2019s your personal challenge! Conquer 25+ obstacles sprawled across a 7K course! To participate in the Recreation Division you must be 14+ years of age.<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\"><STRONG>ELITE TRAINED DIVISION<\/STRONG>\u00a0- This division is for the avid athlete, first responders, military, and the ultra competitive. If you're focused on the competition and your race time this is the division for you! There's no skipping obstacles in this division; increased difficulty with additional obstacles, terrain and / or distance or modified obstacles to really make you stand out! To Participate in the Elite DIvision you must be 18+ years of age.<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\"><STRONG>K-9 COMPANION DIVISION<\/STRONG>\u00a0- The first of it's kind! Bring your dog to take part in the 5-9 K-9 obstacles specifically designed / modified for you and your dog! So, the time is now -- bring Fido out for a real challenge!<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\"><STRONG>KIDS DASH<\/STRONG>\u00a0- Take part in the Kids Dash with divisions for 4-6 and 7-13 year olds with obstacles designed just their size. Make it a family affair and bring your kids out to a fun and exciting challenge.<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #fff200; font-size: medium;\"><STRONG>FAQs<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG>Are there ID requirements or an age limit to enter the event?<\/STRONG><\/P>\r\n<UL>\r\n<LI>IDs are required for picking up racer packet, signing waivers, and consuming any alcoholic beverages during the post race festival.\u00a0<\/LI>\r\n<LI>Kids Aged 4-13 can take part in the Kids Dash<\/LI>\r\n<LI>14+ aged racers can compete in the Recreation Division &amp; K-9 Division<\/LI>\r\n<LI>18+ aged racers can compete in the Elite Trained Division\u00a0<\/LI>\r\n<LI>K-9 Companion participants must be 1 year of age or older<\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<P><STRONG>Where can I find the most up-to-date details about the Kitchener-Waterloo BADASS Dash\u2122?\u00a0<\/STRONG><\/P>\r\n<P><A HREF=\"http://badassdash.com/event/2015-kitchener-waterloo-badass-dash-kitchener-on/\" REL=\"nofollow\">http://badassdash.com/event/2015-kitchener-waterloo-badass-dash-kitchener-on/<\/A><\/P>\r\n<P><A STYLE=\"font-size: 13px; line-height: 1.6em;\" HREF=\"http://badassdash.com/event/2014-las-vegas-badass-dash/\" REL=\"nofollow\"><STRONG>Where can I print off my waiver?<\/STRONG><\/A><\/P>\r\n<P>If you'd like to print off your waiver form to save time at packet pick-up you can do so online at\u00a0<A HREF=\"http://www.badassdash.com/tl_files/badassdash/docs/2013/general/13-General-BADASS-Dash-Waiver.pdf%20\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">http://www.badassdash.com/tl_files/badassdash/docs/2013/general/13-General-BADASS-Dash-Waiver.pdf\u00a0<\/A><\/P>\r\n<P><STRONG>Where / When is Packet Pick-Up?<\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG>You will be required to show photo ID to the event staff / volunteer and in exchange for your received waiver, you will receive everything you need to race.<\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG>WHERE:<\/STRONG>\u00a0<BR>Chicopee Ski Resort<\/P>\r\n<P>396 Morrison Road<\/P>\r\n<P>Kitchener, ON\u00a0N2A 2Z6<\/P>\r\n<P><STRONG><A HREF=\"http://www.badassdash.com/tl_files/badassdash/docs/2013/general/13-General-BADASS-Dash-Waiver.pdf\" REL=\"nofollow\">DOWNLOAD WAIVER<\/A><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG>Do I have to bring my printed ticket to the event?<\/STRONG><\/P>\r\n<P>If you do not pick up your racer packet prior to race day you must bring a copy of your registration / ticket with you on race day; those who do not have a copy of this or a racer packet will be charged a spectator fee. \u00a0<\/P>\r\n<P>Spectators must bring a printed or digital copy of their ticket.<\/P>\r\n<P><STRONG>What is the refund policy?<\/STRONG><\/P>\r\n<P>There are NO refunds any circumstances.\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG>What is the course distance?<\/STRONG><\/P>\r\n<P>7km<\/P>\r\n<P>\u00a0<STRONG STYLE=\"font-size: 13px; line-height: 1.6em;\">Does the BADASS Dash\u2122 support a Charity?<\/STRONG><\/P>\r\n<P><A HREF=\"http://badassdash.com/charity\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG TITLE=\"Autism Speaks Logo\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/70633183/autismspeakslogotransparent.png\" ALT=\"Autism Speaks BADASS Dash\" HEIGHT=\"200\"><\/A><\/P>"}, "id": "13091907247", "url": "http://www.eventbrite.com/e/2015-kitchener-waterloo-badass-dash-registration-13091907247?aff=ebapi", "vanity_url": "http://kitchenerbadassdash2015.eventbrite.com", "start": {"timezone": "America/New_York", "local": "2015-09-12T08:00:00", "utc": "2015-09-12T12:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/New_York", "local": "2015-09-12T16:00:00", "utc": "2015-09-12T20:00:00Z"}, "created": "2014-09-12T14:43:02Z", "changed": "2015-08-30T02:56:27Z", "capacity": 89500, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1500, "logo_id": "8118605", "organizer_id": "4591822321", "venue_id": "4857385", "category_id": "108", "subcategory_id": "8005", "format_id": "15", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/13091907247/", "logo": {"id": "8118605", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F8118605%2F71127615281%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=09fe1407cab98c2d93a4ab5f6cc8f8aa", "aspect_ratio": "1.2", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "FREE! Careers of the Future Day (STEMfest15 Event 9.1)", "html": "FREE! Careers of the Future Day (STEMfest15 Event 9.1)"}, "description": {"text": "What lifestyle do you want to live in 5 or 10 years time?  Do you like to work indoors or outside? \nHow will drones change deliveries? \nWhat will I need to know to control Robots? \nSee how commericalisation is opening up Space, and what careers you need to follow to get into Space?\u00a0 \nMeet with Universities and Companies from around the world and talk about the careers they have on offer and the courses and training needed to get there.\u00a0  University students can register to attend themselves, and teachers from grades 10 to 12 are invited to bring a class along.\u00a0 \u00a0 ", "html": "<P>What lifestyle do you want to live in 5 or 10 years time?<BR><BR>Do you like to work indoors or outside?<\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">How will drones change deliveries?<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">What will I need to know to control Robots?<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">See how commericalisation is opening up Space, and what careers you need to follow to get into Space?\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Meet with Universities and Companies from around the world and talk about the careers they have on offer and the courses and training needed to get there.\u00a0<BR><BR>University students can register to attend themselves, and teachers from grades 10 to 12 are invited to bring a class along.\u00a0<BR>\u00a0<\/SPAN><\/P>"}, "id": "12868958401", "url": "http://www.eventbrite.com/e/free-careers-of-the-future-day-stemfest15-event-91-tickets-12868958401?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Regina", "local": "2015-09-28T10:00:00", "utc": "2015-09-28T16:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Regina", "local": "2015-09-28T14:00:00", "utc": "2015-09-28T20:00:00Z"}, "created": "2014-08-29T12:26:00Z", "changed": "2015-08-27T17:14:03Z", "capacity": 3150, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1800, "logo_id": "14176149", "organizer_id": "6358843487", "venue_id": "9785466", "category_id": "102", "subcategory_id": null, "format_id": "5", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/12868958401/", "logo": {"id": "14176149", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14176149%252F96208311745%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C7%252C192%252C96%26s%3Dc9a23f91c92f351a82ba949bf0773df0?h=200&w=450&s=d2cc1bc59b2098af5894242d52313e05", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#d2e1eb", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "NBA All Star Weekend Toronto 2016 Party", "html": "NBA All Star Weekend Toronto 2016 Party"}, "description": {"text": "NBA All Star Weekend in Toronot will consist of free concerts. Go to www.AllStarWeekendToronto.com for more information and get party alerts and ticket information.\u00a0 ", "html": "<P>NBA All Star Weekend in Toronot will consist of free concerts. Go to <A TITLE=\"All Star Weekned Toronto\" HREF=\"http://www.AllStarWeekendToronto.com\" REL=\"nofollow\">www.AllStarWeekendToronto.com<\/A> for more information and get party alerts and ticket information.\u00a0<\/P>"}, "id": "16427731788", "url": "http://www.eventbrite.com/e/nba-all-star-weekend-toronto-2016-party-tickets-16427731788?aff=ebapi", "vanity_url": "http://nbaallstarweekend2016.eventbrite.com", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2016-02-12T19:00:00", "utc": "2016-02-13T00:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2016-02-14T22:00:00", "utc": "2016-02-15T03:00:00Z"}, "created": "2015-04-02T08:12:58Z", "changed": "2015-04-02T08:14:22Z", "capacity": 15000, "status": "live", "currency": "USD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "12837944", "organizer_id": "8062961391", "venue_id": "10183449", "category_id": "104", "subcategory_id": null, "format_id": "6", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16427731788/", "logo": {"id": "12837944", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F12837944%252F135274990536%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C17%252C447%252C224%26s%3Dfaa897761835a0d8742fa586d35a5a9b?h=200&w=450&s=43db041452e1a24aa5a2b411bfe0ed93", "aspect_ratio": "1.995535714285714285714285714", "edge_color": "#3e486d", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "TORONTO COLOUR FESTIVAL 2015 | Sunday August 30", "html": "TORONTO COLOUR FESTIVAL 2015 | Sunday August 30"}, "description": {"text": "For the first time ever in Canada join us in witnessing the \n \nToronto Colour Festival    Sunday August 30 2015 at Woodbine Beach    Join us in a free-for-all festival of colours, where participants play, chase and colour each other with dry powder. The different colours of powder are representative of showing unity among all types of people, be it your colour, gender or status, everyone is EQUAL.   OPEN TO EVERYONE OF ALL AGES.   _______________________________________    Colour Passes are now available @: www.TorontoColourFestival.eventbrite.com    Colour Pass 1 (Includes 1 Colour Pack) - $15  Colour Pass 2 (Includes 2 Colour Packs) - $25  Colour Pass 3 (Includes 3 Colour Packs) - $30    *It is RECCOMENDED to have a minimum of 1 Colour Pass / Guest. You can purchase packages with more then 1 colour as listed. No colour from outside will be allowed due to safety concerns, so reserve your passes in advance!  For all the confusion between the passes. Everyone has to purchase a pass separately. The difference between colour pass 1, 2 and 3 is NOT the amount of people that can attend, BUT the amount of colours packs you will get.\u00a0  For example:\u00a0  Colour pass 1 is 1 colour pack Colour pass 2 is 2 colour packs Colour pass 3 is 3 colour packs \n \nRAIN OR SHINE *No refunds or exchanges    LIMITED AMOUNTS AVAILABLE!  **FOR VENDOR AND SPONSORSHIP INFORMATION PLEASE CONTACT TorontoColourFestival@gmail.com   \n \n  \n ", "html": "<DIV ID=\"id_559b0209373993f31932441\" STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">For the first time ever in Canada join us in witnessing the <\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; color: #ff0000;\"><SPAN STYLE=\"font-size: xx-large;\"><STRONG>Toronto Colour Festival<\/STRONG><\/SPAN><\/SPAN><BR> <BR><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"> Sunday August 30 2015 at Woodbine Beach<\/SPAN><BR> <BR><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"> Join us in a free-for-all festival of colours, where participants play, chase and colour each other with dry powder. The different colours of powder are representative of showing unity among all types of people, be it your colour, gender or status, everyone is EQUAL.<\/SPAN><BR><BR><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"> OPEN TO EVERYONE OF <STRONG>ALL AGES<\/STRONG>. <\/SPAN><BR><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"> _______________________________________<\/SPAN><BR> <BR><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"> Colour Passes are now available @: <A HREF=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.TorontoColourFestival.eventbrite.com%2F&h=mAQGLt1gx&enc=AZM_gSaj51ykSq5PRoIfj_8q3POEStnX-9aYrqtbWWrJtACc4NSKViUIGu_BRgckVx4&s=1\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow nofollow nofollow\">www.TorontoColourFestival.eventbrite.com<\/A><\/SPAN><\/STRONG><BR> <BR><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"> Colour Pass 1 (Includes 1 Colour Pack) - $15<\/SPAN><BR><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"> Colour Pass 2 (Includes 2 Colour Packs) - $25<\/SPAN><BR><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"> Colour Pass 3 (Includes 3 Colour Packs) - $30<\/SPAN><SPAN><BR> <BR><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"> *It is RECCOMENDED to have a minimum of 1 Colour Pass / Guest. You can purchase packages with more then 1 colour as listed. <SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">No colour from outside will be allowed due to safety concerns, so reserve your passes in advance!<BR><BR><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">For all the confusion between the passes. Everyone has to purchase a pass separately. The difference between colour pass 1, 2 and 3 is NOT the amount of people that can attend, BUT the amount of colours packs you will get.\u00a0<\/SPAN><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">For example:\u00a0<\/SPAN><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">Colour pass 1 is 1 colour pack<\/SPAN><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">Colour pass 2 is 2 colour packs<\/SPAN><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">Colour pass 3 is 3 colour packs<\/SPAN><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><BR><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">RAIN OR SHINE<BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">*No refunds or exchanges<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><BR> <BR><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"> LIMITED AMOUNTS AVAILABLE!<BR><BR><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG>**FOR VENDOR AND SPONSORSHIP INFORMATION PLEASE CONTACT TorontoColourFestival@gmail.com<\/STRONG><\/SPAN><\/SPAN><BR> <BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN><BR> <\/SPAN><\/DIV>\r\n<P><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/146071337/unnamed.jpg\" ALT=\"\"><\/P>"}, "id": "17663397698", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/toronto-colour-festival-2015-sunday-august-30-tickets-17663397698?aff=ebapi", "vanity_url": "http://torontocolourfestival.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-08-30T12:00:00", "utc": "2015-08-30T16:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-08-30T19:00:00", "utc": "2015-08-30T23:00:00Z"}, "created": "2015-07-06T22:01:28Z", "changed": "2015-08-30T03:25:51Z", "capacity": 7000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "14192719", "organizer_id": "8296706231", "venue_id": "10900502", "category_id": null, "subcategory_id": null, "format_id": null, "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17663397698/", "logo": {"id": "14192719", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14192719%252F147093836359%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C285%252C542%252C271%26s%3Df9615e3686090dd52cf63da71f3a8843?h=200&w=450&s=a7821e2fc7a5b39ce91d368adbff0e88", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#94593d", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Cooking Classes @ The BOX", "html": "Cooking Classes @ The BOX"}, "description": {"text": "Enjoy a feast for the senses at our demonstration style cooking class in our Miele kitchen. Fill your belly with inspiration, expand your culinary repertoire and learn new skills. Gather your friends and meet new ones in a fun and casual setting. Join chefs from the Bow Valley and beyond for an interactive evening out. \nCooking Classes are not gluten and dairy free unless stated otherwise. Due to the Cooking Class format, substitutions cannot be made for food intolerances. Check our schedule for gluten and dairy free cooking classes.\u00a0\u00a0 \n\nPrices do not include GST or gratuity.\nPrices include welcome Prosecco, demo instruction and a meal. Exceptions will be posted in the class descriptions.\u00a0\nThere is a fee for\u00a0online registration.\u00a0To avoid the online fee, call us (403 609 0482) or\u00a0email\u00a0or in person. If paying in person, call us\u00a0to be sure we are in.\nFull payment must be made at the time of registration.\nSpace is limited. Advanced registration is required.\nWine and beer available for purchase.\nCorkage fee of $15.00/bottle for those who want to bring their own vino.\nGift certificates available.\nPayments are non-refundable. If you have to cancel send a friend on your behalf.\nDon't wait until the last minute to register. We require a minimum of 5 people to run a class. In the event of a class cancellation, participants will be fully refunded.\n\nCulinary Mountain Adventure:\u00a0Enjoy 25% off on your cooking class when combined with an overnight stay. Offer valid starting October 12th, 2015 during our midweek quiet season only. To book a Culinary Mountain Adventure call (403) 609 0482 or 1 888 679 6100 or send us an\u00a0email. ", "html": "<P STYLE=\"line-height: 1.714285714; margin: 0px 0px 1.714285714rem; color: #444444; font-family: 'Open Sans', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13.63636302947998px;\">Enjoy a feast for the senses at our demonstration style cooking class in our Miele kitchen. Fill your belly with inspiration, expand your culinary repertoire and learn new skills. Gather your friends and meet new ones in a fun and casual setting. Join chefs from the Bow Valley and beyond for an interactive evening out.<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 1.714285714; margin: 0px 0px 1.714285714rem; color: #444444; font-family: 'Open Sans', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13.63636302947998px;\">Cooking Classes are not gluten and dairy free unless stated otherwise. Due to the Cooking Class format, substitutions cannot be made for food intolerances. Check our schedule for gluten and dairy free cooking classes.\u00a0<SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 10px; line-height: 1.714285714;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<UL STYLE=\"margin: 0px 0px 1.714285714rem; line-height: 1.714285714; padding: 0px; list-style-position: outside; list-style-image: initial; color: #444444; font-family: 'Open Sans', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13.63636302947998px;\">\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">Prices do not include GST or gratuity.<\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">Prices include welcome Prosecco, demo instruction and a meal. Exceptions will be posted in the class descriptions.\u00a0<\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">There is a fee for\u00a0<A STYLE=\"color: #21759b; outline: none;\" HREF=\"http://paintboxlodge.com/2012/03/24/register-for-cooking-classes-the-box/\" REL=\"nofollow\">online registration<\/A>.\u00a0To avoid the online fee, call us (403 609 0482) or\u00a0<A STYLE=\"color: #21759b; outline: none;\" HREF=\"mailto:info@paintboxlodge.com\" REL=\"nofollow\">email<\/A>\u00a0or in person. If paying in person, call us\u00a0to be sure we are in.<\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">Full payment must be made at the time of registration.<\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">Space is limited. Advanced registration is required.<\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">Wine and beer available for purchase.<\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">Corkage fee of $15.00/bottle for those who want to bring their own vino.<\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">Gift certificates available.<\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">Payments are non-refundable. If you have to cancel send a friend on your behalf.<\/LI>\r\n<LI STYLE=\"margin: 0px 0px 0px 1.714285714rem;\">Don't wait until the last minute to register. We require a minimum of 5 people to run a class. In the event of a class cancellation, participants will be fully refunded.<\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<P><STRONG STYLE=\"color: #444444; font-family: 'Open Sans', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13.63636302948px; line-height: 23.3766231536865px;\"><A STYLE=\"color: #21759b; outline: none;\" HREF=\"http://paintboxlodge.com/2012/01/04/cooking-class-and-sleepover-specia/\" REL=\"nofollow\">Culinary Mountain Adventure<\/A>:\u00a0<\/STRONG><SPAN STYLE=\"color: #444444; font-family: 'Open Sans', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13.63636302948px; line-height: 23.3766231536865px;\">Enjoy 25% off on your cooking class when combined with an overnight stay. Offer valid starting October 12th, 2015 during our midweek quiet season only. To book a Culinary Mountain Adventure call (403) 609 0482 or 1 888 679 6100 or send us an\u00a0<\/SPAN><A STYLE=\"font-family: 'Open Sans', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13.63636302948px; line-height: 23.3766231536865px; color: #21759b; outline: none;\" HREF=\"mailto:info@paintboxlodge.com\" REL=\"nofollow\">email<\/A><SPAN STYLE=\"color: #444444; font-family: 'Open Sans', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13.63636302948px; line-height: 23.3766231536865px;\">.<\/SPAN><\/P>"}, "id": "3214164653", "url": "http://www.eventbrite.com/e/cooking-classes-the-box-tickets-3214164653?aff=ebapi", "vanity_url": "http://paintboxlodge.eventbrite.com", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2014-05-14T18:00:00", "utc": "2014-05-15T00:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2016-01-01T21:00:00", "utc": "2016-01-02T04:00:00Z"}, "created": "2012-03-23T17:19:51Z", "changed": "2015-08-29T14:15:02Z", "capacity": 10000, "status": "started", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1800, "logo_id": "5305207", "organizer_id": "2101251515", "venue_id": "6696081", "category_id": "110", "subcategory_id": null, "format_id": null, "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/3214164653/", "logo": {"id": "5305207", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F5305207%2F3081245789%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=41f6811a4c1236b956649007f4533d5e", "aspect_ratio": null, "edge_color": "#966d44", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Inspire-toi! (8 septembre Laval)", "html": "Inspire-toi! (8 septembre Laval)"}, "description": {"text": "\u00a0 \n\u00a0 \nINSPIRE-TOI EN SEPTEMBRE \nEt en plus c'est\u00a0GRATUIT !\u00a0 \n  \n\n\u00a0 \n \n  \nC'est quand ? 8 septembre, Laval\u00a0 \nLes soir\u00e9es conf\u00e9rences Inspire-toi sont vraiment unique en leur genre. Le plus grand mouvement de conscience sociale au Qu\u00e9bec pr\u00e9sentement rassemble en salle \u00e0 chaque mois plus de 2500 personnes Inspir\u00e9s \u00e0 faire une diff\u00e9rence positive dans notre monde. Le conf\u00e9rencier d'inspiration Fran\u00e7ois Lemay,\u00a0fondateur du mouvement, re\u00e7oit sur sc\u00e8ne chaque mois diff\u00e9rents conf\u00e9renciers experts\u00a0de la croissance personnelle. Chacun d'eux vous partagera sa connaissance et sa vision de la vie en toute humilit\u00e9 et bienveillance. Ces conf\u00e9renciers ont choisi d'offrir gratuitement leur temps afin de participer \u00e0 ce beau mouvement de conscience sociale auquel ils croient profond\u00e9ment.\u00a0 \n  \n\n\n  \n\u00ab Soyons le changement que nous voulons voir dans ce monde.\u00bb - Gandhi \n\u00a0 \n\n\n\u00a0 \n\u00a0 \nNotre programme pour le mois de septembre. \nNous sommes\u00a0de vous pr\u00e9senter pour notre rentr\u00e9e Inspire-toi du mois de septembre deux conf\u00e9renciers que j'affectionne particuli\u00e8rement pour qui ils sont vraiment. Ces 2 \u00eatres d'exception aident dans leur quotidien des\u00a0milliers de personne \u00e0 mieux vivre, \u00e0 r\u00e9aliser leur r\u00eaves et \u00e0 croire en leur potentiel. Ce sera encore une fois une soir\u00e9e magique qui pourrait marquer votre vie et surtout qui pourrait vous inspirer \u00e0 poursuivre d\u00e8s maintenant votre id\u00e9al de vie.\u00a0 \ni \n \n\u00c9liane Gamache Latourelle \nJeune femme d\u2019affaires de 31 ans, Eliane est pharmacienne de profession, \u00e9galement consultante, Activatrice et co-auteure du livre La jeune Millionnaire.\u00a0Ayant investi temps et argent dans plus\u00a0de 10 PME du Qu\u00e9bec, elle a contribu\u00e9 \u00e0 faire augmenter... \n \n\n  \nDavid Bernard \nConf\u00e9rencier de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, l\u2019approche de David est, tout comme son parcours professionnel, pour le moins originale et avant-gardiste. Boxeur olympique d\u00e9tenteur du titre de champion qu\u00e9b\u00e9cois m\u00e9daill\u00e9 d\u2019or sur trois ann\u00e9es cons\u00e9cutives, David passe sa jeunesse \u00e0 g\u00e9rer sa vie comme un boxeur\u2026 se battre pour gagner. \n \n\u00a0 \n\n  \nFran\u00e7ois Lemay \nV\u00e9ritable Leader de conscience, animateur radio\u00a0et fondateur du mouvement Inspire-toi, Fran\u00e7ois Lemay s'est donner comme mission de mobiliser mois apr\u00e8s mois le plus de monde possible \u00e0 l'id\u00e9e de cr\u00e9er un monde meilleur, o\u00f9 chacun prendrait sa propre responsabilit\u00e9 et s'engageraient \u00e0 devenir, jour apr\u00e8s jours, la meilleure version d'eux-m\u00eame. \n \n\u00a0 \n\u00a0\u00a0 \n\n\u00a0 \nPour plus de d\u00e9tails, rendez-vous sur le site web;\u00a0 \n ", "html": "<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; text-align: left; background-color: #fffffd;\">\u00a0<A STYLE=\"line-height: 22.8571434020996px;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/136482134/150401473ainspiretoisignaturecourrielvf2.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"600\"><\/A><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; background-color: #fffffd;\">\u00a0<\/P>\r\n<H2 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-size: x-large;\">INSPIRE-TOI EN SEPTEMBRE<\/SPAN><\/H2>\r\n<H3 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><EM><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Et en plus c'est<\/SPAN><\/EM>\u00a0GRATUIT !\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/H3>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><BR><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<H4 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\u00a0<\/H4>\r\n<P><A STYLE=\"box-sizing: border-box; color: #2c2c2a; text-decoration: none; background: 0px 0px;\" HREF=\"https://www.facebook.com/evolutionkaizen?fref=ts\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"box-sizing: border-box; vertical-align: middle; margin: 0px;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/07/099086-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-facebook-logo.png\" ALT=\"099086-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-facebook-logo\" WIDTH=\"50\" HEIGHT=\"50\"><\/A><A STYLE=\"box-sizing: border-box; color: #2c2c2a; text-decoration: none; background: 0px 0px;\" HREF=\"https://www.youtube.com/user/francoislemay01\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"box-sizing: border-box; vertical-align: middle; margin: 0px;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/07/blackbutton-you-tube1-webtreats.png\" ALT=\"blackbutton-you-tube1-webtreats\" WIDTH=\"50\" HEIGHT=\"50\"><\/A><A STYLE=\"box-sizing: border-box; color: #2c2c2a; text-decoration: none; background: 0px 0px;\" HREF=\"https://twitter.com/Inspire_toi\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"box-sizing: border-box; vertical-align: middle; margin: 0px;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/07/099158-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-twitter.png\" ALT=\"099158-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-twitter\" WIDTH=\"50\" HEIGHT=\"50\"><\/A><SPAN STYLE=\"color: #2c2c2a;\"><SPAN STYLE=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: 0px 0px; background-repeat: initial;\"><A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"box-sizing: border-box; vertical-align: middle; margin: 0px;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/07/099119-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-netvibes-logo.png\" ALT=\"099119-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-netvibes-logo\" WIDTH=\"50\" HEIGHT=\"50\"><\/A><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #2c2c2a;\"><SPAN STYLE=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: 0px 0px; background-repeat: initial;\"><BR><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<H4 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><EM>C'est quand ?<\/EM><\/SPAN><BR><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">8 septembre, Laval\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/H4>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Les soir\u00e9es conf\u00e9rences <A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">Inspire-toi<\/A> sont vraiment unique en leur genre. Le plus grand mouvement de conscience sociale au Qu\u00e9bec pr\u00e9sentement rassemble en salle \u00e0 chaque mois plus de 2500 personnes Inspir\u00e9s \u00e0 faire une diff\u00e9rence positive dans notre monde. <A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/le-fondateur/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">Le conf\u00e9rencier d'inspiration <SPAN STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">Fran\u00e7ois Lemay,<\/SPAN>\u00a0fondateur du mouvement,<\/A> re\u00e7oit sur sc\u00e8ne chaque mois diff\u00e9rents conf\u00e9renciers experts\u00a0de la croissance personnelle. Chacun d'eux vous partagera sa connaissance et sa vision de la vie en toute humilit\u00e9 et bienveillance. Ces conf\u00e9renciers ont choisi d'offrir gratuitement leur temps afin de participer \u00e0 ce beau mouvement de conscience sociale auquel ils croient profond\u00e9ment.\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<BLOCKQUOTE STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><EM><BR><\/EM><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><EM>\u00ab Soyons le changement que nous voulons voir dans ce monde.\u00bb - Gandhi<\/EM><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<\/BLOCKQUOTE>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<H2 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/H2>\r\n<H2 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><IMG SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/04/Bulle.png\" ALT=\"Bulle\" WIDTH=\"192\" HEIGHT=\"139\">\u00a0<\/SPAN><\/H2>\r\n<H2 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Notre programme pour le mois de septembre.<\/SPAN><\/H2>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Nous sommes\u00a0de vous pr\u00e9senter pour notre rentr\u00e9e Inspire-toi du mois de septembre deux conf\u00e9renciers que j'affectionne particuli\u00e8rement pour qui ils sont vraiment. Ces 2 \u00eatres d'exception aident dans leur quotidien des\u00a0milliers de personne \u00e0 mieux vivre, \u00e0 r\u00e9aliser leur r\u00eaves et \u00e0 croire en leur potentiel. Ce sera encore une fois une soir\u00e9e magique qui pourrait marquer votre vie et surtout qui pourrait vous inspirer \u00e0 poursuivre d\u00e8s maintenant votre id\u00e9al de vie.\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #ffffff;\">i<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/eliane-gamache-latourelle/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"float: left;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/04/\u00c9lianne.001-1024x538.jpg\" ALT=\"\u00c9lianne.001\" WIDTH=\"356\" HEIGHT=\"187\"><\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG>\u00c9liane Gamache Latourelle<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Jeune femme d\u2019affaires de 31 ans, Eliane est pharmacienne de profession, \u00e9galement consultante, Activatrice et co-auteure du livre La jeune Millionnaire.\u00a0Ayant investi temps et argent dans plus\u00a0de 10 PME du Qu\u00e9bec, elle a contribu\u00e9 \u00e0 faire augmenter...<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/eliane-gamache-latourelle/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/08/imgres.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"105\" HEIGHT=\"32\"><\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG><BR><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG>David Bernard<A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/david-bernard/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"float: right;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/04/David-Bernard.001-1024x538.jpg\" ALT=\"David Bernard.001\" WIDTH=\"358\" HEIGHT=\"188\"><\/A><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Conf\u00e9rencier de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, l\u2019approche de David est, tout comme son parcours professionnel, pour le moins originale et avant-gardiste. Boxeur olympique d\u00e9tenteur du titre de champion qu\u00e9b\u00e9cois m\u00e9daill\u00e9 d\u2019or sur trois ann\u00e9es cons\u00e9cutives, David passe sa jeunesse \u00e0 g\u00e9rer sa vie comme un boxeur\u2026 se battre pour gagner.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/david-bernard/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/08/imgres.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"105\" HEIGHT=\"32\"><\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<H4 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/H4>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/francois-lemay/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"float: left;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/04/Inspire-toi.003-1024x538.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"356\" HEIGHT=\"187\"><\/A><STRONG>Fran\u00e7ois Lemay<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">V\u00e9ritable Leader de conscience, animateur radio\u00a0et fondateur du mouvement Inspire-toi, Fran\u00e7ois Lemay s'est donner comme mission de mobiliser mois apr\u00e8s mois le plus de monde possible \u00e0 l'id\u00e9e de cr\u00e9er un monde meilleur, o\u00f9 chacun prendrait sa propre responsabilit\u00e9 et s'engageraient \u00e0 devenir, jour apr\u00e8s jours, la meilleure version d'eux-m\u00eame.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\"><A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/francois-lemay/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><IMG STYLE=\"float: right;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/08/imgres.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"105\" HEIGHT=\"32\"><\/SPAN><\/A><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\u00a0<SPAN STYLE=\"font-size: 1.17em; text-align: center; line-height: 26.6666679382324px;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; background-color: #fffffd;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; text-align: center; background-color: #fffffd;\"><EM><A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" REL=\"nofollow\">Pour plus de d\u00e9tails, rendez-vous sur le site web;<\/A><\/EM>\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; background-color: #fffffd;\"><A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/136482134/capturede28099ecc81cran20150302acc8013.46.59.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"600\" HEIGHT=\"368\"><\/A><\/P>"}, "id": "17822732272", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/billets-inspire-toi-8-septembre-laval-17822732272?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-08T18:30:00", "utc": "2015-09-08T22:30:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-08T22:30:00", "utc": "2015-09-09T02:30:00Z"}, "created": "2015-07-19T19:11:57Z", "changed": "2015-08-20T14:24:40Z", "capacity": 1500, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "14395104", "organizer_id": "8000424677", "venue_id": "11242290", "category_id": "107", "subcategory_id": null, "format_id": "1", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17822732272/", "logo": {"id": "14395104", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14395104%252F137437508938%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C204%252C2430%252C1215%26s%3Da5f4cfeaba7e9e115b68d9d5822b98ce?h=200&w=450&s=1edbdffa3a5644df762377ee5192d46e", "aspect_ratio": "2", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Accelerate Your Life Toronto - Saturday", "html": "Accelerate Your Life Toronto - Saturday"}, "description": {"text": "Everyone should be as excited about sharing Young Living Essential Oils as we are! If you love it, share it! Right? Get ready to accelerate your life at one of five Young Living events happening throughout Canada! Join others on their journey toward wellness, purpose and abundance and come prepared to be enlightened and motivated to learn how to live your dream and attain financial freedom all at the same time. These events are fast approaching so grab your calendar and take advantage of the opportunity to attend in an area near you!\u00a0 \nAccelerate Your Life is a unique Young Living event designed for both YL veterans and new members alike.\u00a0 We invite everyone to come learn how you can bring the Young Living Lifestyle into your home. Come any time throughout the two day event to learn all about essential oils in our one-of-a-kind product expo, receive your introduction to Young Living, and learn how you can build your very own successful business. Not only will you have the opportunity to hear from elite speakers, but you\u2019ll also be able to tour our product expo where you can experience a day in the life of a Young Living member!\u00a0  Take advantage of everything this unique educational opportunity has to offer, including: \nKeynote presentations by Young Living's team of global trainers \nA unique product expo with 12 different booths designed to help you learn new and exciting ways to use Young Living essential oils at home, in cleaning, or as part of your beauty regimen. (Open all day Friday & Saturday) \nBusiness-building techniques by Young Living experts \nNetworking with an inclusive, like-minded community \nAnd much more \n\u00a0 \nEVENT HOURS: \u00a0 \nFriday, November 6, 2015: \u00a010:00 AM to 9:00 PM \nSaturday, November 7, 2015: \u00a010:00 AM to 7:00 PM \n\u00a0 \n\u00a0IF YOU'D LIKE TO REGISTER FOR TORONTO'S FRIDAY EVENT, CLICK HERE: \nhttps://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-toronto-friday-tickets-18296949669 ", "html": "<P STYLE=\"line-height: normal; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; line-height: 17.1200008392334px; font-family: 'trebuchet ms', geneva;\">Everyone should be as excited about sharing Young Living Essential Oils as we are! If you love it, share it! Right? Get ready to accelerate your life at one of five Young Living events happening throughout Canada! Join others on their journey toward wellness, purpose and abundance and come prepared to be enlightened and motivated to learn how to live your dream and attain financial freedom all at the same time. These events are fast approaching so grab your calendar and take advantage of the opportunity to attend in an area near you!\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Accelerate Your Life is a unique Young Living event designed for both YL veterans and new members alike.\u00a0 We invite everyone to come learn how you can bring the Young Living Lifestyle into your home. Come any time throughout the two day event to learn all about essential oils in our one-of-a-kind product expo, receive your introduction to Young Living, and learn how you can build your very own successful business. Not only will you have the opportunity to hear from elite speakers, but you\u2019ll also be able to tour our product expo where you can experience a day in the life of a Young Living member!\u00a0<BR><BR>Take advantage of everything this unique educational opportunity has to offer, including:<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Keynote presentations by Young Living's team of global trainers<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">A unique product expo with 12 different booths designed to help you learn new and exciting ways to use Young Living essential oils at home, in cleaning, or as part of your beauty regimen. (Open all day Friday &amp; Saturday)<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Business-building techniques by Young Living experts<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Networking with an inclusive, like-minded community<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">And much more<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-weight: bold;\">EVENT HOURS: \u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Friday, November 6, 2015: \u00a010:00 AM to 9:00 PM<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Saturday, November 7, 2015: \u00a010:00 AM to 7:00 PM<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0<\/P>\r\n<P>\u00a0<STRONG>IF YOU'D LIKE TO REGISTER FOR TORONTO'S FRIDAY EVENT, CLICK HERE:<\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; line-height: 107%; font-family: 'Calibri',sans-serif;\"><A HREF=\"https://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-toronto-friday-tickets-18296949669\">https://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-toronto-friday-tickets-18296949669<\/A><\/SPAN><\/STRONG><\/P>"}, "id": "18297013861", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-toronto-saturday-tickets-18297013861?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-11-07T10:00:00", "utc": "2015-11-07T15:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-11-07T19:00:00", "utc": "2015-11-08T00:00:00Z"}, "created": "2015-08-24T20:01:44Z", "changed": "2015-08-26T16:50:54Z", "capacity": 3100, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "15076745", "organizer_id": "5872522907", "venue_id": "11271603", "category_id": "107", "subcategory_id": null, "format_id": "3", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/18297013861/", "logo": {"id": "15076745", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F15076745%252F85452170141%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C0%252C1050%252C525%26s%3Ddb789a1e89ccfe7542dffcbe1a0d6b92?h=200&w=450&s=aa42cd628760daded84aade3c64d8a10", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#cbb376", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "2015 Ultra-Trail Harricana du Canada (UTHC)", "html": "2015 Ultra-Trail Harricana du Canada (UTHC)"}, "description": {"text": "Quebec, CANADA \nVisit our web site - Visitez notre site web \nAn authentic trail running experience in Canada's wild backcountry :: Un Ultra-Trail au coeur de l'\u00e9t\u00e9 indien. \nL'Ultra-Trail\u00ae Harricana du Canada (UTHC) est pr\u00e9sent\u00e9 par The North Face et offre une fa\u00e7on unique pour explorer la for\u00eat bor\u00e9ale, sa faune et l'arri\u00e8re-pays sauvage du mont Grand-Fonds. La r\u00e9gion de Charlevoix se mobilise le temps d'un weekend tous les mois de septembre depuis 2012 pour partager les valeurs de la course en sentier (trail running): Authenticit\u00e9, humilit\u00e9, \u00e9quit\u00e9, respect et solidarit\u00e9, aux 1200 athl\u00e8tes de provenant de partout dans le monde. \nL'UTHC propose des comp\u00e9titions allant de la courte distance (10K et 28K) \u00e0 la tr\u00e8s longue distance (65K) et un parcours de calibre international nomm\u00e9 le Transcharlevoix. Le Transcharlevoix est le seul d\u00e9fi du genre sur un sentier lin\u00e9aire qui comprend un d\u00e9nivel\u00e9 positif total de 4000 m\u00e8tres. Une course \u00e9poustouflante et exigeante de Notre-Dame-des-Monts au Mont Grand-Fonds donnant 3 points \u00e0 tous les finissants de la course pour leur participation \u00e0 l'Ultra-Trail du Mont Blanc\u00ae. La programmation contient aussi un volet familial avec la course pirate jeunesse, un 5km sur route et un service de garde avec animation. \n---------------------------------- \nThe North Face presents the Ultra-Trail\u00ae Harricana du Canada (UTHC) and offers a unique way to explore the boreal forest, it's fauna and the wild backcountry of Mont Grand-Fonds. Each September since 2012, the Charlevoix region comes together for one weekend to share the values of trail running: authenticity, humility, equality, respect and solidarity with 1200 athletes from all over the world. \nThe UTHC offers challenges from short to very long distance: 5, 10, 28, 65 and 125km. The newest 125km course of international caliber is called the Transcharlevoix. A linear trail with a total height gain of 4000 metres, the Transcharlevoix is a one of a kind. It's a challenging and daring trail that awards every finisher three points that can be used to qualify for the the Ultra-Trail du Mont-Blanc\u00ae. \nThe event also includes a family area with a 1k race for kids, a 5k on road, and child care with entertainment. \n ", "html": "<P>Quebec, CANADA<\/P>\r\n<P><A HREF=\"http://harricana.info/en\" REL=\"nofollow\">Visit our web site<\/A> - <A HREF=\"http://harricana.info\" REL=\"nofollow\">Visitez notre site web<\/A><\/P>\r\n<P>An authentic trail running experience in Canada's wild backcountry :: Un Ultra-Trail au coeur de l'\u00e9t\u00e9 indien.<\/P>\r\n<P>L'Ultra-Trail\u00ae Harricana du Canada (UTHC) est pr\u00e9sent\u00e9 par The North Face et offre une fa\u00e7on unique pour explorer la for\u00eat bor\u00e9ale, sa faune et l'arri\u00e8re-pays sauvage du mont Grand-Fonds. La r\u00e9gion de Charlevoix se mobilise le temps d'un weekend tous les mois de septembre depuis 2012 pour partager les valeurs de la course en sentier (trail running): Authenticit\u00e9, humilit\u00e9, \u00e9quit\u00e9, respect et solidarit\u00e9, aux 1200 athl\u00e8tes de provenant de partout dans le monde.<\/P>\r\n<P>L'UTHC propose des comp\u00e9titions allant de la courte distance (10K et 28K) \u00e0 la tr\u00e8s longue distance (65K) et un parcours de calibre international nomm\u00e9 le Transcharlevoix. Le Transcharlevoix est le seul d\u00e9fi du genre sur un sentier lin\u00e9aire qui comprend un d\u00e9nivel\u00e9 positif total de 4000 m\u00e8tres. Une course \u00e9poustouflante et exigeante de Notre-Dame-des-Monts au Mont Grand-Fonds donnant 3 points \u00e0 tous les finissants de la course pour leur participation \u00e0 l'Ultra-Trail du Mont Blanc\u00ae. La programmation contient aussi un volet familial avec la course pirate jeunesse, un 5km sur route et un service de garde avec animation.<\/P>\r\n<P>----------------------------------<\/P>\r\n<P>The North Face presents the Ultra-Trail\u00ae Harricana du Canada (UTHC) and offers a unique way to explore the boreal forest, it's fauna and the wild backcountry of Mont Grand-Fonds. Each September since 2012, the Charlevoix region comes together for one weekend to share the values of trail running: authenticity, humility, equality, respect and solidarity with 1200 athletes from all over the world.<\/P>\r\n<P>The UTHC offers challenges from short to very long distance: 5, 10, 28, 65 and 125km. The newest 125km course of international caliber is called the Transcharlevoix. A linear trail with a total height gain of 4000 metres, the Transcharlevoix is a one of a kind. It's a challenging and daring trail that awards every finisher three points that can be used to qualify for the the Ultra-Trail du Mont-Blanc\u00ae.<\/P>\r\n<P>The event also includes a family area with a 1k race for kids, a 5k on road, and child care with entertainment.<\/P>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"line-height: 16px;\"><OBJECT STYLE=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" WIDTH=\"425\" HEIGHT=\"350\" DATA=\"http://www.youtube.com/v/zuTJwTVivE4?version=3\" TYPE=\"application/x-shockwave-flash\"><PARAM NAME=\"src\" VALUE=\"http://www.youtube.com/v/zuTJwTVivE4?version=3\"><\/PARAM><\/OBJECT><BR><\/SPAN><\/DIV>"}, "id": "12859774933", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/inscription-2015-ultra-trail-harricana-du-canada-uthc-12859774933?aff=ebapi", "vanity_url": "http://uthc2015.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Montreal", "local": "2015-09-19T05:00:00", "utc": "2015-09-19T09:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Montreal", "local": "2015-09-19T23:00:00", "utc": "2015-09-20T03:00:00Z"}, "created": "2014-08-28T20:12:33Z", "changed": "2015-08-29T22:32:01Z", "capacity": 1675, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 3600, "logo_id": "8254649", "organizer_id": "2107863477", "venue_id": "7939093", "category_id": "108", "subcategory_id": null, "format_id": "15", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/12859774933/", "logo": {"id": "8254649", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F8254649%2F17492608077%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=e1abc0b4b270ce7068e1b5b1acb7603a", "aspect_ratio": "1.82", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "VIB 2015-16 #Brockchella", "html": "VIB 2015-16 #Brockchella"}, "description": {"text": "VIB is your all access pass to #Brockchella 2015 at Brock University.\u00a0 On top of getting into to every BUSU #Brockchella O-Week event for free, including the Big Ticket Concert, you will also save big at tons of on and off-campus locations like Union Stations Booster Juice & Harvey's, and at the Brock Campus Store for Badger apparel. \nIf you have any questions about the program, please email Curtis Bell cbell@busu.net. \nFor full details go to www.busu. net/oweek/vib ", "html": "<P>VIB is your all access pass to #Brockchella 2015 at Brock University.\u00a0 On top of getting into to every BUSU #Brockchella O-Week event for free, including the Big Ticket Concert, you will also save big at tons of on and off-campus locations like Union Stations Booster Juice &amp; Harvey's, and at the Brock Campus Store for Badger apparel.<\/P>\r\n<P>If you have any questions about the program, please email Curtis Bell cbell@busu.net.<\/P>\r\n<P>For full details go to <A HREF=\"http://www.busu.net/oweek/vib\" REL=\"nofollow\">www.busu. net/oweek/vib<\/A><\/P>"}, "id": "17663039627", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/vib-2015-16-brockchella-tickets-17663039627?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-06T09:00:00", "utc": "2015-09-06T13:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-13T23:30:00", "utc": "2015-09-14T03:30:00Z"}, "created": "2015-07-06T21:21:14Z", "changed": "2015-08-30T01:28:46Z", "capacity": 2500, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 900, "logo_id": "14191930", "organizer_id": "7625280925", "venue_id": "10899372", "category_id": "199", "subcategory_id": null, "format_id": "5", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17663039627/", "logo": {"id": "14191930", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14191930%252F22157008916%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C207%252C2126%252C1063%26s%3Dd6e50895c008a1396de5c713cac45796?h=200&w=450&s=712667464e5c79d046aaedb155cc29c7", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#346c80", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Axis Mundi Festival - Harvest", "html": "Axis Mundi Festival - Harvest"}, "description": {"text": "A 3 day outdoor adventure lifestyle & music festival hosted in downtown Revelstoke and Revelstoke Mountain Resort \n Axis Mundi Music with partners the City of Revelstoke, Revelstoke Mountain Resort, the Revelstoke Chamber of Commerce, the Revelstoke Accommodation Association, and the Revelstoke Arts Council, will present two annual experiential \u2018lifestyle\u2019 festivals for people of all ages and levels of experience.  The inaugural Axis Mundi Harvest will take place September 18th \u2013 20th, 2015. A full weekend of events will offer attendees the opportunity to expand their interests and knowledge through the exploration of music, arts, adventure sport and environment, all programmed with a strong sense of community interaction and ecological sustainability.  Named for the mythical place where heaven meets earth and the four compass points meet, the biannual Axis Mundi Festival expresses a point of connection between culture, adventure, community and environment. Attendees can program their weekend to include several events or focus on a specific discipline. Outdoor physical challenges, adventure sport workshops, films and lectures, community initiatives and a music, film and arts festival are all part of the Axis Mundi experience, all set within one of the world\u2019s most beautiful locales, Revelstoke, B.C. \nExpect a wide range of music at this year\u2019s Axis Mundi Harvest, performing throughout downtown Revelstoke and at Revelstoke Mountain Resort. The 2015 Axis Mundi Harvest line-up already includes artists like Walk Off The Earth, Juno Award winner and enfant terrible of the fiddle, Ashley MacIsaac, American breakout electronic funk duo The Floozies, world fusion artist Adham Shaikh, roots rock reggae yogi Buckman Coe, emerging avant-pop outfit Grounders, and folk-surf pop group Highs, San Diego upstarts Little Hurricane and many more. Lecture series during the festival will include stories of adventure and survival from speakers like Jamie Andrew, the incredible Scottish mountaineer who, despite having no hands and feet, has made some amazing ascents all over the world.\u00a0 Add workshops, demonstrations, eco-adventure, gear swaps, art installations, film, and food to the communal mix and experience an inclusive mountain lifestyle festival that celebrates, informs and brings people together.    ", "html": "<P STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG>A 3 day outdoor adventure lifestyle &amp; music festival hosted in downtown Revelstoke and Revelstoke Mountain Resort<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: left;\"><BR>Axis Mundi Music with partners the City of Revelstoke, Revelstoke Mountain Resort, the Revelstoke Chamber of Commerce, the Revelstoke Accommodation Association, and the Revelstoke Arts Council, will present two annual experiential \u2018lifestyle\u2019 festivals for people of all ages and levels of experience.<BR><BR>The inaugural Axis Mundi Harvest will take place <STRONG>September 18th \u2013 20th, 2015<\/STRONG>. A full weekend of events will offer attendees the opportunity to expand their interests and knowledge through the exploration of music, arts, adventure sport and environment, all programmed with a strong sense of community interaction and ecological sustainability.<BR><BR>Named for the mythical place where heaven meets earth and the four compass points meet, the biannual Axis Mundi Festival expresses a point of connection between culture, adventure, community and environment. Attendees can program their weekend to include several events or focus on a specific discipline. Outdoor physical challenges, adventure sport workshops, films and lectures, community initiatives and a music, film and arts festival are all part of the Axis Mundi experience, all set within one of the world\u2019s most beautiful locales, Revelstoke, B.C.<\/P>\r\n<P>Expect a wide range of music at this year\u2019s Axis Mundi Harvest, performing throughout downtown Revelstoke and at Revelstoke Mountain Resort. The 2015 Axis Mundi Harvest line-up already includes artists like <STRONG>Walk Off The Earth<\/STRONG>, Juno Award winner and enfant terrible of the fiddle, <STRONG>Ashley MacIsaac<\/STRONG>, American breakout electronic funk duo <STRONG>The Floozies<\/STRONG>, world fusion artist <STRONG>Adham Shaikh<\/STRONG>, roots rock reggae yogi <STRONG>Buckman Coe<\/STRONG>, emerging avant-pop outfit <STRONG>Grounders<\/STRONG>, and folk-surf pop group <STRONG>Highs<\/STRONG>, San Diego upstarts <STRONG>Little Hurricane<\/STRONG> and many more. Lecture series during the festival will include stories of adventure and survival from speakers like <STRONG>Jamie Andrew<\/STRONG>, the incredible Scottish mountaineer who, despite having no hands and feet, has made some amazing ascents all over the world.\u00a0 Add workshops, demonstrations, eco-adventure, gear swaps, art installations, film, and food to the communal mix and experience an inclusive mountain lifestyle festival that celebrates, informs and brings people together. <BR><BR><\/P>"}, "id": "15470975103", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/axis-mundi-festival-harvest-tickets-15470975103?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-09-18T17:00:00", "utc": "2015-09-19T00:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-09-20T23:59:00", "utc": "2015-09-21T06:59:00Z"}, "created": "2015-01-23T17:30:32Z", "changed": "2015-08-29T19:10:36Z", "capacity": 8210, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 600, "logo_id": "12198787", "organizer_id": "7891180282", "venue_id": "9943103", "category_id": "103", "subcategory_id": null, "format_id": "5", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/15470975103/", "logo": {"id": "12198787", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F12198787%2F133945578339%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=2ed71bfa1a34ec29b807bd4bf6b7e560", "aspect_ratio": "1.225", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Enterprise Toronto - Small Business Forum 2015", "html": "Enterprise Toronto - Small Business Forum 2015"}, "description": {"text": " \nTechnology is transforming traditional businesses - whether it be e-commerce on Main Street, or mobile devices and the sharing economy, businesses can no longer afford to ignore technological advances that can alter their business models. \nJoin 2,500+ small businesses at the 2015 Small Business Forum to learn more about how your business can survive and thrive in the digital economy. \n\n\u00a0   \u00a0\n\n\n\n\n\n\u00a0\n\nKeynote: Re-Born Digital:  The Changing Nature of Small Business \nRay Reddy, CEO and Co-Founder of Ritual, will provide insights into the changing nature of small businesses and how mobile technologies can be harnessed to operate and grow your business. \nRay is currently the CEO and co-founder of Ritual, a mobile app that connects urban professionals with local restaurants. Previously, Ray founded mobile commerce company, PushLife, which was acquired by Google in 2011. At Google, Ray led the product team for mobile commerce and helped launch Google Express to 10 US cities. \n\n\n\n\n\n\n\u00a0\nBusiness Model Disruption: Adapting in Digital World \nWhile technology is creating new industries and new opportunities, it is also forever altering established business models. This panel discussion will delve into how companies cope when technological disruption challenges their business models. \n\n\n\n\n\nValerie Fox, The Pivotal Point\nChris Schafer, Uber Canada\n\n\n\n\nVanessa Cito, Coalition Music\nNicolas Gaudreau, Yellow Pages Group\n\n\n\n\n\n\n\u00a0\nDigital Main Street: Making Bricks & Mortar Dynamic \nToronto's main streets are the hearts of their neighbourhoods, providing a place to shop, engage neighbours and enjoy the city. This panel discussion will highlight how technology can help main street retailers grow their business, while giving their customers a better experience. \n\n\n\n\n\nMichael LeBlanc, Retail Council of Canada \u00a0\nSatish Kanwar, Shopify\n\n\n\n\nAndrew Chewenka, Kinetic Cafe\nRobert Sysak, West Queen West BIA\n\n\n\n\n\n\n\u00a0\n\n\n\nSmall Business Tool Box:  Technology Tools for Building Your Business\n\u00a0\nDigital Marketing:  Leveraging the Cloud to Drive Sales\n\n\n\nThe tools available to help build and operate a business have never been more plentiful. This panel will delve into the range of technologies available to help businesses manage their daily operations and grow their business. \n\nMark Evans, ME Consulting\nMike McDerment, Freshbooks\nJill Schoolenberg, GoDaddy\nFiona Lake Waslander, Vicinity\nAdrian Barek, Salesforce\n\n\n\u00a0\n\nThe fundamental challenge of every business comes down to acquiring customers and driving sales. This panel will dig into cloud-based technologies to help build revenue and gain traction in the market. \n\nSheila Clark, Metroland Media\nAdam DiStefano, Yellow Pages Group\nLisa Kember, Constant Contact\nNorman Rohr, Google Canada\nGeoff Whitlock, Surround Integrated\n\n\n\n\n\n\n\u00a0   \nTactical Seminars to Build and Grow Your Business \nTo help you build and grow your business the Small Business Forum will also include an array of tactical seminars focused on helping you address today's business challenges. \nSeminar Room #1 \n\n\n\n11:00 a.m.\nMichael O'Grady,    Yellow Pages Group\n  Maximize Your Digital Presence   and   Reach More Customers    \n\n\n12:00 p.m.\n Patrick Gill,   Toronto Board of Trade   \nAccelerate Your Exporting Potential\n\n\n1:00 p.m.\n  Craig Asano, National Crowdfunding  Association \n Crowd Funding 101: A Comprehensive   Overview of Crowdfunding \u00a0\n\n\n2:00 p.m.\n Cecil Munkoh, TD \u00a0\nManaging Your Cash Flow\n\n\n\n\u00a0 \nSeminar Room #2 \n\n\n\n  11:00 a.m.    \nMandi Cho, TD\nPlanning for Success\n\n\n12:00 p.m.\nJill Schoolenberg, GoDaddy\n  So, You're Still Not Online?   What's Stopping You?   \n\n\n1:00 p.m.\nMarjorie Brans, School for Social   Entrepreneurs Ontario\n   Alternative Business Models:\u00a0  What Exists, What's Next for You?\n   \n\n\n\n2:00 p.m.\n  Michael O'Grady,   Yellow Pages Group  \u00a0\n  Get Found: Increase Your Leads and   Boost Your Sales   \n\n\n\n\u00a0 \n\u00a0Seminar Room #3 \n\n\n\n  11:00 a.m.   \nMatthew Leppanen, Primus\nTechnology Considerations for\u00a0  Setting-up Your Business\n\n\n12:00 p.m.\nLisa Kember, Constant Contact\n  Small is Powerful:   Why Small Businsses   Have the Advantage in Marketing   \n\n\n1:00 p.m.\n  Kevin Fox, Province of Ontario   and Ornella Sain, City of Toronto    \nDoing Business with the Government\n\n\n2:00 p.m.\n  Charlene Goldman and   Claudette Mayne,   Toronto Public Library    \nResources for Researching   Your Business\n\n\n\n\u00a0 \n\n\u00a0\n Thursday, October 15, 2015 - 9 a.m. to 4 p.m. Metro Toronto Convention Centre 222 Bremner Boulevard South Building Level 800,  Exhibit Halls F & G\u00a0 \u00a0 \nRegistration is FREE - Do It Today! \n Interested in Showcasing Your Business? Book a Booth Now. \n \n", "html": "<P><A STYLE=\"line-height: 1.6em;\" HREF=\"http://r20.rs6.net/tn.jsp?e=001Hvt2cY_Bf4-wf-5DCKt2DW3vIClrdufVcUqTpdqlXHtkAw_xc55_ScuVX435OFiW6lZQtHGlUwRxgsn00cyTToNLve9beq5hX8XyPMsc_XF_DDalMdkKa7bdjasrNCNS-9EgeZbG3LOEOsPEbD0QPJUY5SwFXwk7iwlrqAEvS7L7oYB5lon078QMRAyrmCnuKZtScMd39EENvEaidi4_-g==\" SHAPE=\"rect\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG ID=\"ACCOUNT.IMAGE.75\" STYLE=\"display: block; max-width: 100%; margin-left: auto; margin-right: auto;\" SRC=\"http://files.ctctcdn.com/463b0e29201/1508c5a7-b96c-45f3-b833-ede7cc4e362a.jpg\" ALT=\"\" NAME=\"ACCOUNT.IMAGE.75\" WIDTH=\"638\" BORDER=\"0\" HSPACE=\"0\" VSPACE=\"0\"><\/A><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial,Helvetica,sans-serif; font-size: 12px; margin: 10px 0px 12px 0px; line-height: 17px;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\">Technology is transforming traditional businesses - whether it be e-commerce on Main Street, or mobile devices and the sharing economy, businesses can no longer afford to ignore technological advances that can alter their business models.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial,Helvetica,sans-serif; font-size: 12px; margin: 10px 0px 12px 0px; line-height: 17px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Join 2,500+ small businesses at the 2015 Small Business Forum to learn more about how your business can survive and thrive in the digital economy.<\/SPAN><\/P>\r\n<HR STYLE=\"height: 1px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 0 auto 0 0;\">\r\n<DIV STYLE=\"height: 8px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 6px 0px 10px 0px;\">\u00a0<BR><BR><BR>\u00a0<\/DIV>\r\n<DIV CLASS=\"introduction\">\r\n<TABLE BORDER=\"0\">\r\n<TBODY>\r\n<TR VALIGN=\"top\">\r\n<TD><IMG STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px; width: 177px; padding-top: 38px;\" SRC=\"http://files.ctctcdn.com/463b0e29201/258dd46c-b9f2-43db-970f-83eb27890ab8.png\" ALT=\"\"><\/TD>\r\n<TD>\u00a0<\/TD>\r\n<TD>\r\n<P STYLE=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; color: #20468c;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Keynote: Re-Born Digital: <BR>The Changing Nature of Small Business<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 17px; color: #444444; margin: 10px 0px 12px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Ray Reddy, CEO and Co-Founder of Ritual, will provide insights into the changing nature of small businesses and how mobile technologies can be harnessed to operate and grow your business.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 17px; color: #444444; margin: 10px 0px 12px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Ray is currently the CEO and co-founder of Ritual, a mobile app that connects urban professionals with local restaurants. Previously, Ray founded mobile commerce company, PushLife, which was acquired by Google in 2011. At Google, Ray led the product team for mobile commerce and helped launch Google Express to 10 US cities.<\/SPAN><\/P>\r\n<\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<\/TBODY>\r\n<\/TABLE>\r\n<\/DIV>\r\n<!-- //1 section --><HR STYLE=\"height: 1px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 0 auto 0 0;\">\r\n<DIV STYLE=\"height: 8px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 6px 0px 10px 0px;\">\u00a0<\/DIV>\r\n<H1 STYLE=\"font-family: Arial,Helvetica,sans-serif; color: #20468c;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Business Model Disruption: Adapting in Digital World<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/H1>\r\n<P STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial,Helvetica,sans-serif; font-size: 12px; margin: 10px 0px 12px 0px; line-height: 17px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">While technology is creating new industries and new opportunities, it is also forever altering established business models. This panel discussion will delve into how companies cope when technological disruption challenges their business models.<\/SPAN><\/P>\r\n<TABLE BORDER=\"0\">\r\n<TBODY>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"width: 290px;\">\r\n<UL STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15px; padding-bottom: 5px; padding-left: 16px;\">\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Valerie Fox, The Pivotal Point<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Chris Schafer, Uber Canada<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<\/TD>\r\n<TD STYLE=\"width: 290px;\">\r\n<UL STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15px; padding-bottom: 5px; padding-left: 16px;\">\r\n<LI STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Vanessa Cito, Coalition Music<\/SPAN><\/LI>\r\n<LI STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Nicolas Gaudreau, Yellow Pages Group<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<\/TBODY>\r\n<\/TABLE>\r\n<!-- //2 section --><HR STYLE=\"height: 1px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 0 auto 0 0;\">\r\n<DIV STYLE=\"height: 8px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 6px 0px 10px 0px;\">\u00a0<\/DIV>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium; color: #20468c;\">Digital Main Street: Making Bricks &amp; Mortar Dynamic<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial,Helvetica,sans-serif; font-size: 12px; margin: 10px 0px 12px 0px; line-height: 17px;\">Toronto's main streets are the hearts of their neighbourhoods, providing a place to shop, engage neighbours and enjoy the city. This panel discussion will highlight how technology can help main street retailers grow their business, while giving their customers a better experience.<\/P>\r\n<TABLE BORDER=\"0\">\r\n<TBODY>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"width: 290px;\">\r\n<UL STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15px; padding-bottom: 5px; padding-left: 16px;\">\r\n<LI>Michael LeBlanc, Retail Council of Canada \u00a0<\/LI>\r\n<LI>Satish Kanwar, Shopify<\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<\/TD>\r\n<TD STYLE=\"width: 290px;\">\r\n<UL STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15px; padding-bottom: 5px; padding-left: 16px;\">\r\n<LI>Andrew Chewenka, Kinetic Cafe<\/LI>\r\n<LI>Robert Sysak, West Queen West BIA<\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<\/TBODY>\r\n<\/TABLE>\r\n<!-- //3 section --><HR STYLE=\"height: 1px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 0 auto 0 0;\">\r\n<DIV STYLE=\"height: 8px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 6px 0px 10px 0px;\">\u00a0<\/DIV>\r\n<TABLE BORDER=\"0\">\r\n<TBODY>\r\n<TR VALIGN=\"top\">\r\n<TD><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium; color: #20468c; line-height: 19px;\">Small Business Tool Box: <BR>Technology Tools for Building Your Business<\/SPAN><\/STRONG><\/TD>\r\n<TD>\u00a0<\/TD>\r\n<TD><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium; color: #20468c; line-height: 19px;\">Digital Marketing: <BR>Leveraging the Cloud to Drive Sales<\/SPAN><\/STRONG><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD>\r\n<P STYLE=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 17px; color: #444444; margin: 10px 0px 12px;\">The tools available to help build and operate a business have never been more plentiful. This panel will delve into the range of technologies available to help businesses manage their daily operations and grow their business.<\/P>\r\n<UL STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15px; padding-bottom: 5px; padding-left: 16px;\">\r\n<LI>Mark Evans, ME Consulting<\/LI>\r\n<LI>Mike McDerment, Freshbooks<\/LI>\r\n<LI>Jill Schoolenberg, GoDaddy<\/LI>\r\n<LI>Fiona Lake Waslander, Vicinity<\/LI>\r\n<LI>Adrian Barek, Salesforce<\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<\/TD>\r\n<TD>\u00a0<\/TD>\r\n<TD>\r\n<P STYLE=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 17px; color: #444444; margin: 10px 0px 12px;\">The fundamental challenge of every business comes down to acquiring customers and driving sales. This panel will dig into cloud-based technologies to help build revenue and gain traction in the market.<\/P>\r\n<UL STYLE=\"color: #444444; font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15px; padding-bottom: 5px; padding-left: 16px;\">\r\n<LI>Sheila Clark, Metroland Media<\/LI>\r\n<LI>Adam DiStefano, Yellow Pages Group<\/LI>\r\n<LI>Lisa Kember, Constant Contact<\/LI>\r\n<LI>Norman Rohr, Google Canada<\/LI>\r\n<LI>Geoff Whitlock, Surround Integrated<\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<\/TBODY>\r\n<\/TABLE>\r\n<!-- //4 section --><HR STYLE=\"height: 1px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 0 auto 0 0;\">\r\n<DIV STYLE=\"height: 8px; border: none; color: #000; background-color: #ff3008; text-align: left; margin: 6px 0px 10px 0px;\">\u00a0<BR><BR><BR><\/DIV>\r\n<H4 STYLE=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif;\"><STRONG STYLE=\"font-size: medium; color: #20468c;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Tactical Seminars to Build and Grow Your Business<\/SPAN><\/STRONG><\/H4>\r\n<P STYLE=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 17px; color: #444444; margin: 10px 0px 12px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">To help you build and grow your business the Small Business Forum will also include an array of tactical seminars focused on helping you address today's business challenges.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><STRONG STYLE=\"font-size: medium; color: #20468c;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Seminar Room #1<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<TABLE STYLE=\"width: 590px;\" BORDER=\"1\" CELLSPACING=\"0\" CELLPADDING=\"0\">\r\n<TBODY>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">11:00 a.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\">Michael O'Grady, <BR><\/SPAN> <SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\"> Yellow Pages Group<\/SPAN><\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\"><BR> Maximize Your Digital Presence <BR> and <BR><\/SPAN> <SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\">Reach More Customers<BR> <BR> <\/SPAN><\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">12:00 p.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\"><BR>Patrick Gill, <BR> <\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Toronto Board of Trade<\/SPAN><BR> <BR><\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">Accelerate Your Exporting Potential<\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">1:00 p.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\"><BR> <SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Craig Asano, National Crowdfunding<\/SPAN><BR><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em; color: #000000;\"> Association <\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\"><BR><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Crowd Funding 101: A Comprehensive <\/SPAN><BR><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"> Overview of Crowdfunding<\/SPAN><BR><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">2:00 p.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\"><BR><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Cecil Munkoh, TD<\/SPAN><BR>\u00a0<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">Managing Your Cash Flow<\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<\/TBODY>\r\n<\/TABLE>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><STRONG STYLE=\"font-size: medium; color: #20468c;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Seminar Room #2<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<TABLE STYLE=\"width: 590px;\" BORDER=\"1\" CELLSPACING=\"0\" CELLPADDING=\"0\">\r\n<TBODY>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\"><BR> 11:00 a.m.<BR> <BR> <\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">Mandi Cho, TD<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">Planning for Success<\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">12:00 p.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">Jill Schoolenberg, GoDaddy<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\"><BR> So, You're Still Not Online? <BR><\/SPAN> <SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\">What's Stopping You?<BR><BR> <\/SPAN><\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">1:00 p.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\">Marjorie Brans, School for Social<BR><\/SPAN> <SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\"> Entrepreneurs Ontario<\/SPAN><\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\"> <BR> Alternative Business Models:\u00a0<\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\"><BR> What Exists, What's Next for You?<\/SPAN><\/SPAN>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\"><BR> <\/SPAN><\/P>\r\n<\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">2:00 p.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\"><BR> Michael O'Grady, <BR><\/SPAN> <SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\">Yellow Pages Group<BR> \u00a0<\/SPAN><\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\"><BR> <\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\">Get Found: Increase Your Leads and <BR> Boost Your Sales<BR><BR> <\/SPAN><\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<\/TBODY>\r\n<\/TABLE>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\">\u00a0<STRONG STYLE=\"font-size: medium; color: #20468c;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Seminar Room #3<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<TABLE STYLE=\"width: 590px;\" BORDER=\"1\" CELLSPACING=\"0\" CELLPADDING=\"0\">\r\n<TBODY>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\"><BR> 11:00 a.m.<BR><BR> <\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">Matthew Leppanen, Primus<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; text-align: center; line-height: 1.6em;\">Technology Considerations for\u00a0<\/SPAN><BR> Setting-up Your Business<\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em; color: #000000;\">12:00 p.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em; color: #000000;\">Lisa Kember, Constant Contact<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em; color: #000000;\"><BR> Small is Powerful: <BR> Why Small Businsses <BR> Have the Advantage in Marketing<BR><BR> <\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">1:00 p.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em; color: #000000;\"><BR> Kevin Fox, Province of Ontario <BR> and Ornella Sain, City of Toronto<BR> <BR> <\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">Doing Business with the Government<\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">2:00 p.m.<\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em; color: #000000;\"><BR> Charlene Goldman and <BR> Claudette Mayne, <BR> Toronto Public Library <BR><BR> <\/SPAN><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; color: #000000;\">Resources for Researching <BR> Your Business<\/SPAN><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<\/TBODY>\r\n<\/TABLE>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<HR STYLE=\"height: 1px; border: none; margin: 0px auto 0px 0px; background-color: #ff3008;\">\r\n<DIV STYLE=\"height: 8px; border: none; margin: 6px 0px 10px; background-color: #ff3008;\">\u00a0<\/DIV>\r\n<H4 STYLE=\"font-family: Arial,Helvetica,sans-serif; text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; line-height: 20px;\"> Thursday, October 15, 2015 - 9 a.m. to 4 p.m. Metro Toronto Convention Centre 222 Bremner Boulevard South Building Level 800, <BR>Exhibit Halls F &amp; G\u00a0<BR>\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/H4>\r\n<H3 STYLE=\"text-align: center; font-family: Arial,Helvetica,sans-serif; color: #20468c;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: large; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Registration is FREE - Do It Today!<\/SPAN><\/STRONG><\/H3>\r\n<P STYLE=\"color: #ff3008; text-align: center;\"><EM><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><A STYLE=\"text-decoration: none;\" HREF=\"http://www1.toronto.ca/wps/portal/contentonly?vgnextoid=3d866af923b6c410VgnVCM10000071d60f89RCRD&vgnextchannel=936b7137df8f3410VgnVCM10000071d60f89RCRD\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"> <SPAN STYLE=\"color: #ff3008;\">Interested in Showcasing Your Business? Book a Booth Now.<\/SPAN><\/A><\/SPAN><\/STRONG><\/EM><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Arial,Helvetica,sans-serif; text-align: center; color: #ff3008; font-style: italic; font-weight: bold; font-size: 17px;\"><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/4245346/sbfnewsetterfooter.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"578\" HEIGHT=\"65\"><\/P>\r\n<!-- //main section -->"}, "id": "17397437203", "url": "http://www.eventbrite.com/e/enterprise-toronto-small-business-forum-2015-tickets-17397437203?aff=ebapi", "vanity_url": "http://sbf2015.eventbrite.com", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-15T09:00:00", "utc": "2015-10-15T13:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-15T16:00:00", "utc": "2015-10-15T20:00:00Z"}, "created": "2015-06-15T17:13:32Z", "changed": "2015-08-24T20:36:18Z", "capacity": 4500, "status": "live", "currency": "USD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1800, "logo_id": "13911407", "organizer_id": "1362512287", "venue_id": "10753411", "category_id": "101", "subcategory_id": "1001", "format_id": "1", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17397437203/", "logo": {"id": "13911407", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F13911407%2F61333750793%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=c479649c9a14d95fe1b67b2da3951591", "aspect_ratio": "2.483050847457627118644067797", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Accelerate Your Life Toronto - Friday", "html": "Accelerate Your Life Toronto - Friday"}, "description": {"text": "Everyone should be as excited about sharing Young Living Essential Oils as we are! If you love it, share it! Right? Get ready to accelerate your life at one of five Young Living events happening throughout Canada! Join others on their journey toward wellness, purpose and abundance and come prepared to be enlightened and motivated to learn how to live your dream and attain financial freedom all at the same time. These events are fast approaching so grab your calendar and take advantage of the opportunity to attend in an area near you!\u00a0 \nAccelerate Your Life is a unique Young Living event designed for both YL veterans and new members alike.\u00a0 We invite everyone to come learn how you can bring the Young Living Lifestyle into your home. Come any time throughout the two day event to learn all about essential oils in our one-of-a-kind product expo, receive your introduction to Young Living, and learn how you can build your very own successful business. Not only will you have the opportunity to hear from elite speakers, but you\u2019ll also be able to tour our product expo where you can experience a day in the life of a Young Living member!\u00a0    Take advantage of everything this unique educational opportunity has to offer, including: \nKeynote presentations by Young Living's team of global trainers \nA unique product expo with 12 different booths designed to help you learn new and exciting ways to use Young Living essential oils at home, in cleaning, or as part of your beauty regimen. (Open all day Friday & Saturday) \nBusiness-building techniques by Young Living experts \nNetworking with an inclusive, like-minded community \nAnd much more \n\u00a0 \nEVENT HOURS: \u00a0 \nFriday, November 6, 2015: \u00a010:00 AM to 9:00 PM \nSaturday, November 7, 2015: \u00a010:00 AM to 7:00 PM \n\u00a0 \nIF YOU'D LIKE TO REGISTER FOR SATURDAY'S TORONTO EVENT, CLICK HERE: \u00a0 \nhttps://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-toroto-saturday-tickets-18297013861 \n  ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: medium; line-height: 107%; font-family: 'trebuchet ms', geneva;\">Everyone should be as excited about sharing Young Living Essential Oils as we are! If you love it, share it! Right? Get ready to accelerate your life at one of five Young Living events happening throughout Canada! Join others on their journey toward wellness, purpose and abundance and come prepared to be enlightened and motivated to learn how to live your dream and attain financial freedom all at the same time. These events are fast approaching so grab your calendar and take advantage of the opportunity to attend in an area near you!\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Accelerate Your Life is a unique Young Living event designed for both YL veterans and new members alike.\u00a0 We invite everyone to come learn how you can bring the Young Living Lifestyle into your home. Come any time throughout the two day event to learn all about essential oils in our one-of-a-kind product expo, receive your introduction to Young Living, and learn how you can build your very own successful business. Not only will you have the opportunity to hear from elite speakers, but you\u2019ll also be able to tour our product expo where you can experience a day in the life of a Young Living member!\u00a0<BR> <BR> Take advantage of everything this unique educational opportunity has to offer, including:<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Keynote presentations by Young Living's team of global trainers<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">A unique product expo with 12 different booths designed to help you learn new and exciting ways to use Young Living essential oils at home, in cleaning, or as part of your beauty regimen. (Open all day Friday &amp; Saturday)<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Business-building techniques by Young Living experts<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Networking with an inclusive, like-minded community<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">And much more<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><STRONG>EVENT HOURS: \u00a0<\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Friday, November 6, 2015: \u00a010:00 AM to 9:00 PM<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Saturday, November 7, 2015: \u00a010:00 AM to 7:00 PM<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><STRONG>IF YOU'D LIKE TO REGISTER FOR SATURDAY'S TORONTO EVENT, CLICK HERE: \u00a0<\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><STRONG><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; line-height: 107%; font-family: 'Calibri',sans-serif;\"><A HREF=\"https://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-toroto-saturday-tickets-18297013861\">https://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-toroto-saturday-tickets-18297013861<\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; line-height: 107%; font-family: 'Calibri',sans-serif;\"><BR><\/SPAN><\/P>"}, "id": "18296949669", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-toronto-friday-tickets-18296949669?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-11-06T10:00:00", "utc": "2015-11-06T15:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-11-06T21:00:00", "utc": "2015-11-07T02:00:00Z"}, "created": "2015-08-24T19:58:16Z", "changed": "2015-08-26T16:44:31Z", "capacity": 3500, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "15076577", "organizer_id": "5872522907", "venue_id": "11271603", "category_id": "107", "subcategory_id": null, "format_id": "3", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/18296949669/", "logo": {"id": "15076577", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F15076577%252F85452170141%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C0%252C1050%252C525%26s%3D70555240b424a2b22826eb80b5b68019?h=200&w=450&s=e35c0b8d6de5a7678a1f725eb629415c", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#cbb376", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "GU2015 - Assoiff\u00e9s de plus", "html": "GU2015 - Assoiff\u00e9s de plus"}, "description": {"text": "\u00a0GU2015 - Assoiff\u00e9s de plus - \u00a04, 5 & 6 septembre\u00a0*** toutes g\u00e9n\u00e9rations (12 ans et +) *** \nC\u2019est avec un grand plaisir et avec de grandes attentes que nous vous annon\u00e7ons la tenue de notre plus grand G:U \u00e0 ce jour, le\u00a0GU2015 - Assoiff\u00e9s de plus.\u00a0 \nPour le week-end du\u00a04-5-6 septembre\u00a0(week-end de la f\u00eate du travail), nous lan\u00e7ons une invitation aux assoiff\u00e9s de cette province pour une convocation solennelle incluant de la pri\u00e8re, des temps louange exceptionnels, des pr\u00e9dications ointes, des ateliers percutants, l\u2019imposition des mains pour la gu\u00e9rison et les dons de l'Esprit et qu\u2019un temps de commissionnement pour pasteurs - leaders et tout chr\u00e9tiens pour le r\u00e9veil au Qu\u00e9bec. \nNos 3 invit\u00e9s, Heidi Baker, Paul Goulet et Stacey Campbell\u00a0sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s au courant de ce que Dieu veut faire lors de ce week-end et ils me parlent d\u00e9j\u00e0 de ce que Dieu leur r\u00e9v\u00e8le pour le G:U 2015 et le Qu\u00e9bec. \u00c7a promet!!!! \nTout est mis en place et baign\u00e9 dans la pri\u00e8re afin que ce G:U 10e anniversaire soit un \u00e9v\u00e8nement catalyseur et d\u00e9terminant dans l\u2019histoire du r\u00e9veil au Qu\u00e9bec. Joignez vous \u00e0 nous pour ce gigantesque rassemblement qui aura lieu cette ann\u00e9e \u00e0 la Salle Pratt & Whitney du C\u00c9GEP\u00a0\u00c9douard Montpetit de Longueuil. \nVenez \u00eatre ressourc\u00e9, rempli et rel\u00e2ch\u00e9, vous ne le regretterez pas!!!!\u00a0Ce week-end marquera nos vies et la province du Qu\u00e9bec \u00e0 jamais!! \nL\u2019appel est lanc\u00e9!!!!!! \n---------------------------------------------------- \nSEULEMENT 850 PLACES \n---------------------------------------------------- \nHoraire:\u00a0 \nVendredi 19:00: Session 1 \nSamedi 9:00: Session 2 \nSamedi\u00a014:00\u00a0Session 3 (Atelier A & B) \nSamedi 15:30\u00a0Session 4 (Atelier C & D) \nSamedi 19:00\u00a0Session 5 \nDimanche 9:00\u00a0Session 6 \nDimanche\u00a014:00\u00a0Session 7 \n---------------------------------------------------- \nPrix & type d'inscription \n400 premi\u00e8res places\u00a0 \n59$ + frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \n79$ + frais\u00a0: VIP \n54$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale SANS DIMANCHE MATIN \n49$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \u00c9TUDIANT \n\u00a0 \nAvant le 1er ao\u00fbt\u00a0 \n69$ + frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \n89$ + frais\u00a0: VIP \n64$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale SANS DIMANCHE MATIN \n59$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \u00c9TUDIANT \n\u00a0 \nAvant le 1er\u00a0septembre \n79$ + frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \n99$ + frais\u00a0: VIP \n74$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale SANS DIMANCHE MATIN \n69$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \u00c9TUDIANT \n\u00a0 \nApr\u00e8s le 1er septembre & \u00e0 la porte (si disponible) \n89$ + frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \n84$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale SANS DIMANCHE MATIN \n79$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \u00c9TUDIANT \n---------------------------------------------------- \nSuite \u00e0 la demande \u00e9lev\u00e9e, nous offrons la possibilit\u00e9 d'avoir une place r\u00e9serv\u00e9e dans les 6 premi\u00e8res rang\u00e9es tout au long de la conf\u00e9rence. ", "html": "<P>\u00a0<STRONG STYLE=\"font-size: medium; line-height: 1.6em;\">GU2015 - Assoiff\u00e9s de plus - \u00a04, 5 &amp; 6 septembre\u00a0<EM><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">*** toutes g\u00e9n\u00e9rations (12 ans et +) ***<\/SPAN><\/EM><\/STRONG><\/P>\r\n<P>C\u2019est avec un grand plaisir et avec de grandes attentes que nous vous annon\u00e7ons la tenue de notre plus grand G:U \u00e0 ce jour, le<STRONG>\u00a0GU2015 - Assoiff\u00e9s de plus<\/STRONG>.\u00a0<\/P>\r\n<P>Pour le week-end du\u00a0<STRONG>4-5-6 septembre<\/STRONG>\u00a0(week-end de la f\u00eate du travail), nous lan\u00e7ons une invitation aux assoiff\u00e9s de cette province pour une convocation solennelle incluant de la pri\u00e8re, des temps louange exceptionnels, des pr\u00e9dications ointes, des ateliers percutants, l\u2019imposition des mains pour la gu\u00e9rison et les dons de l'Esprit et qu\u2019un temps de commissionnement pour pasteurs - leaders et tout chr\u00e9tiens pour le r\u00e9veil au Qu\u00e9bec.<\/P>\r\n<P><STRONG>Nos 3 invit\u00e9s, Heidi Baker, Paul Goulet et Stacey Campbell<\/STRONG>\u00a0sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s au courant de ce que Dieu veut faire lors de ce week-end et ils me parlent d\u00e9j\u00e0 de ce que Dieu leur r\u00e9v\u00e8le pour le G:U 2015 et le Qu\u00e9bec. \u00c7a promet!!!!<\/P>\r\n<P>Tout est mis en place et baign\u00e9 dans la pri\u00e8re afin que ce G:U 10e anniversaire soit un \u00e9v\u00e8nement catalyseur et d\u00e9terminant dans l\u2019histoire du r\u00e9veil au Qu\u00e9bec. Joignez vous \u00e0 nous pour ce gigantesque rassemblement qui aura lieu cette ann\u00e9e \u00e0 la <STRONG><EM>Salle Pratt &amp; Whitney du C\u00c9GEP<STRONG>\u00a0\u00c9douard Montpetit de Longueuil<\/STRONG>.<\/EM><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG>Venez \u00eatre ressourc\u00e9, rempli et rel\u00e2ch\u00e9, vous ne le regretterez pas!!!!<\/STRONG>\u00a0Ce week-end marquera nos vies et la province du Qu\u00e9bec \u00e0 jamais!!<\/P>\r\n<P><STRONG>L\u2019appel est lanc\u00e9!!!!!!<\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG><STRONG STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.8000011444092px;\">----------------------------------------------------<\/STRONG><\/STRONG><\/P>\r\n<P><SPAN><STRONG>SEULEMENT 850 PLACES<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><STRONG STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.8000011444092px;\"><STRONG STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\"><STRONG STYLE=\"line-height: 20.8000011444092px;\">----------------------------------------------------<\/STRONG><\/STRONG><\/STRONG><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt; line-height: 19.2pt;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Horaire:\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 19.2pt;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 9pt;\" LANG=\"EN-US\">Vendredi 19:00: Session 1<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 19.2pt;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 9pt;\" LANG=\"EN-US\">Samedi 9:00: Session 2<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 9pt;\">Samedi\u00a014:00\u00a0Session 3 (Atelier A &amp; B)<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 19.2pt;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 9pt;\">Samedi 15:30\u00a0Session 4 (Atelier C &amp; D)<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 19.2pt;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 9pt;\">Samedi 19:00\u00a0Session 5<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 19.2pt;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 9pt;\">Dimanche 9:00\u00a0Session 6<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 19.2pt;\"><SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 9pt;\">Dimanche\u00a014:00\u00a0Session 7<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG>----------------------------------------------------<\/STRONG><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><STRONG>Prix &amp; type d'inscription<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Helvetica, sans-serif;\">400 premi\u00e8res places\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">59$ + frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">79$ + frais\u00a0: VIP<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">54$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale SANS DIMANCHE MATIN<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">49$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \u00c9TUDIANT<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Helvetica, sans-serif;\">Avant le 1<SUP>er<\/SUP> ao\u00fbt\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">69$ + frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">89$ + frais\u00a0: VIP<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">64$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale SANS DIMANCHE MATIN<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">59$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \u00c9TUDIANT<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 10pt; margin-bottom: 0.0001pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Helvetica, sans-serif;\">Avant le 1<SUP>er<\/SUP>\u00a0septembre<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 10pt; margin-bottom: 0.0001pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">79$ + frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 10pt; margin-bottom: 0.0001pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">99$ + frais\u00a0: VIP<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 10pt; margin-bottom: 0.0001pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">74$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale SANS DIMANCHE MATIN<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 10pt; margin-bottom: 0.0001pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">69$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \u00c9TUDIANT<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: Helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 10pt;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Helvetica, sans-serif;\">Apr\u00e8s le 1<SUP>er<\/SUP> septembre &amp; \u00e0 la porte (si disponible)<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">89$ + frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">84$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale SANS DIMANCHE MATIN<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: 10pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: Helvetica, sans-serif;\">79$\u00a0+ frais\u00a0: Admission G\u00e9n\u00e9rale \u00c9TUDIANT<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><STRONG STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\">----------------------------------------------------<\/STRONG><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG>Suite \u00e0 la demande \u00e9lev\u00e9e, nous offrons la possibilit\u00e9 d'avoir une place r\u00e9serv\u00e9e dans les 6 premi\u00e8res rang\u00e9es tout au long de la conf\u00e9rence.<\/STRONG><\/P>"}, "id": "8173431955", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/billets-gu2015-assoiffes-de-plus-8173431955?aff=ebapi", "vanity_url": "http://generationunite.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-04T19:00:00", "utc": "2015-09-04T23:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-06T17:00:00", "utc": "2015-09-06T21:00:00Z"}, "created": "2013-09-04T17:23:05Z", "changed": "2015-08-30T01:26:19Z", "capacity": 960, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 900, "logo_id": "12712703", "organizer_id": "4620290211", "venue_id": "10779846", "category_id": "114", "subcategory_id": null, "format_id": "1", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/8173431955/", "logo": {"id": "12712703", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F12712703%2F138526623746%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=4f30bb90dc74bf829baa7e7d5e55622d", "aspect_ratio": "2.513966480446927374301675978", "edge_color": "#8e877f", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Shelter Valley Folk Festival 2015 Tickets", "html": "Shelter Valley Folk Festival 2015 Tickets"}, "description": {"text": "Earlybird tickets are now sold out!  \nAdvance tickets are now sold out! \nGeneral Festival tickets are now on sale until the end of the festival.  \nNamed one of Canada's Top 10 Festivals by CBC Radio 3 as a part of a national listener poll, and described by the Toronto Star as \"gentle, humanistic, environmentally attuned, and abundantly caring\" the Shelter Valley Folk Festival has become a signature event drawing artists, audience, volunteers and sponsors from across the country. \nIn addition to acoustic concerts and workshops on a series of daytime stages and an evening Main Stage, the festival includes a juried Artists' Village (which showcases local potters, painters, photographers and one-of-a-kind crafts), culinary vendors (with healthy international and regional cuisine), wellness practitioners and sustainable living experts (providing interactive displays and engaging seminars and workshops) and a family and children's area complete with performers, interactive arts workshops, and a lovely children's parade. \nThere is also \"rough\" open field camping for tents and a limited number of small trailers, with a Family area designated \"quiet after 11pm\", while the music area has communal fire pits for festival goers who bring along acoustic instruments to join in the hosted \"starlight song circles\". \nThe Festival has enjoyed an \"Early Bird\" sell-out for many years beginning in May, and we urge you to secure your tickets early and prepare for a festival experience that will uplift you with its sights, sounds, and flavours. \nWe hope to see you Labour Day weekend! \nThe Fine Print \n13% HST included in all prices. \nPaypal fees will also apply to purchases made through Eventbrite. \nPresenter retains the right to cancel, reschedule, or relocate any and/or all Festival activity due to unforeseen circumstances. \u00a0Sorry, no refunds. \nChildren under 5 are free. \u00a0Festival grounds are uneven and may present mobility challenges for some. Parents and guardians are responsible for their children on site. \u00a0 \nWe cannot acommodate pets with the exception of service animals. \nImportant note: Please ensure that you receive an email confirming your ticket order.\u00a0 ", "html": "<P><STRONG>Earlybird tickets are now sold out! <\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG>Advance tickets are now sold out!<\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG>General Festival tickets are now on sale until the end of the festival.<BR><\/STRONG><\/P>\r\n<P>Named one of Canada's Top 10 Festivals by CBC Radio 3 as a part of a national listener poll, and described by the Toronto Star as \"gentle, humanistic, environmentally attuned, and abundantly caring\" the Shelter Valley Folk Festival has become a signature event drawing artists, audience, volunteers and sponsors from across the country.<\/P>\r\n<P>In addition to acoustic concerts and workshops on a series of daytime stages and an evening Main Stage, the festival includes a juried Artists' Village (which showcases local potters, painters, photographers and one-of-a-kind crafts), culinary vendors (with healthy international and regional cuisine), wellness practitioners and sustainable living experts (providing interactive displays and engaging seminars and workshops) and a family and children's area complete with performers, interactive arts workshops, and a lovely children's parade.<\/P>\r\n<P>There is also \"rough\" open field camping for tents and a limited number of small trailers, with a Family area designated \"quiet after 11pm\", while the music area has communal fire pits for festival goers who bring along acoustic instruments to join in the hosted \"starlight song circles\".<\/P>\r\n<P>The Festival has enjoyed an \"Early Bird\" sell-out for many years beginning in May, and we urge you to secure your tickets early and prepare for a festival experience that will uplift you with its sights, sounds, and flavours.<\/P>\r\n<P>We hope to see you Labour Day weekend!<\/P>\r\n<P><STRONG>The Fine Print<\/STRONG><\/P>\r\n<P>13% HST included in all prices.<\/P>\r\n<P>Paypal fees will also apply to purchases made through Eventbrite.<\/P>\r\n<P>Presenter retains the right to cancel, reschedule, or relocate any and/or all Festival activity due to unforeseen circumstances. \u00a0Sorry, no refunds.<\/P>\r\n<P>Children under 5 are free. \u00a0Festival grounds are uneven and may present mobility challenges for some. Parents and guardians are responsible for their children on site. \u00a0<\/P>\r\n<P>We cannot acommodate pets with the exception of service animals.<\/P>\r\n<P>Important note: Please ensure that you receive an email confirming your ticket order.\u00a0<\/P>"}, "id": "16813433432", "url": "http://www.eventbrite.com/e/shelter-valley-folk-festival-2015-tickets-tickets-16813433432?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-04T17:00:00", "utc": "2015-09-04T21:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-06T17:00:00", "utc": "2015-09-06T21:00:00Z"}, "created": "2015-05-01T05:13:52Z", "changed": "2015-08-29T21:38:33Z", "capacity": 4390, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13125084", "organizer_id": "8134609441", "venue_id": "10421075", "category_id": "103", "subcategory_id": "3007", "format_id": "5", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16813433432/", "logo": {"id": "13125084", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F13125084%2F49851758554%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=6284f3332f996fe086c52ef2c424d631", "aspect_ratio": "0.905", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Inspire-toi! (9 septembre Levis/Qu\u00e9bec)", "html": "Inspire-toi! (9 septembre Levis/Qu\u00e9bec)"}, "description": {"text": "\u00a0 \n\u00a0 \nINSPIRE-TOI EN SEPTEMBRE \nEt en plus c'est\u00a0GRATUIT !\u00a0 \n  \n\n\u00a0 \n \n  \nC'est quand ? 8 septembre, Laval\u00a0-\u00a09\u00a0septembre, L\u00e9vis/Qu\u00e9bec \nLes soir\u00e9es conf\u00e9rences\u00a0Inspire-toi\u00a0sont vraiment unique en leur genre. Le plus grand mouvement de conscience sociale au Qu\u00e9bec pr\u00e9sentement rassemble en salle \u00e0 chaque mois plus de 2500 personnes Inspir\u00e9s \u00e0 faire une diff\u00e9rence positive dans notre monde.\u00a0Le conf\u00e9rencier d'inspiration\u00a0Fran\u00e7ois Lemay,\u00a0fondateur du mouvement,\u00a0re\u00e7oit sur sc\u00e8ne chaque mois diff\u00e9rents conf\u00e9renciers experts\u00a0de la croissance personnelle. Chacun d'eux vous partagera sa connaissance et sa vision de la vie en toute humilit\u00e9 et bienveillance. Ces conf\u00e9renciers ont choisi d'offrir gratuitement leur temps afin de participer \u00e0 ce beau mouvement de conscience sociale auquel ils croient profond\u00e9ment.\u00a0 \n  \n\n\n  \n\u00ab Soyons le changement que nous voulons voir dans ce monde.\u00bb - Gandhi \n\u00a0 \n\n\n\u00a0 \n\u00a0 \nNotre programme pour le mois de septembre. \nNous sommes\u00a0de vous pr\u00e9senter pour notre rentr\u00e9e Inspire-toi du mois de septembre deux conf\u00e9renciers que j'affectionne particuli\u00e8rement pour qui ils sont vraiment. Ces 2 \u00eatres d'exception aident dans leur quotidien des\u00a0milliers de personne \u00e0 mieux vivre, \u00e0 r\u00e9aliser leur r\u00eaves et \u00e0 croire en leur potentiel. Ce sera encore une fois une soir\u00e9e magique qui pourrait marquer votre vie et surtout qui pourrait vous inspirer \u00e0 poursuivre d\u00e8s maintenant votre id\u00e9al de vie.\u00a0 \ni \n \n\u00c9liane Gamache Latourelle \nJeune femme d\u2019affaires de 31 ans, Eliane est pharmacienne de profession, \u00e9galement consultante, Activatrice et co-auteure du livre La jeune Millionnaire.\u00a0Ayant investi temps et argent dans plus\u00a0de 10 PME du Qu\u00e9bec, elle a contribu\u00e9 \u00e0 faire augmenter... \n \n\n  \nDavid Bernard \nConf\u00e9rencier de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, l\u2019approche de David est, tout comme son parcours professionnel, pour le moins originale et avant-gardiste. Boxeur olympique d\u00e9tenteur du titre de champion qu\u00e9b\u00e9cois m\u00e9daill\u00e9 d\u2019or sur trois ann\u00e9es cons\u00e9cutives, David passe sa jeunesse \u00e0 g\u00e9rer sa vie comme un boxeur\u2026 se battre pour gagner. \n \n\u00a0 \n\n  \nFran\u00e7ois Lemay \nV\u00e9ritable Leader de conscience, animateur radio\u00a0et fondateur du mouvement Inspire-toi, Fran\u00e7ois Lemay s'est donner comme mission de mobiliser mois apr\u00e8s mois le plus de monde possible \u00e0 l'id\u00e9e de cr\u00e9er un monde meilleur, o\u00f9 chacun prendrait sa propre responsabilit\u00e9 et s'engageraient \u00e0 devenir, jour apr\u00e8s jours, la meilleure version d'eux-m\u00eame. \n \n\u00a0 \n\u00a0\u00a0 \n\n\u00a0 \nPour plus de d\u00e9tails, rendez-vous sur le site web;\u00a0 \n ", "html": "<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; background-color: #fffffd;\">\u00a0<A STYLE=\"line-height: 22.8571434020996px;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/136482134/150401473ainspiretoisignaturecourrielvf2.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"600\"><\/A><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; background-color: #fffffd;\">\u00a0<\/P>\r\n<H2 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-size: x-large;\">INSPIRE-TOI EN SEPTEMBRE<\/SPAN><\/H2>\r\n<H3 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><EM><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Et en plus c'est<\/SPAN><\/EM>\u00a0GRATUIT !\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/H3>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><BR><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<H4 STYLE=\"font-size: 16px; color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; line-height: 26.6666679382324px;\">\u00a0<\/H4>\r\n<P><A STYLE=\"box-sizing: border-box; color: #2c2c2a; text-decoration: none; background: 0px 0px;\" HREF=\"https://www.facebook.com/evolutionkaizen?fref=ts\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"box-sizing: border-box; vertical-align: middle; margin: 0px;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/07/099086-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-facebook-logo.png\" ALT=\"099086-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-facebook-logo\" WIDTH=\"50\" HEIGHT=\"50\"><\/A><A STYLE=\"box-sizing: border-box; color: #2c2c2a; text-decoration: none; background: 0px 0px;\" HREF=\"https://www.youtube.com/user/francoislemay01\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"box-sizing: border-box; vertical-align: middle; margin: 0px;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/07/blackbutton-you-tube1-webtreats.png\" ALT=\"blackbutton-you-tube1-webtreats\" WIDTH=\"50\" HEIGHT=\"50\"><\/A><A STYLE=\"box-sizing: border-box; color: #2c2c2a; text-decoration: none; background: 0px 0px;\" HREF=\"https://twitter.com/Inspire_toi\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"box-sizing: border-box; vertical-align: middle; margin: 0px;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/07/099158-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-twitter.png\" ALT=\"099158-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-twitter\" WIDTH=\"50\" HEIGHT=\"50\"><\/A><SPAN STYLE=\"color: #2c2c2a;\"><SPAN STYLE=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: 0px 0px; background-repeat: initial;\"><A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"box-sizing: border-box; vertical-align: middle; margin: 0px;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/07/099119-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-netvibes-logo.png\" ALT=\"099119-glossy-black-3d-button-icon-social-media-logos-netvibes-logo\" WIDTH=\"50\" HEIGHT=\"50\"><\/A><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #2c2c2a;\"><SPAN STYLE=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: 0px 0px; background-repeat: initial;\"><BR><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<H4 STYLE=\"font-size: 16px; color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; line-height: 26.6666679382324px;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><EM>C'est quand ?<\/EM><\/SPAN><BR><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">8 septembre, Laval\u00a0-\u00a09<\/SPAN><\/STRONG><STRONG STYLE=\"color: #000000;\">\u00a0septembre, L\u00e9vis/Qu\u00e9bec<\/STRONG><\/H4>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Les soir\u00e9es conf\u00e9rences\u00a0<A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">Inspire-toi<\/A>\u00a0sont vraiment unique en leur genre. Le plus grand mouvement de conscience sociale au Qu\u00e9bec pr\u00e9sentement rassemble en salle \u00e0 chaque mois plus de 2500 personnes Inspir\u00e9s \u00e0 faire une diff\u00e9rence positive dans notre monde.\u00a0<A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/le-fondateur/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">Le conf\u00e9rencier d'inspiration\u00a0<SPAN STYLE=\"line-height: 26.6666679382324px;\">Fran\u00e7ois Lemay,<\/SPAN>\u00a0fondateur du mouvement,<\/A>\u00a0re\u00e7oit sur sc\u00e8ne chaque mois diff\u00e9rents conf\u00e9renciers experts\u00a0de la croissance personnelle. Chacun d'eux vous partagera sa connaissance et sa vision de la vie en toute humilit\u00e9 et bienveillance. Ces conf\u00e9renciers ont choisi d'offrir gratuitement leur temps afin de participer \u00e0 ce beau mouvement de conscience sociale auquel ils croient profond\u00e9ment.\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<BLOCKQUOTE STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><EM><BR><\/EM><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ffcc00;\"><EM>\u00ab Soyons le changement que nous voulons voir dans ce monde.\u00bb - Gandhi<\/EM><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<\/BLOCKQUOTE>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<H2 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/H2>\r\n<H2 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><IMG SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/04/Bulle.png\" ALT=\"Bulle\" WIDTH=\"192\" HEIGHT=\"139\">\u00a0<\/SPAN><\/H2>\r\n<H2 STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Notre programme pour le mois de septembre.<\/SPAN><\/H2>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Nous sommes\u00a0de vous pr\u00e9senter pour notre rentr\u00e9e Inspire-toi du mois de septembre deux conf\u00e9renciers que j'affectionne particuli\u00e8rement pour qui ils sont vraiment. Ces 2 \u00eatres d'exception aident dans leur quotidien des\u00a0milliers de personne \u00e0 mieux vivre, \u00e0 r\u00e9aliser leur r\u00eaves et \u00e0 croire en leur potentiel. Ce sera encore une fois une soir\u00e9e magique qui pourrait marquer votre vie et surtout qui pourrait vous inspirer \u00e0 poursuivre d\u00e8s maintenant votre id\u00e9al de vie.\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #ffffff;\">i<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/eliane-gamache-latourelle/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"float: left;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/04/\u00c9lianne.001-1024x538.jpg\" ALT=\"\u00c9lianne.001\" WIDTH=\"356\" HEIGHT=\"187\"><\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG>\u00c9liane Gamache Latourelle<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Jeune femme d\u2019affaires de 31 ans, Eliane est pharmacienne de profession, \u00e9galement consultante, Activatrice et co-auteure du livre La jeune Millionnaire.\u00a0Ayant investi temps et argent dans plus\u00a0de 10 PME du Qu\u00e9bec, elle a contribu\u00e9 \u00e0 faire augmenter...<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/eliane-gamache-latourelle/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/08/imgres.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"105\" HEIGHT=\"32\"><\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG><BR><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG>David Bernard<A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/david-bernard/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"float: right;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/04/David-Bernard.001-1024x538.jpg\" ALT=\"David Bernard.001\" WIDTH=\"358\" HEIGHT=\"188\"><\/A><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Conf\u00e9rencier de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, l\u2019approche de David est, tout comme son parcours professionnel, pour le moins originale et avant-gardiste. Boxeur olympique d\u00e9tenteur du titre de champion qu\u00e9b\u00e9cois m\u00e9daill\u00e9 d\u2019or sur trois ann\u00e9es cons\u00e9cutives, David passe sa jeunesse \u00e0 g\u00e9rer sa vie comme un boxeur\u2026 se battre pour gagner.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/david-bernard/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/08/imgres.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"105\" HEIGHT=\"32\"><\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<H4 STYLE=\"font-size: 16px; color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; line-height: 26.6666679382324px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/H4>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><A STYLE=\"color: #000000;\" HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/francois-lemay/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG STYLE=\"float: left;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/04/Inspire-toi.003-1024x538.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"356\" HEIGHT=\"187\"><\/A><STRONG>Fran\u00e7ois Lemay<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">V\u00e9ritable Leader de conscience, animateur radio\u00a0et fondateur du mouvement Inspire-toi, Fran\u00e7ois Lemay s'est donner comme mission de mobiliser mois apr\u00e8s mois le plus de monde possible \u00e0 l'id\u00e9e de cr\u00e9er un monde meilleur, o\u00f9 chacun prendrait sa propre responsabilit\u00e9 et s'engageraient \u00e0 devenir, jour apr\u00e8s jours, la meilleure version d'eux-m\u00eame.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\"><A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/team/francois-lemay/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><IMG STYLE=\"float: right;\" SRC=\"http://www.inspiretoi.ca/wp-content/uploads/2015/08/imgres.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"105\" HEIGHT=\"32\"><\/SPAN><\/A><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px; color: #333333;\">\u00a0<SPAN STYLE=\"font-size: 1.17em; text-align: center; line-height: 26.6666679382324px;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<HR STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 26.6666679382324px;\">\r\n<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; background-color: #fffffd;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; text-align: center; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; background-color: #fffffd;\"><EM><A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" REL=\"nofollow\">Pour plus de d\u00e9tails, rendez-vous sur le site web;<\/A><\/EM>\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 22.8571434020996px; box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #777777; outline-color: transparent !important; outline-style: none !important; background-color: #fffffd;\"><A HREF=\"http://www.inspiretoi.ca/accueil/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/136482134/capturede28099ecc81cran20150302acc8013.46.59.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"600\" HEIGHT=\"368\"><\/A><\/P>"}, "id": "17822729263", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/billets-inspire-toi-9-septembre-levisquebec-17822729263?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-09T18:30:00", "utc": "2015-09-09T22:30:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-09T22:30:00", "utc": "2015-09-10T02:30:00Z"}, "created": "2015-07-19T19:10:54Z", "changed": "2015-08-29T21:32:25Z", "capacity": 1300, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "14395100", "organizer_id": "8000424677", "venue_id": "11242284", "category_id": "107", "subcategory_id": null, "format_id": "1", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17822729263/", "logo": {"id": "14395100", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F14395100%2F137437508938%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=205d5f8c21462dcd270cefd067905671", "aspect_ratio": "1.555", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Tough Mudder Alberta - Sunday, September 6, 2015", "html": "Tough Mudder Alberta - Sunday, September 6, 2015"}, "description": {"text": null, "html": null}, "id": "12911547787", "url": "http://www.eventbrite.com/e/tough-mudder-alberta-sunday-september-6-2015-registration-12911547787?aff=ebapi", "vanity_url": "http://toughmudder-alberta-2015-sun.eventbrite.com", "start": {"timezone": "America/Phoenix", "local": "2015-09-06T08:00:00", "utc": "2015-09-06T15:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Phoenix", "local": "2015-09-06T17:00:00", "utc": "2015-09-07T00:00:00Z"}, "created": "2014-09-02T14:39:24Z", "changed": "2015-08-30T02:50:48Z", "capacity": 30000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 14400, "logo_id": "7860113", "organizer_id": "5932632751", "venue_id": "7984431", "category_id": "108", "subcategory_id": null, "format_id": "15", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/12911547787/", "logo": {"id": "7860113", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F7860113%2F67497581681%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=42c991a41587f1c86ccf0de8dfd32526", "aspect_ratio": "1.545454545454545454545454545", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Cantorial Concert 2015", "html": "Cantorial Concert 2015"}, "description": {"text": null, "html": null}, "id": "16766763842", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/cantorial-concert-2015-tickets-16766763842?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Montreal", "local": "2015-09-20T19:00:00", "utc": "2015-09-20T23:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Montreal", "local": "2015-09-20T22:00:00", "utc": "2015-09-21T02:00:00Z"}, "created": "2015-04-28T12:57:32Z", "changed": "2015-08-27T13:13:47Z", "capacity": 1098, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "14705849", "organizer_id": "2991934959", "venue_id": "6794685", "category_id": "114", "subcategory_id": null, "format_id": "6", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16766763842/", "logo": {"id": "14705849", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14705849%252F47509217755%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C0%252C1500%252C750%26s%3D3b33e25fedcf4fe39b572fe08f930b12?h=200&w=450&s=597fda31c142097b3e39c55532b52933", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#263a77", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Accelerate Your Life Calgary - Saturday", "html": "Accelerate Your Life Calgary - Saturday"}, "description": {"text": "Everyone should be as excited about sharing Young Living Essential Oils as we are! If you love it, share it! Right? Get ready to accelerate your life at one of five Young Living events happening throughout Canada! Join others on their journey toward wellness, purpose and abundance and come prepared to be enlightened and motivated to learn how to live your dream and attain financial freedom all at the same time. These events are fast approaching so grab your calendar and take advantage of the opportunity to attend in an area near you!\u00a0 \nAccelerate Your Life is a unique Young Living event designed for both YL veterans and new members alike.\u00a0 We invite everyone to come learn how you can bring the Young Living Lifestyle into your home. Come any time throughout the two day event to learn all about essential oils in our one-of-a-kind product expo, receive your introduction to Young Living, and learn how you can build your very own successful business. Not only will you have the opportunity to hear from elite speakers, but you\u2019ll also be able to tour our product expo where you can experience a day in the life of a Young Living member!\u00a0  Take advantage of everything this unique educational opportunity has to offer, including: \nKeynote presentations by Young Living's team of global trainers \nA unique product expo with 12 different booths designed to help you learn new and exciting ways to use Young Living essential oils at home, in cleaning, or as part of your beauty regimen. (Open all day Friday & Saturday) \nBusiness-building techniques by Young Living experts \nNetworking with an inclusive, like-minded community \nAnd much more \n\u00a0 \nEVENT HOURS: \u00a0 \nFriday, September 25, 2015: \u00a010:00 AM to 9:00 PM \nSaturday, September 26, 2015: \u00a010:00 AM to 7:00 PM \n\u00a0IF YOU'D LIKE TO REGISTER FOR CALGARY'S FRIDAY EVENT, CLICK HERE:\u00a0 \nhttps://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-calgary-friday-tickets-18296545460 \n  ", "html": "<P STYLE=\"line-height: normal; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; line-height: 17.1200008392334px; font-family: 'trebuchet ms', geneva;\">Everyone should be as excited about sharing Young Living Essential Oils as we are! If you love it, share it! Right? Get ready to accelerate your life at one of five Young Living events happening throughout Canada! Join others on their journey toward wellness, purpose and abundance and come prepared to be enlightened and motivated to learn how to live your dream and attain financial freedom all at the same time. These events are fast approaching so grab your calendar and take advantage of the opportunity to attend in an area near you!\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Accelerate Your Life is a unique Young Living event designed for both YL veterans and new members alike.\u00a0 We invite everyone to come learn how you can bring the Young Living Lifestyle into your home. Come any time throughout the two day event to learn all about essential oils in our one-of-a-kind product expo, receive your introduction to Young Living, and learn how you can build your very own successful business. Not only will you have the opportunity to hear from elite speakers, but you\u2019ll also be able to tour our product expo where you can experience a day in the life of a Young Living member!\u00a0<BR><BR>Take advantage of everything this unique educational opportunity has to offer, including:<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Keynote presentations by Young Living's team of global trainers<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">A unique product expo with 12 different booths designed to help you learn new and exciting ways to use Young Living essential oils at home, in cleaning, or as part of your beauty regimen. (Open all day Friday &amp; Saturday)<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Business-building techniques by Young Living experts<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Networking with an inclusive, like-minded community<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">And much more<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-weight: bold;\">EVENT HOURS: \u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Friday, September 25, 2015: \u00a010:00 AM to 9:00 PM<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Saturday, September 26, 2015: \u00a010:00 AM to 7:00 PM<\/P>\r\n<P>\u00a0<STRONG>IF YOU'D LIKE TO REGISTER FOR CALGARY'S FRIDAY EVENT, CLICK HERE:\u00a0<\/STRONG><\/P>\r\n<P><A HREF=\"https://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-calgary-friday-tickets-18296545460\">https://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-calgary-friday-tickets-18296545460<\/A><\/P>\r\n<P><STRONG><BR><\/STRONG><\/P>"}, "id": "18296309755", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-calgary-saturday-tickets-18296309755?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-26T10:00:00", "utc": "2015-09-26T16:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-26T19:00:00", "utc": "2015-09-27T01:00:00Z"}, "created": "2015-08-24T19:32:03Z", "changed": "2015-08-26T16:41:03Z", "capacity": 3600, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "15076452", "organizer_id": "5872522907", "venue_id": "11271284", "category_id": "107", "subcategory_id": null, "format_id": "3", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/18296309755/", "logo": {"id": "15076452", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F15076452%252F85452170141%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C0%252C1050%252C525%26s%3Dbd4d1250f09872c2c25ceec338e123ef?h=200&w=450&s=57f1ac1e2d785ea67393b63d5156728f", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#cbb376", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "FozzyFest 2015", "html": "FozzyFest 2015"}, "description": {"text": "FozzyFest is a three day music and arts festival held annually in September, featuring international & local DJ's, musicians, artists and workshops in a spectacular setting, nestled on the shores of\u00a0Lake Koocanusa, at\u00a0Big Springs Campground, near Fernie, BC \u00b7 http://fozzyfest.com/ \n\u00a0 \nFAQs \nWhat are my transport/parking options getting to the event? \nWe are required to manage all vehicles within the campground and with limited space we are trying to encourage carpooling as much as possible. We are therefore charging $30 per car or truck that enters the grounds, and $40 per RV. This pass is valid for the whole weekend. Passes can be purchased at fozzyfes.com/tickets. \nSee our carpooling group on Facebook at https://www.facebook.com/groups/1733562483536762/. \n\u00a0 \nWhat can/can't I bring to the event? \nAlcohol is permitted. The following items are not permitted and will be confiscated at the front gate: glass bottles, narcotics,\u00a0weapons, fireworks.  \nDefinitely bring your dancing shoes, sunscreen, and good vibes. \n\u00a0 \nCan I update my registration information? - Changing Attendee \nWhen presented at the gate, your ticket must show the name of the attendee, which may not necessarily be the purchaser. If you purchase tickets for others, or sell your ticket, you can make changes to the email address and name of each attendee at any time by logging in to your Eventbrite account. To make a change to your email address or name, you'll want to: \n1. Log in to your Eventbrite account at www.eventbrite.com/gettickets 2. Enter the email address you used to register for your tickets. 3. If you've forgotten your password, no problem! Just enter your email address where it says 'Don't know your password?' and we'll send you an email to help set your new password. 4. Once logged into your account, click on 'View Order' to view your event. 5. Select the 'Edit' link across from the title of the ticket that you would like to edit. 6. Once you have made all of your changes click 'Save.' \n\u00a0 \nDo I have to bring my printed ticket to the event? \nYes. Refer to question directly above. \n\u00a0 \nWhat is the refund policy? \nSorry, no refunds. You may sell your ticket privately to another guest. See question above regarding changing attendee names. \n\u00a0 \nAre there ID requirements or an age limit to enter the event? \nID must be shown upon arrival at the front gate and anyone below the age of 19 will be turned away.\u00a0 \n\u00a0 \nCan I dock at the festival with a houseboat? \nTo preserve beach space, a maximum of 10 houseboats will be permitted to dock on the beach during the festival, in designated areas. When you book your boat at Sunshine Houseboats, please email info@fozzyfest.com to register your boat. There is a docking fee of $400 per houseboat, which can be purchased at fozzyfest.com/tickets. ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px;\">FozzyFest is a three day music and arts festival held annually in September, featuring international &amp; local DJ's, musicians, artists and workshops in a spectacular setting, nestled on the shores of\u00a0<SPAN STYLE=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px;\">Lake Koocanusa, at\u00a0<\/SPAN>Big Springs Campground, near Fernie, BC \u00b7 http://fozzyfest.com/<\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG>FAQs<\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\">What are my transport/parking options getting to the event?<\/STRONG><\/P>\r\n<P>We are required to manage all vehicles within the campground and with limited space we are trying to encourage carpooling as much as possible. We are therefore charging $30 per car or truck that enters the grounds, and $40 per RV. This pass is valid for the whole weekend. Passes can be purchased at fozzyfes.com/tickets.<\/P>\r\n<P>See our carpooling group on Facebook at <A STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 16px; line-height: 21.8181819915772px;\" HREF=\"https://www.facebook.com/groups/1733562483536762/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/1733562483536762/<\/A>.<\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG>What can/can't I bring to the event?<\/STRONG><\/P>\r\n<P>Alcohol is permitted. The following items are not permitted and will be confiscated at the front gate: g<SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">lass bottles, narcotics,\u00a0<SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\">weapons,<\/SPAN> fireworks. <\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Definitely bring your dancing shoes, sunscreen, and good vibes.<\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Can I update my registration information? - Changing Attendee<\/STRONG><\/P>\r\n<P>When presented at the gate, your ticket must show the name of the attendee, which may not necessarily be the purchaser. If you purchase tickets for others, or sell your ticket, you can make changes to the email address and name of each attendee at any time by logging in to your Eventbrite account. To make a change to your email address or name, you'll want to:<\/P>\r\n<P>1. Log in to your Eventbrite account at www.eventbrite.com/gettickets<BR>2. Enter the email address you used to register for your tickets.<BR>3. If you've forgotten your password, no problem! Just enter your email address where it says 'Don't know your password?' and we'll send you an email to help set your new password.<BR>4. Once logged into your account, click on 'View Order' to view your event.<BR>5. Select the 'Edit' link across from the title of the ticket that you would like to edit.<BR>6. Once you have made all of your changes click 'Save.'<\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG>Do I have to bring my printed ticket to the event?<\/STRONG><\/P>\r\n<P>Yes. Refer to question directly above.<\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\">What is the refund policy?<\/STRONG><\/P>\r\n<P>Sorry, no refunds. You may sell your ticket privately to another guest. See question above regarding changing attendee names.<\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG>Are there ID requirements or an age limit to enter the event?<\/STRONG><\/P>\r\n<P>ID must be shown upon arrival at the front gate and anyone below the age of 19 will be turned away.\u00a0<\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG>Can I dock at the festival with a houseboat?<\/STRONG><\/P>\r\n<P>To preserve beach space, a maximum of 10 houseboats will be permitted to dock on the beach during the festival, in designated areas. When you book your boat at Sunshine Houseboats, please email info@fozzyfest.com to register your boat. There is a docking fee of $400 per houseboat, which can be purchased at fozzyfest.com/tickets.<\/P>"}, "id": "15766730716", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/fozzyfest-2015-tickets-15766730716?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-17T16:00:00", "utc": "2015-09-17T22:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-20T06:00:00", "utc": "2015-09-20T12:00:00Z"}, "created": "2015-02-14T03:01:31Z", "changed": "2015-08-30T00:27:55Z", "capacity": 2100, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1200, "logo_id": "12506518", "organizer_id": "3062055390", "venue_id": "7658447", "category_id": "103", "subcategory_id": null, "format_id": "5", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/15766730716/", "logo": {"id": "12506518", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F12506518%2F48904385038%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=6a3f3a61f42cc080a35b7f8386efafb1", "aspect_ratio": "1.39", "edge_color": "#000000", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "2016 Economic Outlook - presented by Calgary Economic Development and ATB Financial", "html": "2016 Economic Outlook - presented by Calgary Economic Development and ATB Financial"}, "description": {"text": "\n\n\n\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n \n\n\n\n", "html": "<TABLE STYLE=\"width: 555px;\" BORDER=\"0\" CELLSPACING=\"0\" CELLPADDING=\"0\" ALIGN=\"center\">\r\n<TBODY>\r\n<TR>\r\n<TD COLSPAN=\"5\">\r\n<P><A HREF=\"https://cedoutlook2016.eventbrite.ca/\"><IMG SRC=\"http://www.calgaryeconomicdevelopment.com/sites/default/files/events/2015/EO/Email_Header2_1.png\" ALT=\"\" BORDER=\"0\"><\/A><\/P>\r\n<\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD VALIGN=\"top\" BGCOLOR=\"#ffffff\" WIDTH=\"267\"><A HREF=\"https://cedoutlook2016.eventbrite.ca/\"><IMG SRC=\"http://www.calgaryeconomicdevelopment.com/sites/default/files/events/2015/EO/event_detailsPUBLIC_0.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"267\" HEIGHT=\"459\" BORDER=\"0\"><\/A><\/TD>\r\n<TD VALIGN=\"top\" BGCOLOR=\"#ffffff\" WIDTH=\"283\"><A HREF=\"https://cedoutlook2016.eventbrite.ca/\"><IMG SRC=\"http://www.calgaryeconomicdevelopment.com/sites/default/files/events/2015/EO/event_infoPUBLICv2.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"288\" HEIGHT=\"459\" BORDER=\"0\"><\/A><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD COLSPAN=\"5\">\r\n<P><A HREF=\"http://www.calgaryeconomicdevelopment.com/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"http://www.calgaryeconomicdevelopment.com/sites/default/files/events/2015/RTC_Footer.gif\" ALT=\"\" WIDTH=\"559\" HEIGHT=\"68\" BORDER=\"0\"><\/A><\/P>\r\n<\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<\/TBODY>\r\n<\/TABLE>"}, "id": "17461362405", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/2016-economic-outlook-presented-by-calgary-economic-development-and-atb-financial-tickets-17461362405?aff=ebapi", "vanity_url": "http://cedoutlook2016.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-21T10:30:00", "utc": "2015-09-21T16:30:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-21T13:30:00", "utc": "2015-09-21T19:30:00Z"}, "created": "2015-06-19T21:15:28Z", "changed": "2015-08-28T17:26:41Z", "capacity": 1600, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 900, "logo_id": null, "organizer_id": "481990480", "venue_id": "11195596", "category_id": "101", "subcategory_id": null, "format_id": "1", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17461362405/", "logo": null}, {"name": {"text": "Total Zombie Qu\u00e9bec", "html": "Total Zombie Qu\u00e9bec"}, "description": {"text": " LE CONCEPT \nUn parcours de nuit de 4 Km, une lampe frontale, une ceinture avec 3 foulards et des dizaines de zombies qui vous courent apr\u00e8s. Voil\u00e0 ce qui vous attend \u00e0\u00a0Total Zombie. \n\n\nCO\u00dbT DE L\u2019INSCRIPTION* \n\n\n\nJusqu'au 15 septembre 2015\nJusqu'\u00e0 la fin des inscriptions\n\n\n65$\n\n75$ \n\n\n\n\n\u00a0 \n*L'inscription comprend : \n\nun parcours de malade\ndes zombies plus vrais que nature\ndes effets d'\u00e9clairage et des d\u00e9cors digne de films d'horreur\npossibilit\u00e9 de se faire photographier avec de vrais zombies (ou presque)!\nune m\u00e9daille\u00a0\nune puce de chronom\u00e9trage\nun dossard\nune ceinture de flag-football\nune boisson \u00e0 l'arriv\u00e9e\nbeaucoup de frissons\n\n*Afin de baisser les co\u00fbts d'inscription, la lampe frontale n'est plus comprise dans le prix. Vous pourrez apporter la v\u00f4tre ou en acheter une au co\u00fbt de 5$ sur le lieu de l'\u00e9v\u00e9nement.\n\u00a0\nPRINCIPALES R\u00c8GLES \n\nInterdiction de toucher les acteurs et b\u00e9n\u00e9voles zombies le long du parcours.\nLes zombies n'ont pas le droit de vous toucher sauf pour essayer d'attraper les foulards;\nPour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, aucun coureur d\u00e9guis\u00e9 ne pourra prendre le d\u00e9part;\nSi vous n'avez plus de foulard, vous suivez le trac\u00e9 du parcours pour le reste de la course mais vous devrez prendre la voie r\u00e9serv\u00e9e aux infect\u00e9s sur la ligne d'arriv\u00e9e\u00a0;\nLes foulards doivent \u00eatre accessibles facilement par les zombies (ne pas tricher) ;\n\u00c2ge minimum pour participer : 16 ans.\nToutes les r\u00e8gles sont d\u00e9taill\u00e9es sur la\u00a0page information\n\n \nD\u00c9PART CHICKEN\n\n\nUn d\u00e9part \"chicken\" a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 pour ceux et celles qui souhaitent partir de jour. L'exp\u00e9rience est certes moins intense mais vous permettra de d\u00e9couvrir le parcours et vous donnera l'occasion de mieux profiter du maquillage des acteurs. En revanche, les effets de lumi\u00e8re, de fum\u00e9e... seront beaucoup moins pr\u00e9sents. Ce d\u00e9part est ouvert pour les 13 ans et +.\n\n\n\n", "html": "<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 13.63636302948px; line-height: 21px; margin-bottom: 1.3em; color: #333333;\"><BR><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 1.5em;\">LE CONCEPT<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 13.63636302948px; line-height: 21px; margin-bottom: 1.3em; color: #333333;\">Un parcours de nuit de 4 Km, une lampe frontale, une ceinture avec 3 foulards et des dizaines de zombies qui vous courent apr\u00e8s. Voil\u00e0 ce qui vous attend \u00e0\u00a0<A TITLE=\"Site Total Zombie\" HREF=\"http://www.totalzombie.ca\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">Total Zombie<\/A>.<\/P>\r\n<DIV STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 13.63636302948px; line-height: 21px;\">\r\n<DIV ID=\"cspc-trans-ordinary-wrap\">\r\n<H2 STYLE=\"font-size: 13.63636302948px; text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">CO\u00dbT DE L\u2019INSCRIPTION*<\/SPAN><\/H2>\r\n<TABLE STYLE=\"font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; margin-left: auto; margin-right: auto;\" BORDER=\"0\">\r\n<TBODY>\r\n<TR>\r\n<TD><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Jusqu'au 15 septembre 2015<\/SPAN><\/STRONG><\/TD>\r\n<TD><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Jusqu'\u00e0 la fin des inscriptions<\/SPAN><\/STRONG><\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<TR>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: large;\">65$<\/SPAN><\/STRONG><\/TD>\r\n<TD STYLE=\"text-align: center;\">\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\">75$<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<\/TD>\r\n<\/TR>\r\n<\/TBODY>\r\n<\/TABLE>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: 1.3em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: large;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin-bottom: 1.3em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 13.63636302948px; line-height: 1.6em;\">*L'inscription comprend :<\/SPAN><\/P>\r\n<UL STYLE=\"font-size: 14px;\">\r\n<LI><STRONG>un parcours de malade<\/STRONG><\/LI>\r\n<LI><STRONG>des zombies plus vrais que nature<\/STRONG><\/LI>\r\n<LI><STRONG>des effets d'\u00e9clairage et des d\u00e9cors digne de films d'horreur<\/STRONG><\/LI>\r\n<LI><STRONG>possibilit\u00e9 de se faire photographier avec de vrais zombies (ou presque)!<\/STRONG><\/LI>\r\n<LI><STRONG>une m\u00e9daille\u00a0<\/STRONG><\/LI>\r\n<LI>une puce de chronom\u00e9trage<\/LI>\r\n<LI>un dossard<\/LI>\r\n<LI>une ceinture de flag-football<\/LI>\r\n<LI>une boisson \u00e0 l'arriv\u00e9e<\/LI>\r\n<LI>beaucoup de frissons<\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-size: 14px;\"><EM>*Afin de baisser les co\u00fbts d'inscription, la lampe frontale n'est plus comprise dans le prix. Vous pourrez apporter la v\u00f4tre ou en acheter une au co\u00fbt de 5$ sur le lieu de l'\u00e9v\u00e9nement<\/EM>.<\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV STYLE=\"font-size: 13.63636302948px;\">\u00a0<\/DIV>\r\n<H2 STYLE=\"font-size: 13.63636302948px;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">PRINCIPALES R\u00c8GLES<\/SPAN><\/H2>\r\n<UL STYLE=\"font-size: 13.63636302948px;\">\r\n<LI>Interdiction de toucher les acteurs et b\u00e9n\u00e9voles zombies le long du parcours.<\/LI>\r\n<LI>Les zombies n'ont pas le droit de vous toucher sauf pour essayer d'attraper les foulards;<\/LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"color: #800000;\"><STRONG>Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, aucun coureur d\u00e9guis\u00e9 ne pourra prendre le d\u00e9part<\/STRONG><\/SPAN>;<\/LI>\r\n<LI>Si vous n'avez plus de foulard, vous suivez le trac\u00e9 du parcours pour le reste de la course mais <SPAN STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 13.63636302948px; line-height: 21px;\">vous devrez prendre la voie r\u00e9serv\u00e9e aux infect\u00e9s sur la ligne d'arriv\u00e9e\u00a0<\/SPAN>;<\/LI>\r\n<LI>Les foulards doivent \u00eatre accessibles facilement par les zombies (ne pas tricher) ;<\/LI>\r\n<LI>\u00c2ge minimum pour participer : 16 ans.<\/LI>\r\n<LI>Toutes les r\u00e8gles sont d\u00e9taill\u00e9es sur la\u00a0<A TITLE=\"Page info Total Zombie\" HREF=\"http://totalzombie.ca/information/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">page information<\/A><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<DIV><STRONG><BR><\/STRONG><\/DIV>\r\n<DIV><STRONG>D\u00c9PART CHICKEN<\/STRONG><\/DIV>\r\n<DIV>\r\n<UL STYLE=\"color: #333333; font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif; font-size: 13.63636302948px; line-height: 21px;\">\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: 13.63636302948px;\">Un d\u00e9part \"chicken\" a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 pour ceux et celles qui souhaitent partir de jour. L'exp\u00e9rience est certes moins intense mais vous permettra de d\u00e9couvrir le parcours et vous donnera l'occasion de mieux profiter du maquillage des acteurs. En revanche, les effets de lumi\u00e8re, de fum\u00e9e... seront beaucoup moins pr\u00e9sents. Ce d\u00e9part est ouvert pour les 13 ans et +.<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<\/DIV>\r\n<\/DIV>\r\n<\/DIV>"}, "id": "15437713617", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/inscription-total-zombie-quebec-15437713617?aff=ebapi", "vanity_url": "http://total-zombie-quebec.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-03T15:00:00", "utc": "2015-10-03T19:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-03T23:30:00", "utc": "2015-10-04T03:30:00Z"}, "created": "2015-01-21T15:51:21Z", "changed": "2015-08-29T02:25:05Z", "capacity": 1145, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 2700, "logo_id": "12215206", "organizer_id": "6075854333", "venue_id": "9647037", "category_id": "108", "subcategory_id": null, "format_id": "15", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/15437713617/", "logo": {"id": "12215206", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F12215206%2F47138988163%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=c9302a317216a39150821866607cfe76", "aspect_ratio": "1.5", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Newcomers Canada - Calgary Fair September 2015", "html": "Newcomers Canada - Calgary Fair September 2015"}, "description": {"text": "For over 10 years we have been helping skilled migrants move and settle into locations all over Canada. \u00a0We understand the challenges you and your family might face when moving country or city. Our aim is to alleviate these challenges and make settling into your new city a smooth process. \nWhy visit us? \nOur expertise in settlement events means we know... what you need to know. The Newcomers Canada Calgary Fair,will bring together a broad spectrum of; information, products and services relevant to you as a newly arrived or settled migrant in Calgary or Alberta. \u00a0All under one roof! \nWho will be there? \n- Recruiters \n- Government Immigration officials \n- Visa specialist \n- Settlement agencies \n- Education services \n- IELTS ", "html": "<P STYLE=\"line-height: 19.5px; color: #999999; font-family: Georgia, 'Times New Roman', Times, serif; text-align: center;\"><STRONG>For over 10 years we have been helping skilled migrants move and settle into locations all over Canada. \u00a0<\/STRONG><STRONG>We understand the challenges you and your family might face when moving country or city. Our aim is to alleviate these challenges and make settling into your new city a smooth process.<\/STRONG><\/P>\r\n<H2 STYLE=\"color: #5a4a42; font-size: 20px; line-height: 25px; font-family: 'Century Gothic', CenturyGothic, AppleGothic, sans-serif;\"><STRONG>Why visit us?<\/STRONG><\/H2>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.5px; color: #999999; font-family: Georgia, 'Times New Roman', Times, serif;\">Our expertise in settlement events means we know... what you need to know. The Newcomers Canada Calgary Fair,will bring together a broad spectrum of; information, products and services relevant to you as a newly arrived or settled migrant in Calgary or Alberta. \u00a0All under one roof!<\/P>\r\n<H2 STYLE=\"color: #5a4a42; font-size: 20px; line-height: 25px; font-family: 'Century Gothic', CenturyGothic, AppleGothic, sans-serif;\"><STRONG>Who will be there?<\/STRONG><\/H2>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.5px; color: #999999; font-family: Georgia, 'Times New Roman', Times, serif;\">- Recruiters<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.5px; color: #999999; font-family: Georgia, 'Times New Roman', Times, serif;\">- Government Immigration officials<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.5px; color: #999999; font-family: Georgia, 'Times New Roman', Times, serif;\">- Visa specialist<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.5px; color: #999999; font-family: Georgia, 'Times New Roman', Times, serif;\">- Settlement agencies<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.5px; color: #999999; font-family: Georgia, 'Times New Roman', Times, serif;\">- Education services<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.5px; color: #999999; font-family: Georgia, 'Times New Roman', Times, serif;\">- IELTS<\/P>"}, "id": "16726653872", "url": "http://www.eventbrite.ie/e/newcomers-canada-calgary-fair-september-2015-tickets-16726653872?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-12T10:00:00", "utc": "2015-09-12T16:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-12T16:00:00", "utc": "2015-09-12T22:00:00Z"}, "created": "2015-04-24T14:21:46Z", "changed": "2015-07-24T09:35:58Z", "capacity": 2500, "status": "live", "currency": "AUD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13057137", "organizer_id": "5422015275", "venue_id": "10380253", "category_id": "199", "subcategory_id": null, "format_id": "3", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16726653872/", "logo": {"id": "13057137", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F13057137%2F35661847650%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=97adca6c3579afb83c37edb33910d20f", "aspect_ratio": "1", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Accelerate Your Life Calgary - Friday", "html": "Accelerate Your Life Calgary - Friday"}, "description": {"text": "Everyone should be as excited about sharing Young Living Essential Oils as we are! If you love it, share it! Right? Get ready to accelerate your life at one of five Young Living events happening throughout Canada! Join others on their journey toward wellness, purpose and abundance and come prepared to be enlightened and motivated to learn how to live your dream and attain financial freedom all at the same time. These events are fast approaching so grab your calendar and take advantage of the opportunity to attend in an area near you!\u00a0 \nAccelerate Your Life is a unique Young Living event designed for both YL veterans and new members alike.\u00a0 We invite everyone to come learn how you can bring the Young Living Lifestyle into your home. Come any time throughout the two day event to learn all about essential oils in our one-of-a-kind product expo, receive your introduction to Young Living, and learn how you can build your very own successful business. Not only will you have the opportunity to hear from elite speakers, but you\u2019ll also be able to tour our product expo where you can experience a day in the life of a Young Living member!\u00a0    Take advantage of everything this unique educational opportunity has to offer, including: \nKeynote presentations by Young Living's team of global trainers \nA unique product expo with 12 different booths designed to help you learn new and exciting ways to use Young Living essential oils at home, in cleaning, or as part of your beauty regimen. (Open all day Friday & Saturday) \nBusiness-building techniques by Young Living experts \nNetworking with an inclusive, like-minded community \nAnd much more \n\u00a0 \nEVENT HOURS: \u00a0 \nFriday, September 25, 2015: \u00a010:00 AM to 9:00 PM \nSaturday, September 26, 2015: \u00a010:00 AM to 7:00 PM \n  \nIF YOU'D LIKE TO REGISTER FOR CALGARY'S SATURDAY EVENT, CLICK HERE: \u00a0 \nhttps://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-calgary-saturday-tickets-18296309755  ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: medium; line-height: 107%; font-family: 'trebuchet ms', geneva;\">Everyone should be as excited about sharing Young Living Essential Oils as we are! If you love it, share it! Right? Get ready to accelerate your life at one of five Young Living events happening throughout Canada! Join others on their journey toward wellness, purpose and abundance and come prepared to be enlightened and motivated to learn how to live your dream and attain financial freedom all at the same time. These events are fast approaching so grab your calendar and take advantage of the opportunity to attend in an area near you!\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Accelerate Your Life is a unique Young Living event designed for both YL veterans and new members alike.\u00a0 We invite everyone to come learn how you can bring the Young Living Lifestyle into your home. Come any time throughout the two day event to learn all about essential oils in our one-of-a-kind product expo, receive your introduction to Young Living, and learn how you can build your very own successful business. Not only will you have the opportunity to hear from elite speakers, but you\u2019ll also be able to tour our product expo where you can experience a day in the life of a Young Living member!\u00a0<BR> <BR> Take advantage of everything this unique educational opportunity has to offer, including:<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Keynote presentations by Young Living's team of global trainers<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">A unique product expo with 12 different booths designed to help you learn new and exciting ways to use Young Living essential oils at home, in cleaning, or as part of your beauty regimen. (Open all day Friday &amp; Saturday)<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Business-building techniques by Young Living experts<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">Networking with an inclusive, like-minded community<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; font-family: 'trebuchet ms', geneva; color: #333333;\">And much more<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><STRONG>EVENT HOURS: \u00a0<\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Friday, September 25, 2015: \u00a010:00 AM to 9:00 PM<\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 15pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Saturday, September 26, 2015: \u00a010:00 AM to 7:00 PM<\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; line-height: 107%; font-family: 'Calibri',sans-serif;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; line-height: 107%; font-family: 'Calibri',sans-serif;\"><STRONG>IF YOU'D LIKE TO REGISTER FOR CALGARY'S SATURDAY EVENT, CLICK HERE: \u00a0<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; line-height: 107%; font-family: 'Calibri',sans-serif;\"><STRONG><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; line-height: 107%; font-family: 'Calibri',sans-serif;\"><A HREF=\"https://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-calgary-saturday-tickets-18296309755\">https://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-calgary-saturday-tickets-18296309755<\/A><\/SPAN><BR><\/SPAN><\/P>"}, "id": "18296545460", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/accelerate-your-life-calgary-friday-tickets-18296545460?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-25T10:00:00", "utc": "2015-09-25T16:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-25T21:00:00", "utc": "2015-09-26T03:00:00Z"}, "created": "2015-08-24T19:37:39Z", "changed": "2015-08-26T16:30:56Z", "capacity": 4000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "15076199", "organizer_id": "5872522907", "venue_id": "11271348", "category_id": "107", "subcategory_id": null, "format_id": "3", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/18296545460/", "logo": {"id": "15076199", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F15076199%252F85452170141%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C0%252C1050%252C525%26s%3D478231f5392d006a70a0d0a109d073e6?h=200&w=450&s=60ae0446c6a7be9fdbfcd735abeba328", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#cbb376", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Grande Prairie Beerfest", "html": "Grande Prairie Beerfest"}, "description": {"text": "SEPTEMBER 25-26 , 2015 \nBOWES FAMILY CRYSTAL GARDENS\n Friday: 4PM - 10:00PM\nSaturday: 4PM - 10:00PM (Ale Pass Admission At 3PM)\nBigger and better! Grande Prairie\u2019s International Beerfest takes over 18,000 sq feet of space in Grande Prairie\u2019s premier event destination; Bowes Family Crystal Gardens. With hundreds of beers available for tasting, a whole new line-up of entertainment, and Grande Prairie\u2019s most popular and best beer serving establishments represented; this year is shaping up to be a blast!\u00a0\u00a0$19 in advance (subject to capacity). The event has sold out 9 years straight with shows ranging across Alberta, so get your tickets early! We are Alberta's biggest beer festival! \nALL TICKETS WILL BE EMAILED TO THE ADDRESS PLACED IN THE EMAIL FIELD \nGeneral Admission Includes: \n\nAdmission Ticket\n\nAle Pass\u00a0Includes: \n\nAdmission Ticket\nFree access to the festival 1 hr early (3pm Saturday only)\nFree sampling mug\nFree tasting guide\nFront of the line speed pass.\n\nShipping address is not required to receive your tickets. The ticket will be sent to you via the email address you supplied in the required field.\u00a0 \nAll sampling is done Via sample tickets. Each sample ticket is $0.50, the price per sample will vary depending on the cost of the product.\u00a0 \nFood vendors are on hand to provide samples of Grande Prairie's finest food and gourmet treats.\u00a0 \nFor questions email support@loudcity.ca \nAge ID is required for EVERY attendee \u00a018+ please! ", "html": "<H2>SEPTEMBER 25-26 , 2015<\/H2>\r\n<H5><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">BOWES FAMILY CRYSTAL GARDENS<\/SPAN><\/H5>\r\n<H5><BR><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Friday: 4PM - 10:00PM<\/SPAN><\/H5>\r\n<H5><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Saturday: 4PM - 10:00PM (Ale Pass Admission At 3PM)<\/SPAN><\/H5>\r\n<P>Bigger and better! Grande Prairie\u2019s International Beerfest takes over 18,000 sq feet of space in Grande Prairie\u2019s premier event destination; Bowes Family Crystal Gardens. With hundreds of beers available for tasting, a whole new line-up of entertainment, and Grande Prairie\u2019s most popular and best beer serving establishments represented; this year is shaping up to be a blast!\u00a0\u00a0$19 in advance (subject to capacity). The event has sold out 9 years straight with shows ranging across Alberta, so get your tickets early! We are Alberta's biggest beer festival!<\/P>\r\n<P><STRONG>ALL TICKETS WILL BE EMAILED TO THE ADDRESS PLACED IN THE EMAIL FIELD<\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG>General Admission Includes:<\/STRONG><\/P>\r\n<UL>\r\n<LI>Admission Ticket<\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<P><STRONG>Ale Pass\u00a0Includes:<\/STRONG><\/P>\r\n<UL>\r\n<LI>Admission Ticket<\/LI>\r\n<LI>Free access to the festival 1 hr early (3pm Saturday only)<\/LI>\r\n<LI>Free sampling mug<\/LI>\r\n<LI>Free tasting guide<\/LI>\r\n<LI>Front of the line speed pass.<\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<P>Shipping address is not required to receive your tickets. The ticket will be sent to you via the email address you supplied in the required field.\u00a0<\/P>\r\n<P>All sampling is done Via sample tickets. Each sample ticket is $0.50, the price per sample will vary depending on the cost of the product.\u00a0<\/P>\r\n<P>Food vendors are on hand to provide samples of Grande Prairie's finest food and gourmet treats.\u00a0<\/P>\r\n<P>For questions email <A HREF=\"mailto:support@loudcity.ca\" REL=\"nofollow\">support@loudcity.ca<\/A><\/P>\r\n<P>Age ID is required for EVERY attendee \u00a018+ please!<\/P>"}, "id": "17361942036", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/grande-prairie-beerfest-tickets-17361942036?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-25T16:00:00", "utc": "2015-09-25T22:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-26T22:00:00", "utc": "2015-09-27T04:00:00Z"}, "created": "2015-06-11T22:21:28Z", "changed": "2015-08-29T01:54:39Z", "capacity": 15000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1800, "logo_id": "13829564", "organizer_id": "855701271", "venue_id": "10734360", "category_id": "110", "subcategory_id": null, "format_id": "5", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17361942036/", "logo": {"id": "13829564", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F13829564%252F10476341619%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C375%252C4000%252C2000%26s%3D874ef702fec2341c2945e5c8d03f305c?h=200&w=450&s=dd176fe4bf1b24696b0ca297dc35bdca", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#d3bd2a", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Career Mentorship Program Information Session", "html": "Career Mentorship Program Information Session"}, "description": {"text": "The Career Mentorship Program (CMP) matches internationally educated professionals with local professionals in occupation-specific mentoring relationships. Please visit www.eriec.ca for more information. \n  \nThe purpose of the CMP\u00a0Information Session is\u00a0to learn about the organization, CMP, and other programs and services provided by ERIEC.\u00a0 \n\u00a0 \nTime: 2:00- 3:00pm \nDate: Thursday, September 3, 2015 \nLocation: ERIEC Office, Suite #304, 10209-97 ST, Edmonton AB \n\u00a0 \nLook forward to meeting all of you in person! For more information, please contact Violeta at\u00a0vmariscal@eriec.ca or 780-497-8866.  \nPlease note that this is an event for professionals, and we don't have the capacity to provide child care at our office. ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: times new roman,times; font-size: large;\">The Career Mentorship Program (CMP)<SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\"> matches internationally educated professionals with local professionals in occupation-specific mentoring relationships. Please visit <SPAN STYLE=\"text-decoration: underline;\"><SPAN STYLE=\"color: #0000ff; text-decoration: underline;\"><A HREF=\"http://www.eriec.ca\" REL=\"nofollow\"><SPAN STYLE=\"color: #0000ff; text-decoration: underline;\">www.eriec.ca<\/SPAN><\/A> <\/SPAN><\/SPAN>for more information.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: times new roman,times; font-size: large;\"><SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\"><BR><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: times new roman,times; font-size: large;\"><SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\">The purpose of the CMP\u00a0Information Session is\u00a0to learn about the organization, CMP, and other programs and services provided by ERIEC.\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: times new roman,times; font-size: large;\"><SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\"><STRONG>Time<\/STRONG>: 2:00- 3:00pm<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: times new roman,times; font-size: large;\"><SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\"><STRONG>Date<\/STRONG>: Thursday, September 3, 2015<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: times new roman,times; font-size: large;\"><SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\"><SPAN STYLE=\"font-family: times new roman,times; font-size: large;\"><SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\"><SPAN STYLE=\"font-family: times new roman,times; font-size: large;\"><SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\"><STRONG>Location<\/STRONG>: <SPAN STYLE=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: large; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\">ERIEC Office, Suite #304, 10209-97 ST, Edmonton AB<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: times new roman,times; font-size: large;\"><SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\">Look forward to meeting all of you in person! For more information, please contact Violeta at\u00a0vmariscal@eriec.ca or 780-497-8866. <\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><EM><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-family: times new roman,times; font-size: large;\"><SPAN STYLE=\"mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-ansi-language: EN-CA; mso-fareast-language: EN-CA; mso-bidi-language: AR-SA;\">Please note that this is an event for professionals, and we don't have the capacity to provide child care at our office.<\/SPAN><\/SPAN><\/EM><\/P>"}, "id": "4740413705", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/career-mentorship-program-information-session-tickets-4740413705?aff=ebapi", "vanity_url": "http://careermentorshipinfosession.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-03T14:00:00", "utc": "2015-09-03T20:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-03T15:00:00", "utc": "2015-09-03T21:00:00Z"}, "created": "2013-03-27T20:18:26Z", "changed": "2015-08-20T22:01:32Z", "capacity": 700, "status": "live", "currency": "USD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "1366435", "organizer_id": "2888242155", "venue_id": "3248917", "category_id": "101", "subcategory_id": null, "format_id": "100", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/4740413705/", "logo": {"id": "1366435", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F1366435%2F45434054589%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=9f8388db58edab7ff98d39b1261577ef", "aspect_ratio": null, "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "TAIWANfest presents The Beautiful Island by Maestro Ken Hsieh & Vancouver Metropolitan Orchestra", "html": "TAIWANfest presents The Beautiful Island by Maestro Ken Hsieh &amp; Vancouver Metropolitan Orchestra"}, "description": {"text": " \nThe Beautiful Island \nby Maestro Ken Hsieh and Vancouver Metropolitan Symphony Orchestra \nwith Special Guest Violinist Dr. Shien-Ta Su \u00a0(Taiwan) \n\u00a0 \nA love story between a Taiwanese young man and a young lady of Dutch descendant in Fort Anping indeed provides a little glimpse of the Dutch heritage in Taiwan; One of the first ever recorded Mandarin songs for Taiwan was later mistakenly used to depict an island of political prisoners; \u00a0A group of Taiwanese indigenous children formed a string orchestra using violins they made or refurbished themselves. \nThe Beautiful Island \u2013 a Symphony Orchestra concert conducted by Ken Hsieh, will allow us to reminisce about Taiwan\u2019s storied past and peek into the island\u2019s colourful future. In addition to renowned Taiwanese melodies, works from\u00a0Bizet, Tchaikovsky, and others will be performed.\u00a0The concert is presented in conjunction with video presentations with contents from National Taiwan History Museum. \nNote: Dr. Su's appearance is made possible through the contribution of Sino-Canadian Cultural and Economic Association. \n\u7f8e\u9e97\u7684\u5cf6\u5dbc \n  \n\u6307\u63ee\u5bb6\u8b1d\u5efa\u5fb7\u9818\u5c0e\u7684\u6eab\u54e5\u83ef\u5927\u90fd\u6703\u4ea4\u97ff\u6a02\u5718\u6f14\u51fa \n\u7279\u5225\u5609\u8cd3 - \u53f0\u7063\u5c0f\u63d0\u7434\u5bb6 \u8607\u986f\u9054\u6559\u6388 \n \u4e00\u500b\u8377\u862d\u6df7\u8840\u7684\u53f0\u7063\u5c0f\u59d0\u8207\u4e00\u4f4d\u5916\u570b\u4eba\u5728\u53f0\u5357\u5b89\u5e73\u7684\u611b\u60c5\u6545\u4e8b\uff0c\u8b93\u6211\u5011\u4e00\u7aba\u8377\u862d\u7d71\u6cbb\u6642\u671f\u7684\u9762\u8c8c\uff1b\u7b2c\u4e00\u9996\u5728\u53f0\u7063\u6b63\u5f0f\u704c\u88fd\u6210\u5531\u7247\u3001\u63cf\u5beb\u53f0\u7063\u7684\u83ef\u8a9e\u5275\u4f5c\u6b4c\u66f2\uff0c\u78ba\u88ab\u5f8c\u4e16\u8aa4\u50b3\u70ba\u95dc\u62bc\u653f\u6cbb\u72af\u7684\u5cf6\u5dbc\uff1b\u4e00\u7fa4\u539f\u6c11\u5c0f\u670b\u53cb\uff0c\u7528\u81ea\u5df1\u88fd\u4f5c\u6216\u6574\u4fee\u7684\u5c0f\u63d0\u7434\uff0c\u7d44\u6210\u7684\u6df1\u5c71\u90e8\u843d\u5f26\u6a02\u5718\u3002\u4e00\u500b\u500b\u7684\u53f0\u7063\u6545\u4e8b\uff0c\u63cf\u7e6a\u51fa\u7f8e\u9e97\u7684\u5cf6\u5dbc\u3002 \n400\u5e74\u4f86\u5404\u570b\u61f7\u62b1\u8457\u76ee\u7684\u800c\u4f86\uff0c\u7559\u4e0b\u4e0d\u540c\u5c64\u9762\u7684\u5f71\u97ff\u800c\u53bb\uff0c\u8461\u8404\u7259\u3001\u8377\u862d\u3001\u897f\u73ed\u7259\u3001\u6cd5\u570b\u3001\u82f1\u570b\u3001\u4e2d\u570b\u3001\u65e5\u672c\uff0c\u53f0\u7063\u7684\u6587\u5316\u3001\u751f\u6d3b\u8207\u85dd\u8853\u7684\u4e4b\u4e2d\uff0c\u90fd\u53ef\u770b\u898b\u4e16\u754c\u5728\u53f0\u7063\u99d0\u8db3\u7684\u75d5\u8de1\uff0c\u4e00\u9053\u4e00\u9053\u70ba\u9019\u500b\u5cf6\u5dbc\u756b\u4e0a\u7f8e\u9e97\u7684\u8272\u5f69\u3002 \n\u5169\u4f4d\u8001\u5e2b\uff0c\u5f9e\u56db\u628a\u5c0f\u63d0\u7434\u958b\u59cb\u8207\u4e00\u9593\u88fd\u7434\u5de5\u85dd\u6559\u5ba4\u958b\u59cb\uff0c\u9020\u5c31\u89aa\u611b\u570b\u5c0f\u6df1\u5c71\u539f\u6c11\u5f26\u6a02\u5718\uff0c\u671d\u8457\u63d0\u7434\u97f3\u6a02\u6751\u9081\u9032\u3002\u5b69\u5b50\u5011\u7a7f\u8457\u539f\u4f4f\u6c11\u50b3\u7d71\u670d\u98fe\uff0c\u8aaa\u8457\u5c0d\u62c9\u5a01\u723e\u3001\u83ab\u672d\u7279\u3001\u8c9d\u591a\u82ac\u7b49\u6700\u559c\u6b61\u7684\u97f3\u6a02\u5bb6\uff0c\u97f3\u6a02\u6210\u70ba\u8a8d\u8b58\u4e16\u754c\u7684\u53e6\u4e00\u500b\u8a9e\u8a00\uff0c\u6a02\u5718\u8b8a\u6210\u6539\u8b8a\u74b0\u5883\u7684\u65b0\u5951\u6a5f\u3002 \n\u53f0\u7063\u6587\u5316\u7bc0\u4eca\u5e74\u5c07\u9080\u8acb\u8b1d\u5efa\u5f97\u5148\u751f\u8207\u5c08\u696d\u7684\u4ea4\u97ff\u6a02\u5718\uff0c\u9996\u6b21\u4ee5\u53e4\u5178\u97f3\u6a02\u9023\u7d50\u8207\u53f0\u7063\u6709\u8457\u6df1\u523b\u6b77\u53f2\u6df5\u6e90\u7684\u5404\u7a2e\u6587\u5316\uff0c\u4e26\u7d50\u5408\u570b\u7acb\u53f0\u7063\u6b77\u53f2\u535a\u7269\u9928\u6536\u85cf\u7684\u73cd\u8cb4\u756b\u9762\uff0c\u7528\u97f3\u7b26\u8de8\u8d8a\u6642\u7a7a\u8207\u570b\u754c\uff0c\u9023\u7d50\u6b77\u53f2\u8207\u73fe\u5be6\uff1b\u77e5\u540d\u5c0f\u63d0\u7434\u5bb6\u8607\u986f\u9054\u8001\u5e2b\u5c07\u81f3\u73fe\u5834\u7d30\u81a9\u8a6e\u91cb\u62ff\u624b\u66f2\u76ee\u300c\u6881\u795d\u300d\uff0c\u8b1d\u5efa\u5fb7\u4e5f\u6703\u5e36\u9818\u4ea4\u97ff\u6a02\u5718\u6f14\u594f\u89aa\u611b\u570b\u5c0f\u62c9\u594f\u904e\u7684\u539f\u6c11\u6a02\u66f2\uff0c\u5206\u4eab\u5f9e\u5b69\u5b50\u5011\u8eab\u4e0a\u770b\u898b\u7684\u53ef\u80fd\uff0c\u5408\u594f\u4e00\u5834\u300c\u7f8e\u9e97\u5cf6\u5dbc\u300d\u97f3\u6a02\u6703\u3002 \n  \n\u5099\u8a3b: \u8607\u986f\u9054\u6559\u6388\u7684\u6f14\u51fa\u662f\u7531\u4e2d\u52a0\u6587\u5316\u7d93\u6fdf\u5354\u6703(\u53f0\u7063)\u8d0a\u52a9. \n\u00a0 \n\u00a0 \n  ", "html": "<P><IMG STYLE=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/1377806/ken1728x1080px1.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"300\" HEIGHT=\"188\"><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: large;\">The Beautiful Island<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">by Maestro Ken Hsieh and Vancouver Metropolitan Symphony Orchestra<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">with Special Guest Violinist Dr. Shien-Ta Su \u00a0(Taiwan)<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\">\u00a0<IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/1377806/thebeautifulisland1728x1080px6.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"150\" HEIGHT=\"94\"><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><SPAN STYLE=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-style: inherit; font-weight: inherit; margin: 0px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #000000; font-size: small;\">A love story between a Taiwanese young man and a young lady of Dutch descendant in Fort Anping indeed provides a little glimpse of the Dutch heritage in Taiwan; One of the first ever recorded Mandarin songs for Taiwan was later mistakenly used to depict an island of political prisoners; \u00a0A group of Taiwanese indigenous children formed a string orchestra using violins they made or refurbished themselves.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><SPAN STYLE=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-style: inherit; font-weight: inherit; margin: 0px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #000000; font-size: small;\">The Beautiful Island \u2013 a Symphony Orchestra concert conducted by Ken Hsieh, will allow us to reminisce about Taiwan\u2019s storied past and peek into the island\u2019s colourful future. In addition to renowned Taiwanese melodies, works from\u00a0<SPAN STYLE=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Bizet, Tchaikovsky, and others will be performed.\u00a0<\/SPAN>The concert is presented in conjunction with video presentations with contents from National Taiwan History Museum.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><EM><STRONG><SPAN STYLE=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: arial, helvetica, sans-serif; margin: 0px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; font-size: small;\">Note: Dr. Su's appearance is made possible through the contribution of Sino-Canadian Cultural and Economic Association.<\/SPAN><\/STRONG><\/EM><\/SPAN><\/P>\r\n<H4 STYLE=\"box-sizing: border-box; font-family: Roboto, sans-serif; line-height: 1.5; color: #222222; margin: 0px; font-size: 24px; border: 0px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; clear: both; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; text-align: center;\"><STRONG STYLE=\"box-sizing: border-box; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden;\">\u7f8e\u9e97\u7684\u5cf6\u5dbc<\/STRONG><\/H4>\r\n<P><STRONG STYLE=\"box-sizing: border-box; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden;\"><BR><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444; text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">\u6307\u63ee\u5bb6\u8b1d\u5efa\u5fb7\u9818\u5c0e\u7684\u6eab\u54e5\u83ef\u5927\u90fd\u6703\u4ea4\u97ff\u6a02\u5718\u6f14\u51fa<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444; text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">\u7279\u5225\u5609\u8cd3 - \u53f0\u7063\u5c0f\u63d0\u7434\u5bb6 \u8607\u986f\u9054\u6559\u6388<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><BR STYLE=\"box-sizing: border-box; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">\u4e00\u500b\u8377\u862d\u6df7\u8840\u7684\u53f0\u7063\u5c0f\u59d0\u8207\u4e00\u4f4d\u5916\u570b\u4eba\u5728\u53f0\u5357\u5b89\u5e73\u7684\u611b\u60c5\u6545\u4e8b\uff0c\u8b93\u6211\u5011\u4e00\u7aba\u8377\u862d\u7d71\u6cbb\u6642\u671f\u7684\u9762\u8c8c\uff1b\u7b2c\u4e00\u9996\u5728\u53f0\u7063\u6b63\u5f0f\u704c\u88fd\u6210\u5531\u7247\u3001\u63cf\u5beb\u53f0\u7063\u7684\u83ef\u8a9e\u5275\u4f5c\u6b4c\u66f2\uff0c\u78ba\u88ab\u5f8c\u4e16\u8aa4\u50b3\u70ba\u95dc\u62bc\u653f\u6cbb\u72af\u7684\u5cf6\u5dbc\uff1b\u4e00\u7fa4\u539f\u6c11\u5c0f\u670b\u53cb\uff0c\u7528\u81ea\u5df1\u88fd\u4f5c\u6216\u6574\u4fee\u7684\u5c0f\u63d0\u7434\uff0c\u7d44\u6210\u7684\u6df1\u5c71\u90e8\u843d\u5f26\u6a02\u5718\u3002\u4e00\u500b\u500b\u7684\u53f0\u7063\u6545\u4e8b\uff0c\u63cf\u7e6a\u51fa\u7f8e\u9e97\u7684\u5cf6\u5dbc\u3002<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">400\u5e74\u4f86\u5404\u570b\u61f7\u62b1\u8457\u76ee\u7684\u800c\u4f86\uff0c\u7559\u4e0b\u4e0d\u540c\u5c64\u9762\u7684\u5f71\u97ff\u800c\u53bb\uff0c\u8461\u8404\u7259\u3001\u8377\u862d\u3001\u897f\u73ed\u7259\u3001\u6cd5\u570b\u3001\u82f1\u570b\u3001\u4e2d\u570b\u3001\u65e5\u672c\uff0c\u53f0\u7063\u7684\u6587\u5316\u3001\u751f\u6d3b\u8207\u85dd\u8853\u7684\u4e4b\u4e2d\uff0c\u90fd\u53ef\u770b\u898b\u4e16\u754c\u5728\u53f0\u7063\u99d0\u8db3\u7684\u75d5\u8de1\uff0c\u4e00\u9053\u4e00\u9053\u70ba\u9019\u500b\u5cf6\u5dbc\u756b\u4e0a\u7f8e\u9e97\u7684\u8272\u5f69\u3002<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">\u5169\u4f4d\u8001\u5e2b\uff0c\u5f9e\u56db\u628a\u5c0f\u63d0\u7434\u958b\u59cb\u8207\u4e00\u9593\u88fd\u7434\u5de5\u85dd\u6559\u5ba4\u958b\u59cb\uff0c\u9020\u5c31\u89aa\u611b\u570b\u5c0f\u6df1\u5c71\u539f\u6c11\u5f26\u6a02\u5718\uff0c\u671d\u8457\u63d0\u7434\u97f3\u6a02\u6751\u9081\u9032\u3002\u5b69\u5b50\u5011\u7a7f\u8457\u539f\u4f4f\u6c11\u50b3\u7d71\u670d\u98fe\uff0c\u8aaa\u8457\u5c0d\u62c9\u5a01\u723e\u3001\u83ab\u672d\u7279\u3001\u8c9d\u591a\u82ac\u7b49\u6700\u559c\u6b61\u7684\u97f3\u6a02\u5bb6\uff0c\u97f3\u6a02\u6210\u70ba\u8a8d\u8b58\u4e16\u754c\u7684\u53e6\u4e00\u500b\u8a9e\u8a00\uff0c\u6a02\u5718\u8b8a\u6210\u6539\u8b8a\u74b0\u5883\u7684\u65b0\u5951\u6a5f\u3002<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 10px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">\u53f0\u7063\u6587\u5316\u7bc0\u4eca\u5e74\u5c07\u9080\u8acb\u8b1d\u5efa\u5f97\u5148\u751f\u8207\u5c08\u696d\u7684\u4ea4\u97ff\u6a02\u5718\uff0c\u9996\u6b21\u4ee5\u53e4\u5178\u97f3\u6a02\u9023\u7d50\u8207\u53f0\u7063\u6709\u8457\u6df1\u523b\u6b77\u53f2\u6df5\u6e90\u7684\u5404\u7a2e\u6587\u5316\uff0c\u4e26\u7d50\u5408\u570b\u7acb\u53f0\u7063\u6b77\u53f2\u535a\u7269\u9928\u6536\u85cf\u7684\u73cd\u8cb4\u756b\u9762\uff0c\u7528\u97f3\u7b26\u8de8\u8d8a\u6642\u7a7a\u8207\u570b\u754c\uff0c\u9023\u7d50\u6b77\u53f2\u8207\u73fe\u5be6\uff1b\u77e5\u540d\u5c0f\u63d0\u7434\u5bb6\u8607\u986f\u9054\u8001\u5e2b\u5c07\u81f3\u73fe\u5834\u7d30\u81a9\u8a6e\u91cb\u62ff\u624b\u66f2\u76ee\u300c\u6881\u795d\u300d\uff0c\u8b1d\u5efa\u5fb7\u4e5f\u6703\u5e36\u9818\u4ea4\u97ff\u6a02\u5718\u6f14\u594f\u89aa\u611b\u570b\u5c0f\u62c9\u594f\u904e\u7684\u539f\u6c11\u6a02\u66f2\uff0c\u5206\u4eab\u5f9e\u5b69\u5b50\u5011\u8eab\u4e0a\u770b\u898b\u7684\u53ef\u80fd\uff0c\u5408\u594f\u4e00\u5834\u300c\u7f8e\u9e97\u5cf6\u5dbc\u300d\u97f3\u6a02\u6703\u3002<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 10px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 10px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 21.4500007629395px;\">\u5099\u8a3b: \u8607\u986f\u9054\u6559\u6388\u7684\u6f14\u51fa\u662f\u7531\u4e2d\u52a0\u6587\u5316\u7d93\u6fdf\u5354\u6703(\u53f0\u7063)\u8d0a\u52a9.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: -12px 0px 22px; border: 0px; font-family: 'Crimson Text', serif; font-size: 18px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; line-height: 1.65; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #444444;\"><SPAN STYLE=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-style: inherit; font-weight: inherit; margin: 0px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; backface-visibility: hidden; -webkit-backface-visibility: hidden; color: #808080; font-size: small;\"><IMG STYLE=\"float: left;\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/1377806/thebeautifulisland1728x1080px2.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"300\">\u00a0<\/SPAN><IMG STYLE=\"font-style: inherit; font-weight: inherit; line-height: 1.65;\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/1377806/musicalsymphonyindowntownvancouver2s.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"280\" HEIGHT=\"186\"><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><BR><\/SPAN><\/P>"}, "id": "17731155363", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/taiwanfest-presents-the-beautiful-island-by-maestro-ken-hsieh-vancouver-metropolitan-orchestra-tickets-17731155363?aff=ebapi", "vanity_url": "http://taiwanfest-thebeautifulisland.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-09-04T19:30:00", "utc": "2015-09-05T02:30:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-09-04T21:45:00", "utc": "2015-09-05T04:45:00Z"}, "created": "2015-07-10T22:42:48Z", "changed": "2015-08-29T18:21:38Z", "capacity": 900, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1800, "logo_id": "14275349", "organizer_id": "3125816616", "venue_id": "10938428", "category_id": "113", "subcategory_id": null, "format_id": "6", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17731155363/", "logo": {"id": "14275349", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14275349%252F1387450642%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C74%252C640%252C320%26s%3Dd4ab1658de254d071b2fe2b09d8d2824?h=200&w=450&s=d601073435818ea8279c2edaf98e0db7", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#16130f", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "DLF Forum 2015", "html": "DLF Forum 2015"}, "description": {"text": "**Registration is full, but we encourage you to join the single waitlist (members and non-members), as spaces may open due to cancellations. Presenters have reserved spots, and should purchase a \"Presenter\" registration.** \nThe 2015 DLF Forum will be in Vancouver, BC, October 26-28. Final times will depend on the program, but for planning purposes, we will start around 9 am on Monday and finish around 1 pm on Wednesday. \n  \nAffiliated Events \nPre-conference Events \nSunday, October 25 \n\nDLF Liberal Arts Colleges Preconference\u00a0(9am - 5pm)\n\n\u00a0\nPost-conference Events \nWednesday, October 28 \n\nDPLA Data Day (1pm - 5pm)\n\n \nThursday, October 29 \n\nLODLAM in Practice Workshop\u00a0(9am - 5pm)\n\n\nDPN Fall Membership Meeting (9am - 5pm) - details coming soon\n\n\nTaiga Forum\u00a0(10am-4pm, Lillooet Room (301), Chapman Learning Commons, Irving K Barber Centre, University of British Columbia Vancouver Campus)\n\n \nYou may register for an affiliated event without registering for the Forum. Affiliated events attendees from non-DLF member institutions can register at the Member rate.\n \nEvent details: http://www.diglib.org/forums/2015forum/affiliated-events\n \nOther events may be added, so stay tuned!\n \n \nCode of Conduct\n\u00a0\nBefore registering, please familiarize yourself with the DLF Code of Conduct. Attendees at the Forum and affiliated events are required to comply with the Code of Conduct at all times. If you experience or witness harrassment or other violoations of the Code of Conduct, please inform a DLF staff representative immediately.\n \n \nProgram \nThe program is available here:\u00a0https://dlfforum2015.sched.org/, and here for mobile:\u00a0https://dlfforum2015.sched.org/mobile. \n  \nLocation & Lodging \nThe Forum will be a the Pinnacle Hotel Vancouver Harbourfront. We recommend you make your reservations quickly, as our block tends to sell out early. \nHotel & travel information can be found here:\u00a0http://www.diglib.org/forums/2015forum/hotel-travel/. Rooms are still available, and we recommend calling to make your reservation. \n  \nMentoring \nNew for 2015, DLF is working on the framework for a mentoring program. Find out more here, and check the appropriate box during registration if you are intereted in being a mentor or a mentee. \n  \nCancellation Policy \nA full refund minus a $25 service fee (per registration) is available until October 5. No refunds are available starting October 6. \n\u00a0 \nFAQs\u00a0 \nRegistration \nQ: \u00a0How do I register multiple people from one organization? \nA: \u00a0Select the number of registrations you require and then enter the contact information for each registrant on the next page. \n  \nQ: \u00a0Do you have to be a DLF member to attend? \nA: \u00a0You do not have to be a DLF member to attend the Forum. Register as a Non-Member unless you are presenting or are a student. \n  \nQ: \u00a0Is my organization a member? \nA: \u00a0Check the membership list here: http://www.diglib.org/members.\u00a0If you would like to join DLF and get discounted Forum registration and other membership benefits, please contact us. \n\u00a0 \nQ: \u00a0I need to pay by check or other payment method. \nA: \u00a0Please contact lkwasigroch@clir.org for an invoice. \n\u00a0 \nQ: \u00a0I'm speaking/presenting/on a panel, which registration do I choose? \nA: \u00a0Presenter ($425) ", "html": "<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">**Registration is full, but we encourage you to join the single waitlist (members and non-members), as spaces may open due to cancellations. Presenters have reserved spots, and should purchase a \"Presenter\" registration.**<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">The <A HREF=\"http://www.diglib.org/forums/2015forum\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">2015 DLF Forum<\/A> will be in Vancouver, BC, October 26-28. Final times will depend on the program, but for planning purposes, we will start around 9 am on Monday and finish around 1 pm on Wednesday.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><STRONG>Affiliated Events<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><EM><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Pre-conference Events<\/SPAN><\/EM><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Sunday, October 25<\/SPAN><\/P>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><A HREF=\"http://www.diglib.org/forums/2015forum/affiliated-events/dlflac\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">DLF Liberal Arts Colleges Preconference<\/A>\u00a0(9am - 5pm)<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<DIV>\u00a0<\/DIV>\r\n<P><EM><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Post-conference Events<\/SPAN><\/EM><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Wednesday, October 28<\/SPAN><\/P>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><A HREF=\"http://www.diglib.org/forums/2015forum/affiliated-events/dpla-data-day/\" REL=\"nofollow\">DPLA Data Day<\/A> (1pm - 5pm)<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Thursday, October 29<\/SPAN><\/P>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><A HREF=\"http://www.diglib.org/forums/2015forum/affiliated-events/lodlaminpractice/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">LODLAM in Practice Workshop<\/A>\u00a0(9am - 5pm)<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><A HREF=\"http://www.diglib.org/forums/2015forum/affiliated-events/dpn\" REL=\"nofollow\">DPN Fall Membership Meeting<\/A> (9am - 5pm) - details coming soon<\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><A HREF=\"\" REL=\"nofollow\">Taiga Forum<\/A>\u00a0(10am-4pm, Lillooet Room (301), Chapman Learning Commons, Irving K Barber Centre, University of British Columbia Vancouver Campus)<\/SPAN><\/SPAN><\/LI>\r\n<\/UL>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">You may register for an affiliated event without registering for the Forum. Affiliated events attendees from non-DLF member institutions can register at the Member rate.<\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Event details: <A HREF=\"http://www.diglib.org/forums/2015forum/affiliated-events\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">http://www.diglib.org/forums/2015forum/affiliated-events<\/A><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Other events may be added, so stay tuned!<\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><STRONG>Code of Conduct<\/STRONG><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">\u00a0<\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Before registering, please familiarize yourself with the <A HREF=\"http://www.diglib.org/about/code-of-conduct/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">DLF Code of Conduct<\/A>. Attendees at the Forum and affiliated events are required to comply with the Code of Conduct at all times. If you experience or witness harrassment or other violoations of the Code of Conduct, please inform a DLF staff representative immediately.<\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/DIV>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><STRONG>Program<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">The program is available here:\u00a0<A HREF=\"https://dlfforum2015.sched.org/\" REL=\"nofollow\">https://dlfforum2015.sched.org/<\/A>, and here for mobile:\u00a0<A HREF=\"https://dlfforum2015.sched.org/mobile\" REL=\"nofollow\">https://dlfforum2015.sched.org/mobile<\/A>.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><STRONG>Location &amp; Lodging<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">The Forum will be a the Pinnacle Hotel Vancouver Harbourfront. We recommend you make your reservations quickly, as our block tends to sell out early.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Hotel &amp; travel information can be found here:\u00a0<A HREF=\"http://www.diglib.org/forums/2015forum/hotel-travel/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">http://www.diglib.org/forums/2015forum/hotel-travel/<\/A>. Rooms are still available, and we recommend calling to make your reservation.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">Mentoring<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">New for 2015, DLF is working on the framework for a mentoring program. Find out more <A HREF=\"http://www.diglib.org/forums/2015forum/mentoring/\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">here<\/A>, and check the appropriate box during registration if you are intereted in being a mentor or a mentee.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><STRONG>Cancellation Policy<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">A full refund minus a $25 service fee (per registration) is available until October 5. No refunds are available starting October 6.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><STRONG>FAQs<\/STRONG><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><EM><STRONG>Registration<\/STRONG><\/EM><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><EM STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium; line-height: 19.2pt;\">Q: \u00a0How do I register multiple people from one organization?<\/EM><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">A: \u00a0Select the number of registrations you require and then enter the contact information for each registrant on the next page.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><EM>Q: \u00a0Do you have to be a DLF member to attend?<\/EM><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">A: \u00a0You do not have to be a DLF member to attend the Forum. Register as a Non-Member unless you are presenting or are a student.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><EM>Q: \u00a0Is my organization a member?<\/EM><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">A: \u00a0Check the membership list here: <A HREF=\"http://www.diglib.org/members\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">http://www.diglib.org/members<\/A>.\u00a0If you would like to join DLF and get discounted Forum registration and other membership benefits, please <A HREF=\"mailto:lkwasigroch@clir.org?Subject=DLF%20Membership\" REL=\"nofollow\">contact us<\/A>.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium; line-height: 1.6em;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><EM STYLE=\"line-height: 19.2pt;\">Q: \u00a0I need to pay by check or other payment method.<\/EM><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">A: \u00a0Please contact <A HREF=\"mailto:lkwasigroch@clir.org\" REL=\"nofollow\">lkwasigroch@clir.org<\/A> for an invoice.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 19.2pt;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\"><EM STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium; line-height: 19.2pt;\">Q: \u00a0I'm speaking/presenting/on a panel, which registration do I choose?<\/EM><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: 19.2pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium;\">A: \u00a0Presenter ($425)<\/SPAN><\/P>"}, "id": "15635957570", "url": "http://www.eventbrite.com/e/dlf-forum-2015-registration-15635957570?aff=ebapi", "vanity_url": "http://dlfforum2015.eventbrite.com", "start": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-10-26T08:30:00", "utc": "2015-10-26T15:30:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-10-28T13:00:00", "utc": "2015-10-28T20:00:00Z"}, "created": "2015-02-04T16:55:39Z", "changed": "2015-08-28T21:56:03Z", "capacity": 1279, "status": "live", "currency": "USD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 600, "logo_id": "12359585", "organizer_id": "3856911707", "venue_id": "10651553", "category_id": "199", "subcategory_id": null, "format_id": "1", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/15635957570/", "logo": {"id": "12359585", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F12359585%2F60581384841%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=2f77178e19f0c1c13572fe2c91c2d0c2", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Gurmat Crash Course- GURU NANAK DEVJI LIFE SKETCH.Aug28,29,30 2015", "html": "Gurmat Crash Course- GURU NANAK DEVJI LIFE SKETCH.Aug28,29,30 2015"}, "description": {"text": "PLEASE NOTE THE REGISTRATIONS HAVE WAY OVER EXCEEDED, BUT WE ARE COMMITTED TO FINDING SPACE FOR ALL OF YOU WHO LOVE GURU NANAKJI \nIN ORDER TO DELIVER A SMOOTH ENTRY AND EXIT FOR ALL ATTENDEES WE WILL NEED TO KEEP EXTRA TIME FOR ENTRY AND EXIT> \nSO THE TIMING WILL BE ADJUSTED AS \nFRIDAY: 530-10PM \nSATURDAY: 530-10PM \nSUNDAY: 200-645PM \n\u00a0 \n \nPLEASE NOTE AGE GROUPS FOR EXAMS CAN BE CHANGED WITHOUT NOTICE UPHOLDING THE PRINICIPLE OF FAIRNESS AND INCLUSION FOR MORE ASPIRING STUDENTS \n  \n  ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: large; color: #ff0000;\"><STRONG>PLEASE NOTE THE REGISTRATIONS HAVE WAY OVER EXCEEDED, BUT WE ARE COMMITTED TO FINDING SPACE FOR ALL OF YOU WHO LOVE GURU NANAKJI<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large; color: #ff0000;\"><STRONG>IN ORDER TO DELIVER A SMOOTH ENTRY AND EXIT FOR ALL ATTENDEES WE WILL NEED TO KEEP EXTRA TIME FOR ENTRY AND EXIT&gt;<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large; color: #ff0000;\"><STRONG>SO THE TIMING WILL BE ADJUSTED AS<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large; color: #ff0000;\"><STRONG>FRIDAY: 530-10PM<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large; color: #ff0000;\"><STRONG>SATURDAY: 530-10PM<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large; color: #ff0000;\"><STRONG>SUNDAY: 200-645PM<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/68665085/gurunanakflyer-1.jpg\" ALT=\"\" WIDTH=\"650\"><\/P>\r\n<P>PLEASE NOTE AGE GROUPS FOR EXAMS CAN BE CHANGED WITHOUT NOTICE UPHOLDING THE PRINICIPLE OF FAIRNESS AND INCLUSION FOR MORE ASPIRING STUDENTS<\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20px;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20px;\"><BR><\/SPAN><\/P>"}, "id": "17889993452", "url": "http://www.eventbrite.com/e/gurmat-crash-course-guru-nanak-devji-life-sketchaug282930-2015-tickets-17889993452?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-08-28T17:30:00", "utc": "2015-08-28T21:30:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-08-30T23:30:00", "utc": "2015-08-31T03:30:00Z"}, "created": "2015-07-24T02:15:56Z", "changed": "2015-08-28T23:34:53Z", "capacity": 650, "status": "started", "currency": "USD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 600, "logo_id": "14481298", "organizer_id": "5406227529", "venue_id": "11034971", "category_id": null, "subcategory_id": null, "format_id": null, "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17889993452/", "logo": {"id": "14481298", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F14481298%2F69145740595%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=8ca129002a3ac674d7d189a3a582a168", "aspect_ratio": "0.66", "edge_color": "#c2d2e3", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Parliament Hill Yoga 2015", "html": "Parliament Hill Yoga 2015"}, "description": {"text": null, "html": null}, "id": "16406516332", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/parliament-hill-yoga-2015-tickets-16406516332?aff=ebapi", "vanity_url": "http://phyoga.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-05-06T12:00:00", "utc": "2015-05-06T16:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-30T12:00:00", "utc": "2015-09-30T16:00:00Z"}, "created": "2015-03-31T22:09:41Z", "changed": "2015-05-06T19:34:42Z", "capacity": 10000, "status": "started", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "12949914", "organizer_id": "8059086455", "venue_id": "10280520", "category_id": "108", "subcategory_id": null, "format_id": "9", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16406516332/", "logo": {"id": "12949914", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F12949914%2F139471280376%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=229b07c719d12ca221b29556611d047d", "aspect_ratio": "1", "edge_color": "#e1d9db", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "21st Annual Metro Vancouver Feast of Fields", "html": "21st Annual Metro Vancouver Feast of Fields"}, "description": {"text": "Experience the Harvest, Gourmet Style Feast of Fields is a wandering gourmet harvest festival that highlights the connections between farmers and chefs, field and table, and between farm folks and city folks. With a wine glass and linen napkin in hand, guests stroll across a farmers field, traveling from tent to tent (sometimes through the barn, past the tractor or around the chicken coup) listening to live music, and tasting gourmet creations from BC top chefs, farmers, fishers, ranchers, food artisans, vintners, brewers, distillers and other beverage producers. \nGo green and stay safe by leaving your car at home! Take Feast bus and be transported to and from the event from two locations in Vancouver. ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"text-align: justify; color: #5f6672; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: x-small; font-weight: bold; line-height: 1.6em; background-color: transparent;\">Experience the Harvest, Gourmet Style<\/SPAN><BR STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.8000011444092px; text-align: justify;\"><SPAN STYLE=\"text-align: justify; color: #5f6672; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: x-small; line-height: 1.6em;\">Feast of Fields is a wandering gourmet harvest festival that highlights the connections between farmers and chefs, field and table, and between farm folks and city folks. With a wine glass and linen napkin in hand, guests stroll across a farmers field, traveling from tent to tent (sometimes through the barn, past the tractor or around the chicken coup) listening to live music, and tasting gourmet creations from BC top chefs, farmers, fishers, ranchers, food artisans, vintners, brewers, distillers and other beverage producers.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"text-align: justify; color: #5f6672; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: x-small; line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"color: #5f6672; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: x-small; line-height: 16px; text-align: justify;\">Go green and stay safe by leaving your car at home! Take Feast bus and be transported to and from the event from two locations in Vancouver.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>"}, "id": "16851105109", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/21st-annual-metro-vancouver-feast-of-fields-tickets-16851105109?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-09-13T13:00:00", "utc": "2015-09-13T20:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Vancouver", "local": "2015-09-13T17:00:00", "utc": "2015-09-14T00:00:00Z"}, "created": "2015-05-04T21:09:04Z", "changed": "2015-08-29T01:01:29Z", "capacity": 1378, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13922724", "organizer_id": "6405034577", "venue_id": "10583753", "category_id": "110", "subcategory_id": null, "format_id": "5", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16851105109/", "logo": {"id": "13922724", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F13922724%2F84969857421%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=672d4b9b2a0e80126056f1b7314ba657", "aspect_ratio": "1.39", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "2015 Go Global Expo - Toronto: Sept 19-20", "html": "2015 Go Global Expo - Toronto: Sept 19-20"}, "description": {"text": "Go Global Expo \nMattamy Centre at Maple Leaf Gardens, Toronto \nSeptember 19, 2015: 11am-5pm September 20, 2015: 12pm-5pm \n\u00a0 \nThe Go Global Expo (www.letsgoglobal.ca) is a FREE expo taking place September 19-20, 2015 at the Mattamy Centre in historic Maple Leaf Gardens in downtown Toronto. It features opportunities for anyone who wants to get abroad! \u00a0 Whether you are considering going abroad to live, work, volunteer or study, there are opportunities for you here. \n\u00a0 \nThe expo will showcase: \n\u2022 Exhibitors representing opportunities in over 100 countries. \n\u2022 International work and internships, volunteering abroad,\u00a0graduate and undergraduate degrees abroad, exchanges, adventure - and lots more! \n\u2022 Informational seminars presented each hour by experts in the field. \n\u2022 Verge Magazine's \"Best of\" Travel Photo Exhibit. \n  \nThe event will run as follows: \nSeptember 19: 11am-12pm: Keynote address\u00a0 12pm-5pm: Exhibit hall open \nSeptember 20: 12pm-5pm: Exhibit hall open \n\u00a0 \nPre-register online for the expo to receive a free one-year digital subscription to Verge Magazine! \nFor more information, please visit www.letsgoglobal.ca. \n\u00a0 ", "html": "<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><STRONG>Go Global Expo<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Mattamy Centre at Maple Leaf Gardens, Toronto<\/STRONG><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">September 19, 2015: 11am-5pm<BR>September 20, 2015: 12pm-5pm<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">\u00a0<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">The Go Global Expo (<A HREF=\"http://www.letsgoglobal.ca\" REL=\"nofollow\">www.letsgoglobal.ca<\/A>) is a FREE expo taking place September 19-20, 2015 at the Mattamy Centre in historic Maple Leaf Gardens in downtown Toronto. It features opportunities for anyone who wants to get abroad! \u00a0 Whether you are considering going abroad to live, work, volunteer or study, there are opportunities for you here.<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">\u00a0<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">The expo will showcase:<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">\u2022 Exhibitors representing opportunities in over 100 countries.<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\">\u2022 International work and internships, volunteering abroad,\u00a0graduate and undergraduate degrees abroad, exchanges, adventure - and lots more!<\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">\u2022 Informational seminars presented each hour by experts in the field.<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\">\u2022 Verge Magazine's \"Best of\" Travel Photo Exhibit.<\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">The event will run as follows:<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>September 19:<\/STRONG><BR>11am-12pm: Keynote address\u00a0<BR>12pm-5pm: Exhibit hall open<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>September 20:<\/STRONG><BR>12pm-5pm: Exhibit hall open<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">\u00a0<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Pre-register online for the expo to receive a free one-year digital subscription to Verge Magazine!<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">For more information, please visit <A HREF=\"http://www.letsgoglobal.ca/\" REL=\"nofollow\">www.letsgoglobal.ca<\/A>.<\/P>\r\n<P CLASS=\"MsoNormal\">\u00a0<\/P>"}, "id": "16199076875", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/2015-go-global-expo-toronto-sept-19-20-tickets-16199076875?aff=ebapi", "vanity_url": "http://goglobaltoronto.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-19T11:00:00", "utc": "2015-09-19T15:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-20T17:00:00", "utc": "2015-09-20T21:00:00Z"}, "created": "2015-03-17T10:48:35Z", "changed": "2015-08-10T20:36:46Z", "capacity": 10000, "status": "live", "currency": "USD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1200, "logo_id": null, "organizer_id": "1217623113", "venue_id": "6274871", "category_id": "109", "subcategory_id": null, "format_id": "3", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16199076875/", "logo": null}, {"name": {"text": "BBQ Annuel", "html": "BBQ Annuel"}, "description": {"text": "BBQ annuel pour les \u00e9tudiants de l'AEPC et leur famille. \nGratuit pour tous. \nVenez c\u00e9l\u00e9brer la rentr\u00e9e avec nous! ", "html": "<P>BBQ annuel pour les \u00e9tudiants de l'AEPC et leur famille.<\/P>\r\n<P>Gratuit pour tous.<\/P>\r\n<P>Venez c\u00e9l\u00e9brer la rentr\u00e9e avec nous!<\/P>"}, "id": "18150629020", "url": "http://www.eventbrite.fr/e/billets-bbq-annuel-18150629020?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-08-30T12:00:00", "utc": "2015-08-30T16:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-08-30T16:00:00", "utc": "2015-08-30T20:00:00Z"}, "created": "2015-08-13T14:01:10Z", "changed": "2015-08-28T15:16:04Z", "capacity": 600, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1200, "logo_id": "14833913", "organizer_id": "2201846787", "venue_id": "11185940", "category_id": null, "subcategory_id": null, "format_id": null, "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/18150629020/", "logo": {"id": "14833913", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14833913%252F8696873933%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C54%252C600%252C300%26s%3Dc6c94df1fff5ca5b5021135730163452?h=200&w=450&s=35c3d79f5dc5bf28f2cfa1bb8cdccff2", "aspect_ratio": "2", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Faculty of Arts Orientation 2015", "html": "Faculty of Arts Orientation 2015"}, "description": {"text": "This Orientation is for incoming students in Ryerson University's Faculty of Arts undergraduate programs: \n  \nArts and Contemporary Studies; Criminology; International Economics & Finance; English; Geographic Analysis; Environment and Urban Sustainability; History; Philosophy; Politics & Governance; Psychology; Sociology; Undeclared Arts \n  \nPlease arrive at 9:00 a.m! \n  \nFor other Ryerson Orientation events, please visit\u00a0http://studentlife.ryerson.ca/orientation/ \n--- \nHello Faculty of Arts students! \n  \nYou are invited to the 2015 Arts Orientation! This year's theme is FESTIVAL! \n  \nThe Arts Orientation is not only a chance to meet other new students, but it's also a chance for you to meet upper-year students and some of your future professors and learn about university life, the program you are entering, and tips for having a successful first year at Ryerson.\u00a0Orientation Day includes the Academic Orientation for your program. We have a full day\u2019s worth of events planned that will not only be a lot of fun, but will also help you become familiar with the campus and settle into university life. \n  \nOrientation Day begins at 9:00 a.m. in the Upper Gym (Kerr Hall West, KHW073). This is not a drop in event. A free\u00a0lunch will be served! \n  \nThe day's activities will end at 4:00 p.m. \n  \nWe look forward to meeting you on September 1st! \n--- \nFAQs \n\u00a0 \nWhat should I bring to the event? \nYOURSELF! \n\u00a0 \nHow can I contact the organizer(s)? \nPlease contact us at\u00a0stulife@arts.ryerson.ca\u00a0for any accommodations, accessibility requirements and/or dietary restrictions\u00a0at least two weeks prior to the event. If you have any questions, please feel free to email us. You can also reach out to us on Facebook and Twitter. \n\u00a0 \nWhere can I find a map of the Ryerson campus? \nYou can find a map\u00a0here. \n\u00a0 \nDo I have to bring my printed ticket to the event? \nYou do not need to bring the ticket. \n  \nIs the Faculty of Arts Orientation a part of Ryerson's Orientation Week? \nYes and no. The Faculty of Arts Orientation is a mandatory\u00a0event for Faculty of Arts students. It takes place for one day on September 1st, and is focused on the needs of Arts students. This Orientation offers a unique experience that caters to your program!\u00a0 \nRyerson Central Orientation is a week-long event that takes place between August 30th - September 7th. This event is open to all students from all programs at Ryerson. Faculty of Arts students are encouraged to attend Central Orientation events that do not conflict with the Arts Orientation. \n  \n--- \nPlease note that this event is for first-year Faculty of Arts undergraduate students.\u00a0 We are unable to accomodate parents/guardians, friends\u00a0and non-Faculty of Arts students at this event.\u00a0 Parents/guardians who are interested in learning more about their student's transition to university are invited to a special session held during the Faculty of Arts Enrollment Workshops (see below). \n--- \nFaculty of Arts students: Have you RSVP'd for the Enrollment Workshop for your program? \u00a0If not, find your program here:\u00a0 \nEnrollment Workshops \n ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: red; line-height: 1.6em;\">This Orientation is for incoming students in Ryerson University's Faculty of Arts undergraduate programs:<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: red; line-height: 1.6em;\"><BR><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><STRONG>Arts and Contemporary Studies; Criminology; International Economics &amp; Finance; English; Geographic Analysis; Environment and Urban Sustainability; History; Philosophy; Politics &amp; Governance; Psychology; Sociology; Undeclared Arts<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><BR><\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: red;\">Please arrive at 9:00 a.m!<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: large;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"color: red;\"><BR><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; color: #000000;\">For other Ryerson Orientation events, please visit\u00a0<\/SPAN><A STYLE=\"line-height: 1.6em;\" HREF=\"http://studentlife.ryerson.ca/orientation/\" REL=\"nofollow\">http://studentlife.ryerson.ca/orientation/<\/A><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px; color: #000000;\">---<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Hello Faculty of Arts students!<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">You are invited to the 2015 Arts Orientation! This year's theme is <STRONG>FESTIVAL<\/STRONG>!<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">The Arts Orientation is not only a chance to meet other new students, but it's also a chance for you to meet upper-year students and some of your future professors and learn about university life, the program you are entering, and tips for having a successful first year at Ryerson.\u00a0Orientation Day includes the Academic Orientation for your program. We have a full day\u2019s worth of events planned that will not only be a lot of fun, but will also help you become familiar with the campus and settle into university life.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Orientation Day begins at 9:00 a.m. in the Upper Gym (Kerr Hall West, KHW073). This is not a drop in event. A free\u00a0lunch will be served!<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><BR><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #000000;\">The day's activities will end at 4:00 p.m.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #000000;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000; font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">We look forward to meeting you on September 1st!<\/SPAN><\/P>\r\n<P>---<\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: x-large; color: #000000;\"><STRONG>FAQs<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG>What should I bring to the event?<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">YOURSELF!<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG>How can I contact the organizer(s)?<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">Please contact us at\u00a0<\/SPAN><A HREF=\"mailto:orientation@arts.ryerson.ca\" REL=\"nofollow\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">s<\/SPAN>tulife@arts.ryerson.ca<\/A><SPAN STYLE=\"color: red;\">\u00a0<STRONG>for any accommodations, accessibility requirements and/or dietary re<SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\">strictions\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG><EM>at least two w<\/EM>eeks <EM>prior to the event<\/EM>.<\/STRONG> <\/SPAN>If you have any questions, please feel free to email us. You can also reach out to us on Facebook and Twitter.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG>Where can I find a map of the Ryerson campus?<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">You can find a map<\/SPAN>\u00a0<A HREF=\"http://www.ryerson.ca/maps/images/campus_map.pdf\" REL=\"nofollow\">here<\/A>.<\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG>Do I have to bring my printed ticket to the event?<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #000000;\">You do not need to bring the ticket.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif; color: #000000;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #000000;\"><STRONG>Is the Faculty of Arts Orientation a part of Ryerson's Orientation Week?<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: left;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #000000;\">Yes and no. The Faculty of Arts Orientation is a mandatory\u00a0event for Faculty of Arts students. It takes place for one day on September 1st, and is focused on the needs of Arts students. This Orientation offers a unique experience that caters to your program!\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: left;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\">Ryerson Central Orientation is a week-long event that takes place between August 30th - September 7th. This event is open to all students from all programs at Ryerson. Faculty of Arts students are encouraged to attend Central Orientation events that do not conflict with the Arts Orientation.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: left;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #000000;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 20.7999992370605px; text-align: center;\">---<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Please note that this event is for first-year Faculty of Arts undergraduate students.\u00a0 We are unable to accomodate parents/guardians, friends\u00a0and non-Faculty of Arts students at this event.\u00a0 Parents/guardians who are interested in learning more about their student's transition to university are invited to a special session held during the Faculty of Arts Enrollment Workshops (see below).<\/SPAN><\/STRONG><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\">---<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\" ALIGN=\"center\"><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 13.5pt;\">Faculty of Arts students: Have you RSVP'd for the Enrollment Workshop for your program? \u00a0If not, find your program here:\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><A HREF=\"http://www.ryerson.ca/arts/sec/students/welcome-new-students/enrollment-workshops.html\" REL=\"nofollow\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><STRONG>Enrollment Workshops<\/STRONG><\/SPAN><\/A><\/P>\r\n<DIV><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><STRONG><BR><\/STRONG><\/SPAN><\/DIV>"}, "id": "17649061819", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/faculty-of-arts-orientation-2015-tickets-17649061819?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-01T09:00:00", "utc": "2015-09-01T13:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-01T16:00:00", "utc": "2015-09-01T20:00:00Z"}, "created": "2015-07-06T01:34:09Z", "changed": "2015-07-20T19:35:42Z", "capacity": 1300, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1800, "logo_id": "14411833", "organizer_id": "2459905642", "venue_id": "10927758", "category_id": null, "subcategory_id": null, "format_id": null, "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17649061819/", "logo": {"id": "14411833", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14411833%252F65071591799%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C183%252C2560%252C1280%26s%3D82231ed12774a1c6ec473439f97d1f6e?h=200&w=450&s=29a1e14c5c5ce112466107bd55767dc7", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#bba882", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "There is a You in Value - EDMONTON #4", "html": "There is a You in Value - EDMONTON #4"}, "description": {"text": "Simon Sinek was a virtual unknown until he delivered his TEDx Pugent Sound talk entitled How Great Leaders Inspire Action, available at (https://vimeo.com/86148687). The talk is one of the all-time most watched TED talks with more that 22 million views and it prompted Sinek to write his best selling book, Start With Why. Sinek went on to write a second book entitled Leaders East Last, which explores the personality traits of leaders who start with aligned higher purpose to motivate their team. The concept of servant leadership is prominent throughout all of this content. Sinek\u2019s long time collaborator and business partner, Dave Mead will be the first speaker at our September IPDA events. David\u2019s presentation will weave together the messages of Start With Why and Leaders Eat Last which both revolve around higher purpose, authenticity and servant leadership. \nMike Abrashoff is the former commander of the US Navy destroyer USS Benfold. The US Navy collects thousands of KPIs used to measure and ranks the performance of every ship they have. When Mike took command of USS Benfold, it was ranked as the worst ship in the US Navy. Mike couldn\u2019t change his crew, he couldn\u2019t change his mission and he couldn\u2019t ask for more money. So, he set about to build a high performance team by empowering his crew to continuously improve their situation within the command and control environment of the US Navy. If Sinek\u2019s work establishes the \u201cwhat\u201d of higher purpose, authenticity and servant leadership, Abrashoff tells us the \u201chow\u201d in easy to understand terms. Mike's message for today's business leaders is that they don\u2019t have to change their people; they have to first change themselves. \nOur final speaker at our September IPDA event will be Markku Allison who will directly connect the dots between the messages of Sinek/Abrashoff and the work that IPDA members have been doing in our local market. Today in Alberta there are companies driving ever-higher performance by connecting their employee's work to a higher purpose. Today in Alberta, there are servant leaders who have learned how to move the needle by making other people powerfu every day. Markku's closing talk is the proof that change will not come if we wait for some other person or some other time. We are the ones that we have been waiting for; we are the change that we seek.\u00a0This event is not just for those in the real estate industry; it's open to anyone who wants to make a difference in their lives, businesses, communities and project teams! ", "html": "<P STYLE=\"text-align: justify;\">Simon Sinek was a virtual unknown until he delivered his TEDx Pugent Sound talk entitled How Great Leaders Inspire Action, available at (<A TITLE=\"Start With Why\" HREF=\"https://vimeo.com/86148687\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">https://vimeo.com/86148687<\/A>). The talk is one of the all-time most watched TED talks with more that 22 million views and it prompted Sinek to write his best selling book, Start With Why. Sinek went on to write a second book entitled Leaders East Last, which explores the personality traits of leaders who start with aligned higher purpose to motivate their team. The concept of servant leadership is prominent throughout all of this content. Sinek\u2019s long time collaborator and business partner, Dave Mead will be the first speaker at our September IPDA events. David\u2019s presentation will weave together the messages of <EM>Start With Why<\/EM> and <EM>Leaders Eat Last<\/EM> which both revolve around higher purpose, authenticity and servant leadership.<\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">Mike Abrashoff is the former commander of the US Navy destroyer USS Benfold. The US Navy collects thousands of KPIs used to measure and ranks the performance of every ship they have. When Mike took command of USS Benfold, it was ranked as the worst ship in the US Navy. Mike couldn\u2019t change his crew, he couldn\u2019t change his mission and he couldn\u2019t ask for more money. So, he set about to build a high performance team by empowering his crew to continuously improve their situation within the command and control environment of the US Navy. If Sinek\u2019s work establishes the \u201cwhat\u201d of higher purpose, authenticity and servant leadership, Abrashoff tells us the \u201chow\u201d in easy to understand terms. Mike's message for today's business leaders is that they don\u2019t have to change their people; they have to first change themselves.<\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">Our final speaker at our September IPDA event will be Markku Allison who will directly connect the dots between the messages of Sinek/Abrashoff and the work that IPDA members have been doing in our local market. Today in Alberta there are companies driving ever-higher performance by connecting their employee's work to a higher purpose. Today in Alberta, there are servant leaders who have learned how to move the needle by making other people powerfu every day. Markku's closing talk is the proof that c<SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.799999237060547px; text-align: justify;\">hange will not come if we wait for some other person or some other time. We are the ones that we have been waiting for; we are the change that we seek.<\/SPAN>\u00a0<STRONG>This event is not just for those in the real estate industry; it's open to anyone who wants to make a difference in their lives, businesses, communities and project teams!<\/STRONG><\/P>"}, "id": "16742077003", "url": "http://www.eventbrite.com/e/there-is-a-you-in-value-edmonton-4-tickets-16742077003?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-14T08:00:00", "utc": "2015-09-14T14:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-09-14T12:00:00", "utc": "2015-09-14T18:00:00Z"}, "created": "2015-04-26T18:48:24Z", "changed": "2015-08-28T22:34:35Z", "capacity": 875, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13069280", "organizer_id": "7860189857", "venue_id": "11003639", "category_id": "101", "subcategory_id": "1005", "format_id": "2", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16742077003/", "logo": {"id": "13069280", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F13069280%2F54473256158%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=3c0c058a347bd060ce81a5e99b17b492", "aspect_ratio": "2.251908396946564885496183206", "edge_color": "#bfbabb", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "David Lagercrantz", "html": "David Lagercrantz"}, "description": {"text": "The Girl is Back. See what's next. Sweden's David Lagercrantz on The Girl in the Spider's Web, the fourth installment of the late Stieg Larsson's internationally bestselling The Girl with the Dragon Tattoo series. With National Post crime writer and reporter Sarah Weinman. \nQ&A and book signing to follow. Books are available for purchase in the Salon courtesy of Indigo Books beginning at 6pm. Cash or credit. \n\u00a0 \n*** \n\u00a0 \nTicket Holders: Doors open at 6 pm. Please join us for a cash bar reception starting at 6 pm. As most Appel Salon events are free, it is our policy to overbook. In case of a full program, your ticket reservation may not guarantee admission. Ticket holder lineups for sold out events begin as early as 4pm. \n\u00a0 \nRoom Capacity: Based on fire code regulations the Appel Salon can accommodate seating for 458 in the main room. \u00a0Seating is on a first come, first served basis. \u00a0\u00a0Additional overflow seating as well as standing room is available in the adjoining room.  \n\u00a0 \nRush Seats: A limited number of rush seats will be made available on the day of the event, beginning at 6 pm. Rush seat ticket holders are not guaranteed admittance and will be admitted into the event at 6:50 pm if seats are available. Unclaimed reservations will be released to customers in the rush seat lineup 10 minutes prior to the start of the program. We recommend that you arrive early. \n\u00a0 \nAccessibility: Toronto Public Library is committed to providing equitable access to library service in a welcoming and supportive environment. A limited number of hearing assist devices are made available to all attendees at the Appel Salon bar. If special seating is required for any of the Appel Salon events, prior arrangements can be made by contacting event staff at salonprograms@torontopubliclibrary.ca. Please contact staff only once you have obtained an event ticket. We may not be able to accommodate requests on the day of our Appel Salon events.  \n  Toronto Public Library is committed to the protection of your privacy and will never sell, rent, trade, or disclose your personal information, including your e-mail address, to a third party without your consent or where not explicitly authorized by the Municipal Freedom of Information & Protection of Privacy Act, R.S.O. 1990, c.M.56. ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\" LANG=\"EN-CA\">The Girl is Back. See what's next. Sweden's David Lagercrantz on <EM>The Girl in the Spider's Web<\/EM>, the fourth installment of the late Stieg Larsson's internationally bestselling <EM>The Girl with the Dragon Tattoo<\/EM> series. With National Post crime writer and reporter Sarah Weinman.<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\" LANG=\"EN-CA\">Q&A and book signing to follow. Books are available for purchase in the Salon courtesy of Indigo Books beginning at 6pm. Cash or credit.<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG>***<\/STRONG><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Ticket Holders: <\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Doors open at 6 pm. Please join us for a cash bar reception starting at 6 pm. As most Appel Salon events are free, it is our <STRONG>policy to overbook. <\/STRONG>In case of a full program, your ticket reservation may not guarantee admission. Ticket holder lineups for sold out events begin as early as 4pm.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Room Capacity: <\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Based on fire code regulations the Appel Salon can accommodate seating for 458 in the main room. \u00a0Seating is on a first come, first served basis. \u00a0\u00a0Additional overflow seating as well as standing room is available in the adjoining room. <\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Rush Seats: <\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">A limited number of rush seats will be made available on the day of the event, beginning at 6 pm. Rush seat ticket holders are not guaranteed admittance and will be admitted into the event at 6:50 pm if seats are available. Unclaimed reservations will be released to customers in the rush seat lineup 10 minutes prior to the start of the program. We recommend that you arrive early.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Accessibility: <\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Toronto Public Library is committed to providing equitable access to library service in a welcoming and supportive environment. A limited number of <STRONG>hearing assist devices<\/STRONG> are made available to all attendees at the Appel Salon bar. If <STRONG>special seating<\/STRONG> is required for any of the Appel Salon events, prior arrangements can be made by contacting event staff at <\/SPAN><A HREF=\"mailto:salonprograms@torontopubliclibrary.ca\" REL=\"nofollow\"><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: windowtext;\">salonprograms@torontopubliclibrary.ca<\/SPAN><\/A><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">. Please contact staff only once you have obtained an event ticket. We may not be able to accommodate requests on the day of our Appel Salon events. <\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 10pt; font-family: Arial, sans-serif;\"><BR> <EM><SPAN STYLE=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Toronto Public Library is committed to the protection of your privacy and will never sell, rent, trade, or disclose your personal information, including your e-mail address, to a third party without your consent or where not explicitly authorized by the Municipal Freedom of Information &amp; Protection of Privacy Act, R.S.O. 1990, c.M.56.<\/SPAN><\/EM><\/SPAN><\/P>"}, "id": "17528392895", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/david-lagercrantz-tickets-17528392895?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-17T19:00:00", "utc": "2015-09-17T23:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-17T20:30:00", "utc": "2015-09-18T00:30:00Z"}, "created": "2015-06-25T13:58:17Z", "changed": "2015-08-20T20:02:34Z", "capacity": 700, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "14034424", "organizer_id": "5332825285", "venue_id": "4976617", "category_id": null, "subcategory_id": null, "format_id": "19", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17528392895/", "logo": {"id": "14034424", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F14034424%252F80638293243%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C752%252C2400%252C1200%26s%3D965c5f434d1c13e49bca5feeebdd2716?h=200&w=450&s=0b3596586514c6890354d592e7d755a5", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#45433e", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Event Email List -Autism Ontario Hamilton Niagara", "html": "Event Email List -Autism Ontario Hamilton Niagara"}, "description": {"text": "   \n\u00a0 \n\nWant to be added to Autism Ontario's Hamilton Niagara email list for Potential Programme Events happening in your area?\u00a0  \n  \nRegister here to be added to the list. \n\u00a0 \nAs events are listed, you will receive an email invitation that will provide the details and a link to the registration page for MOST Potential Programme events in the\u00a0in the Hamitlon Niagara region.  \n\u00a0 \nRegistration for events is still required. \n \n\u00a0 \n\n  \n\u00a0 ", "html": "<P><BR><BR><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\">\u00a0<\/P>\r\n<DIV>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\" ALIGN=\"center\"><SPAN STYLE=\"font-size: 13pt; font-family: 'Arial','sans-serif';\" LANG=\"EN-US\">Want to be added to Autism Ontario's Hamilton Niagara email list for Potential Programme Events happening in your area?\u00a0 <\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\" ALIGN=\"center\"><SPAN STYLE=\"font-size: 13pt; font-family: 'Arial','sans-serif';\" LANG=\"EN-US\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-size: 13pt; font-family: 'Arial','sans-serif';\" LANG=\"EN-US\" ALIGN=\"center\"><SPAN STYLE=\"font-size: 13pt; font-family: 'Arial','sans-serif';\" LANG=\"EN-US\">Register here to be added to the list<\/SPAN>.<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-size: 13pt; font-family: 'Arial','sans-serif';\" LANG=\"EN-US\" ALIGN=\"center\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: large; font-family: arial,helvetica,sans-serif; color: #000000;\">As events are listed, you will receive an email invitation that will provide the details and a link to the registration page for<STRONG><EM> MOST<\/EM> <\/STRONG>Potential Programme events in the\u00a0in the Hamitlon Niagara region. <\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: large; color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"text-align: center;\"><SPAN STYLE=\"font-size: large; font-family: arial,helvetica,sans-serif; color: #000000;\">Registration for events is still required.<\/SPAN><\/P>\r\n<BR STYLE=\"font-size: large;\">\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<\/DIV>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: medium;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif; font-size: medium;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>"}, "id": "12434607245", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/event-email-list-autism-ontario-hamilton-niagara-tickets-12434607245?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-12-01T12:00:00", "utc": "2015-12-01T17:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-12-01T17:00:00", "utc": "2015-12-01T22:00:00Z"}, "created": "2014-07-28T18:50:15Z", "changed": "2015-08-25T17:20:24Z", "capacity": 2000, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1800, "logo_id": "7139349", "organizer_id": "3539716777", "venue_id": "7537233", "category_id": null, "subcategory_id": null, "format_id": null, "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/12434607245/", "logo": {"id": "7139349", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F7139349%2F56638667671%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&s=89df82de9ac342692408159872785c20", "aspect_ratio": "2.492957746478873239436619718", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Cracked new light on dementia", "html": "Cracked new light on dementia"}, "description": {"text": "\u00a0Cracked: new light on dementia is an innovative research-based play that follows persons with dementia and their families on their unique journeys with dementia, from diagnosis to their new lives in long-term care. The families struggle to see beyond the disease as they come to accept that each of us has cracks as part of being human. ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"color: #000000;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-stretch: normal; font-size: 7pt; font-family: 'Times New Roman';\">\u00a0<\/SPAN>Cracked: new light on dementia<\/STRONG> is an innovative research-based play that follows persons with dementia and their families on their unique journeys with dementia, from diagnosis to their new lives in long-term care. The families struggle to see beyond the disease as they come to accept that each of us has cracks as part of being human.<\/SPAN><\/P>"}, "id": "17230093674", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/cracked-new-light-on-dementia-tickets-17230093674?aff=ebapi", "vanity_url": "http://crackedoct5.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-05T19:30:00", "utc": "2015-10-05T23:30:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-05T21:00:00", "utc": "2015-10-06T01:00:00Z"}, "created": "2015-06-02T17:52:09Z", "changed": "2015-06-11T14:17:28Z", "capacity": 500, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13663675", "organizer_id": "8218948712", "venue_id": "10660842", "category_id": "107", "subcategory_id": null, "format_id": "6", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17230093674/", "logo": {"id": "13663675", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F13663675%252F144695840070%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C0%252C600%252C300%26s%3D30873e8dea825ae562aad4d3401e4d70?h=200&w=450&s=0ba277086b43511f1bfba544ed4e7167", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#7f7b88", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Autumn Calabrese LIVE in Toronto", "html": "Autumn Calabrese LIVE in Toronto"}, "description": {"text": "UPDATE:\u00a0Attendees... for the latest updates on the Autumn Calabrese event, visit this Google Doc.\u00a0https://docs.google.com/document/d/1Xfx0ndMekU_PeaGUXygeM3mLVQAk76XrOCBSR_1pebw/edit?usp=sharing \nGet excited Toronto, Autumn comes early this year! \n We are honoured and privileged to welcome the creator of 21-Day Fix and 21-Day Fix Extreme,\u00a0Autumn Calabrese\u00a0to our amazing city as she answers YOUR questions and leads us through a LIVE workout!  Get inspired, get motivated and get sweaty!  Ticket Options: \nV.I.P. Fix - $30 \n- Includes exclusive photo op with Autumn and VIP seating for the entire event and workout \nBasic Fix - $25 ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">UPDATE:\u00a0<SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">Attendees... for the latest updates on the Autumn Calabrese event, visit this Google Doc.\u00a0<\/SPAN><A STYLE=\"color: #3b5998; cursor: pointer; text-decoration: none; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\" HREF=\"https://docs.google.com/document/d/1Xfx0ndMekU_PeaGUXygeM3mLVQAk76XrOCBSR_1pebw/edit?usp=sharing\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow nofollow nofollow\">https://docs.google.com/document/d/1Xfx0ndMekU_PeaGUXygeM3mLVQAk76XrOCBSR_1pebw/edit?usp=sharing<\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">Get excited Toronto, Autumn comes early this year!<\/SPAN><\/P>\r\n<P><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\"><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">We are honoured and privileged to welcome the creator of 21-Day Fix and 21-Day Fix Extreme,\u00a0<\/SPAN><A STYLE=\"color: #3b5998; cursor: pointer; text-decoration: none; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\" HREF=\"https://www.facebook.com/autumncalabresefitness\" DATA-GT=\"{\" ENTITY_ID=\"entity_id\" REL=\"nofollow\">Autumn Calabrese<\/A><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">\u00a0to our amazing city as she answers YOUR questions and leads us through a LIVE workout!<\/SPAN><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\"><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\"><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">Get inspired, get motivated and get sweaty!<\/SPAN><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\"><BR STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\"><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">Ticket Options:<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">V.I.P. Fix - $30<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">- Includes exclusive photo op with Autumn and VIP seating for the entire event and workout<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\">Basic Fix - $25<\/SPAN><\/P>"}, "id": "17178657828", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/autumn-calabrese-live-in-toronto-tickets-17178657828?aff=ebapi", "vanity_url": "http://autumncalabresetoronto.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-18T09:00:00", "utc": "2015-10-18T13:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-10-18T14:00:00", "utc": "2015-10-18T18:00:00Z"}, "created": "2015-05-28T22:55:33Z", "changed": "2015-08-29T20:04:12Z", "capacity": 500, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13594038", "organizer_id": "6704975569", "venue_id": "10599301", "category_id": "107", "subcategory_id": null, "format_id": "4", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17178657828/", "logo": {"id": "13594038", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F13594038%252F49355895642%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C330%252C718%252C359%26s%3D72a6b51b01841658331c213c7f16c658?h=200&w=450&s=455d77ccef8ca54531de20cb9d5ffafa", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#91828b", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "The Pursuit Conference 2015", "html": "The Pursuit Conference 2015"}, "description": {"text": "The Pursuit 2015 Conference is completely free to attend. However, we have limited seating,\u00a0registration is required\u00a0for every person to guarantee a seat. Seating is first come, first serve basis. Please secure your registration only if you plan to attend. Registration includes all 3 days of the conference, there are no day passes or session registrations. Each session seats 1500 people this will be on a first come, first seated basis. Once capacity is reached, that session will be closed. \n\u00a0 \nFree Registration.\u00a0 \nSale Ends: November 15 \u00a0 \nEvent Details: \n  \nGod is raising up a David generation in this hour. They are a culture of people that are after His heart; men and women, young and old that pursue the very heart of God. This generation will no longer live their lives according to the status quo, but instead will live lives of consecration, set apart in desperate pursuit after God's heart and face. They will remove anything in their way that hinders love. They are ablaze with the fire of His love. To that end, we are calling for everyone, everywhere to join over 1,000 people to Medicine Hat this November for Pursuit 2015. \nwww.pursuitmovement.com \nSpeakers and worship leaders include\u00a0Antonio & Christelle Baldovinos, Che Ahn, Todd White, Rick Pino, Jeremy Riddle,\u00a0Braden Scharfenberg,\u00a0Anja Runtz, Mark Anderson & MORE.\u00a0During the conference, there will be extended times of ministry and impartation. \n  \nFAQ: \nTicket Price\u00a0admission is free, registration is required. \nKIDS TRACK  \nDue to the venue, we are unable to provide anything for infants or a kids track. Children of all ages are welcome to attend the conference for free. Please be responsible for your children throughout the conference. Please have them by your side. Ushers and security will ensure this happens. ", "html": "<P STYLE=\"font-family: Helvetica; font-size: 12px; line-height: normal; margin: 0px;\">The Pursuit 2015 Conference is completely free to attend. However, we have limited seating,\u00a0<STRONG>registration is required<\/STRONG>\u00a0for every person to guarantee a seat. Seating is first come, first serve basis. Please secure your registration only if you plan to attend. Registration includes all 3 days of the conference, there are no day passes or session registrations. Each session seats 1500 people this will be on a first come, first seated basis. Once capacity is reached, that session will be closed.<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Helvetica; font-size: 12px; line-height: normal; margin: 0px;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Helvetica; font-size: 12px; line-height: normal; margin: 0px;\">Free Registration.\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Helvetica; font-size: 12px; line-height: normal; margin: 0px;\">Sale Ends: November 15<BR>\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Helvetica; font-size: 12px; line-height: normal; margin: 0px;\"><STRONG>Event Details:<\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Helvetica; font-size: 12px; line-height: normal; margin: 0px;\"><STRONG><BR><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Helvetica; font-size: 12px; line-height: normal; margin: 0px;\">God is raising up a David generation in this hour. They are a culture of people that are after His heart; men and women, young and old that pursue the very heart of God. This generation will no longer live their lives according to the status quo, but instead will live lives of consecration, set apart in desperate pursuit after God's heart and face. They will remove anything in their way that hinders love. They are ablaze with the fire of His love. To that end, we are calling for everyone, everywhere to join over 1,000 people to Medicine Hat this November for Pursuit 2015.<\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Helvetica; font-size: 12px; line-height: normal; margin: 0px; color: #355fe9;\"><SPAN STYLE=\"text-decoration: underline;\"><A HREF=\"http://www.pursuitmovement.com/\" REL=\"nofollow\">www.pursuitmovement.com<\/A><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Speakers and worship leaders include\u00a0<\/SPAN><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Antonio &amp; Christelle Baldovinos, Che Ahn, Todd White, Rick Pino, Jeremy Riddle,\u00a0<STRONG STYLE=\"font-size: 13px; line-height: 20px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Braden Scharfenberg,\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/STRONG><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">Anja Runtz, Mark Anderson &amp; MORE.<\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: small;\">\u00a0During the conference, there will be extended times of ministry and impartation.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><BR><\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">FAQ:<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><STRONG>Ticket Price<\/STRONG>\u00a0admission is free, registration is required.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><STRONG>KIDS TRACK<\/STRONG><BR><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"font-family: Helvetica; font-size: 12px; line-height: normal; margin: 0px;\">Due to the venue, we are unable to provide anything for infants or a kids track. Children of all ages are welcome to attend the conference for free. Please be responsible for your children throughout the conference. Please have them by your side. Ushers and security will ensure this happens.<\/P>"}, "id": "16699438470", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/the-pursuit-conference-2015-tickets-16699438470?aff=ebapi", "start": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-11-13T18:00:00", "utc": "2015-11-14T01:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Edmonton", "local": "2015-11-15T22:00:00", "utc": "2015-11-16T05:00:00Z"}, "created": "2015-04-22T18:04:17Z", "changed": "2015-08-25T20:22:18Z", "capacity": 7500, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13035359", "organizer_id": "1037726591", "venue_id": "10473204", "category_id": "114", "subcategory_id": null, "format_id": "1", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16699438470/", "logo": {"id": "13035359", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F13035359%2F13495283311%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=9c2bbb72ec2fe9a9ac7df936bb850012", "aspect_ratio": "4.285714285714285714285714286", "edge_color": null, "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Prairie Love Festival", "html": "Prairie Love Festival"}, "description": {"text": "PRAIRIE LOVE FESTIVAL is a yoga festival celebrating community, music, and art at Fort Whyte Alive, September 12th + 13th, 2015. \nTickets available: \nA very Prairie Weekend:\u00a0your all-access\u00a0pass festival grounds with the ability to pre-register for\u00a04 activities of your choosing each day and unlimited access to Festival concerts and entertainment. \n  \nThe sweetest Saturday:\u00a0access to festival grounds + 4 activities + Saturday night music + dance party \n\u00a0 \nA serene Sunday: access to festival grounds +\u00a04 activities \n\u00a0 \nSingle workshop: acess to festival grounds + 1 activity \n\u00a0 \nSUP add on: additional charge for this workshop. Counts as 1 activity from your weekend, Saturday only or Sunday only pass. \n\u00a0 \nGirlvana Dreamin' pass:\u00a0acess to festival grounds + workshop with ivivva + Alex Mazerolle. For girls aged 11-14yrs. \n\u00a0 \nFestival activities include: \n\u00a0 \u00a0 -Yoga Classes with reknowned teachers from across Western Canada + USA \n\u00a0 \u00a0\u00a0-Inspired Speakers \n\u00a0 \u00a0\u00a0-Lead Hikes / Runs / Meditations \n\u00a0 \u00a0\u00a0-Kirtan / community chanting \n\u00a0 \u00a0\u00a0-Creative workshops \n\u00a0 \n***All activities have limited space and will be booked on a first come first served basis. To ensure you have the ability to register for all the classes you want, purchase your ticket early to have first access to Prairie Love shedule. \n\u00a0 \nWe understand that life happens. Passes are non-refundable after purchase, but free to tranfer to another email address if you want to sell / gift your ticket to someone else. ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"color: #181717; font-family: signika, sans-serif; font-size: 16px; background-color: transparent;\">PRAIRIE LOVE FESTIVAL is a yoga festival celebrating community, music, and art at Fort Whyte Alive, September 12th + 13th, 2015.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #181717; font-family: signika, sans-serif; font-size: 16px; background-color: transparent;\">Tickets available:<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><STRONG>A very Prairie Weekend:<\/STRONG>\u00a0your all-access<SPAN STYLE=\"color: #181717; font-family: signika, sans-serif; font-size: 17px;\">\u00a0pass festival grounds with the ability to pre-register for\u00a0<\/SPAN>4 activities of your choosing each day and unlimited access to Festival concerts and entertainment.<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><STRONG STYLE=\"font-size: 16.5165157318115px;\"><BR><\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><STRONG STYLE=\"font-size: 16.5165157318115px;\">The sweetest Saturday:<\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 16.5165157318115px; background-color: transparent;\">\u00a0access to festival grounds + 4 activities + Saturday night music + dance party<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><STRONG>A serene Sunday<\/STRONG>: access to <SPAN STYLE=\"color: #181717; font-family: signika, sans-serif; font-size: 17px;\">festival grounds +\u00a0<\/SPAN>4 activities<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><STRONG>Single workshop:<\/STRONG> acess to festival grounds + 1 activity<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><STRONG>SUP add on:<\/STRONG> additional charge for this workshop. Counts as 1 activity from your weekend, Saturday only or Sunday only pass.<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><STRONG>Girlvana Dreamin' pass:<\/STRONG>\u00a0<SPAN STYLE=\"color: #181717; font-family: signika, sans-serif; font-size: 17px;\">acess to festival grounds + workshop with ivivva + Alex Mazerolle. For girls aged 11-14yrs.<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><STRONG>Festival activities include:<\/STRONG><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0 \u00a0 -Yoga Classes with reknowned teachers from across Western Canada + USA<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0 \u00a0\u00a0-Inspired Speakers<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0 \u00a0\u00a0-Lead Hikes / Runs / Meditations<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0 \u00a0\u00a0-Kirtan / community chanting<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0 \u00a0\u00a0-Creative workshops<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\">\u00a0<\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><EM>***All activities have limited space and will be booked on a first come first served basis. To ensure you have the ability to register for all the classes you want, purchase your ticket early to have first access to Prairie Love shedule.<\/EM><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><EM>\u00a0<\/EM><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font-stretch: normal; font-size: 16.5165157318115px; line-height: normal; font-family: signika, sans-serif; color: #181717; max-width: 99.9000015258789%; background: transparent;\"><SPAN STYLE=\"font-size: x-small;\"><STRONG><EM>We understand that life happens. Passes are non-refundable after purchase, but free to tranfer to another email address if you want to sell / gift your ticket to someone else.<\/EM><\/STRONG><\/SPAN><\/P>"}, "id": "15083251411", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/prairie-love-festival-tickets-15083251411?aff=ebapi", "vanity_url": "http://prairielovefestival2015.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Winnipeg", "local": "2015-09-12T07:00:00", "utc": "2015-09-12T12:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Winnipeg", "local": "2015-09-13T20:00:00", "utc": "2015-09-14T01:00:00Z"}, "created": "2014-12-29T22:30:36Z", "changed": "2015-08-29T00:46:39Z", "capacity": 1066, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13127867", "organizer_id": "7841925898", "venue_id": "9442195", "category_id": "108", "subcategory_id": null, "format_id": "5", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/15083251411/", "logo": {"id": "13127867", "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F13127867%2F132094201790%2F1%2Foriginal.png?h=200&w=450&s=59562b61677a849ec1560945661b705c", "aspect_ratio": "5", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Our Future Hamilton: Communities in Conversation Workshop", "html": "Our Future Hamilton: Communities in Conversation Workshop"}, "description": {"text": "Help shape the vision\u00a0for the future of Hamilton \nOur Future Hamilton: Communities in Conversation\u00a0is\u00a0a\u00a0FREE\u00a0two-day event\u00a0to\u00a0bring everyone in Hamilton together to shape the vision for the future of Hamilton and identify how we can get there together.\u00a0Participate in either day one or day two or both! The choice is yours!\u00a0 \n\u00a0 \nDay 2 of this exciting two-day event continues with: \nThe Our Future Hamilton: Communities in Conversation Workshop \nSaturday, September 19, 2015,\u00a08:30AM to 4:00PM (EDT) Hamilton Convention Centre by Carmen's: 1 Summers Lane, Hamilton,\u00a0ON L8P 4Y2 \n  \nEnjoy thought-provoking and interactive conversations featuring leading experts on the challenges and opportunities facing Hamilton today \nWorkshop Itinerary \n8:30am - 9:00am Breakfast and networking \n9:00am - 1:00pm Guest speakers and interactive sessions  \n1:00pm - 1:30pm Lunch will be provided \n1:30pm - 3:00pm Guest speakers\u00a0and interactive sessions \n3:00pm - 4:00pm Keynote speaker Spencer West (Me to We) Learn more about Spencer West\u00a0 \n  \nStay tuned for a complete list of speakers at:\u00a0hamilton.ca/ourfuturehamilton.ca\u00a0 \n\u00a0 \nClick here for information on Day 1 of the event! \n\u00a0(YOU MUST REGISTER FOR DAY 1 AND DAY 2 SEPARATELY) \n  \nThe City of Hamilton is pleased to offer complimentary parking for registered Workshop participants behind City Hall\u00a0(71 Main St. W)\u00a0\u00a0 \nFor complimentary HSR bus passes\u00a0please email us:\u00a0ourfuturehamilton@hamilton.ca \nTo register for complimentary daycare\u00a0for children ages 1 to 9 for the Saturday event only\u00a0please contact:\u00a0ourfuturehamilton@hamilton.ca \n\u00a0 \nPresented by Hamilton Convention Centre by Carmen's and The Carmen's Group ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #00ccff; font-weight: bold; line-height: 1.6em; text-align: center; font-size: x-large; letter-spacing: 0.5px;\">He<\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: x-large;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #00ccff; font-weight: bold; line-height: 1.6em; text-align: center; letter-spacing: 0.5px;\">lp <\/SPAN><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #f68c28;\">shape the vision<\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #00ccff; font-weight: bold; line-height: 1.6em; text-align: center; letter-spacing: 0.5px;\">\u00a0for th<\/SPAN><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #00ccff; font-weight: bold; line-height: 1.6em; text-align: center; font-size: x-large; letter-spacing: 0.5px;\">e future of Hamilton<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 13px; line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\"><SPAN STYLE=\"font-weight: bold;\">Our Future Hamilton: Communities in Conversation<\/SPAN><\/SPAN>\u00a0is<\/SPAN>\u00a0a\u00a0<SPAN STYLE=\"font-weight: bold;\">FREE\u00a0two-day event\u00a0<\/SPAN>to\u00a0<\/SPAN><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-family: Arial, sans-serif;\">bring everyone in Hamilton together to shape the vision for the future of Hamilton and identify how we can get there together.\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; line-height: 1.6em;\">Participate in either day one or day two or both! The choice is yours!\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 13px; line-height: 1.6em; color: #000000;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"line-height: normal; margin: 0px; padding: 0px 0px 8px; color: #666666; font-size: 13.1999998092651px; letter-spacing: 0.5px;\"><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: medium; line-height: 1.6em; font-weight: bold;\">Day 2 of this exciting two-day event continues with:<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #f68c28; font-size: x-large;\"><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\">The Our Future Hamilton: Communities in Conversation Workshop<\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 20.7999992370605px;\">Saturday, September 19, 2015,\u00a0<\/SPAN><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">8:30AM to 4:00PM (EDT)<BR><\/SPAN><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Hamilton Convention Centre by Carmen's: 1 Summers Lane, Hamilton,<SPAN STYLE=\"line-height: 28.7999992370605px;\">\u00a0ON L8P 4Y2<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 12pt;\"><BR><\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 12pt;\">Enjoy thought-provoking and interactive conversations featuring leading experts on the challenges and opportunities facing Hamilton today<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 12.0pt;\">Workshop Itinerary<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG>8:30am - 9:00am<\/STRONG><BR><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Breakfast and networking<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">9:00am - 1:00pm<BR><\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Guest speakers and interactive sessions<BR><\/SPAN><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">1:00pm - 1:30pm<BR><\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Lunch will be provided<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG>1:30pm - 3:00pm<\/STRONG><BR><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Guest speakers\u00a0and interactive sessions<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><STRONG STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\">3:00pm - 4:00pm<\/STRONG><BR STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\"><\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\">Keynote speaker Spencer West (Me to We)<\/SPAN><BR STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\"><A STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\" HREF=\"http://www.metowe.com/speakers-bureau/view-all-speakers/spencer-west/\" REL=\"nofollow\">Learn more about Spencer West<\/A><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\">\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><BR><\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Stay tuned for a complete list of speakers at:\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><A STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 1.6em;\" HREF=\"http://www.hamilton.ca/city-initiatives/priority-projects/our-future-hamilton?WT.mc_id=ourfuturehamilton&WT.hamilton_redirect_friendly=1\" REL=\"nofollow\">hamilton.ca/ourfuturehamilton.ca<\/A><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 1.6em;\">\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #0000ff;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: x-large;\"><A HREF=\"https://eveningwithchrishadfield.eventbrite.ca\"><SPAN STYLE=\"color: #0000ff;\">Click here for information on Day 1 of the event!<\/SPAN><\/A><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P>\u00a0<EM STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\">(YOU MUST REGISTER FOR DAY 1 AND DAY 2 SEPARATELY)<\/EM><\/P>\r\n<P><EM STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\"><BR><\/EM><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">The City of Hamilton is pleased to offer complimentary parking for registered Workshop participants behind City Hall\u00a0<SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.7999992370605px;\">(71 Main St. W)<\/SPAN>\u00a0\u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">For complimentary HSR bus passes\u00a0<SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 13px; letter-spacing: 0.5px; line-height: 20.7999992370605px;\">please email us:<\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small; letter-spacing: 0.5px; color: #0000ff;\">\u00a0<A STYLE=\"font-size: 13px; line-height: 1.6em; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\" HREF=\"mailto:ourfuturehamilton@hamilton.ca\" REL=\"nofollow\">ourfuturehamilton@hamilton.ca<\/A><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\"><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">To register for complimentary daycare\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; line-height: 1.6em;\">for children ages 1 to 9 for the Saturday event only\u00a0<\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; line-height: 1.6em;\">please contact:\u00a0<\/SPAN><A STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; line-height: 1.6em;\" HREF=\"mailto:ourfuturehamilton@hamilton.ca\" REL=\"nofollow\">ourfuturehamilton@hamilton.ca<\/A><\/P>\r\n<P>\u00a0<\/P>\r\n<P><EM><SPAN STYLE=\"font-size: medium;\">Presented by Hamilton Convention Centre by Carmen's and The Carmen's Group<\/SPAN><\/EM><\/P>"}, "id": "17497492471", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/our-future-hamilton-communities-in-conversation-workshop-tickets-17497492471?aff=ebapi", "vanity_url": "http://communitiesinconversation.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-19T08:30:00", "utc": "2015-09-19T12:30:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-19T16:00:00", "utc": "2015-09-19T20:00:00Z"}, "created": "2015-06-23T14:24:39Z", "changed": "2015-08-13T11:57:45Z", "capacity": 550, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 480, "logo_id": "13999983", "organizer_id": "8207584717", "venue_id": "10808437", "category_id": "113", "subcategory_id": null, "format_id": "2", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/17497492471/", "logo": {"id": "13999983", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F13999983%252F51261643142%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C11%252C710%252C355%26s%3Dfc2559ff65d33c2f908d733e50b6ff9d?h=200&w=450&s=d15f8232c42b7779acbb696f6e7c3009", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#c1bab3", "edge_color_set": true}}, {"name": {"text": "Faculty of Medicine, Homecoming 2015", "html": "Faculty of Medicine, Homecoming 2015"}, "description": {"text": "This September 11-13, we invite you to the Faculty of Medicine\u2019s Homecoming Weekend, featuring a keynote address by Dr. Brian Goldman and our signature gala, Abracadabra: A Night of Magic & Medicine in celebration of our Faculty\u2019s 70th anniversary. \nPLEASE NOTE: In order to register for the Faculty of Medicine signature gala, Abracadabra: A Night of Magic & Medicine, you will need to navigate to a separate registration page:\u00a0https://abracadabra2015magicmedicine.eventbrite.ca \nLIST OF EVENTS  Dean\u2019s Reception: Homecoming Kick-off\u00a0(Alumni and their guests) \nDate & Time: Friday, September 11, 2015 from 5 to 7 PM Location: M\u00e9tropolitain Brasserie, 700 Sussex Drive, Ottawa  Event details: Please join Dr. Jacques Bradwejn, Dean of the Faculty of Medicine, for a private cocktail reception to kick off your Homecoming Weekend and reunite with former classmates and colleagues. \nAlumni & Friends Lecture Series: Keynote Address by Dr. Brian Goldman, Host of \u201cWhite Coat, Black Art\u201d\u00a0(Open to everyone) \nDate & Time: Saturday, September 12, 2015 from 10:30 AM to 1 PM (Lunch served) Location: Atrium, Roger Guindon Hall, 451 Smyth Road, Ottawa  Event details: Alumni, friends and students are invited to attend a special keynote address by Dr. Brian Goldman, host of \u201cWhite Coat, Black Art\u201d \u2013 an original and provocative show demystifying the world of medicine. Dr. Goldman is a veteran ER physician at Mount Sinai Hospital in Toronto, an award-winning medical reporter, and the author of The Night Shift: Real Life in the Heart of the E.R.\u00a0 \nTour of the Faculty of Medicine: Laboratories, Library & Classrooms (Open to everyone) \nDate & Time: Saturday, September 12, 2015 from 1 to 2:30 PM\u00a0 Location: Lobby, Roger Guindon Hall, 451 Smyth Road, Ottawa  Event details: \u00a0Interested alumni and friends are invited to take part in a guided tour of the Faculty of Medicine, including visits to three state-of-the-art laboratories, the library, amphitheatre, classrooms and class photo exhibits. \u00a0 \n3rd Annual Faculty of Medicine gala:\u00a0Abracadabra: A Night of Magic & Medicine, \u201cA Portal Through Time\u201d (Open to everyone) \nDate & Time: Saturday, September 27, 2014 from 7 PM to 12 AM Please register here:\u00a0https://abracadabra2015magicmedicine.eventbrite.ca \nAlumni & Friends Farewell Brunch (Alumni and their guests)  Date & Time:\u00a0Sunday, September 13, 2015 from 11 AM to 1 PM Location: Governor General I (Level 4), Westin Ottawa, 11 Colonel By Drive, Ottawa  Event details: We invite you to join Dean Jacques Bradwejn for a gourmet brunch and a relaxing morning with classmates and friends to cap off the weekend. Don't forget to make plans for next year\u2019s homecoming! ", "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; font-family: 'Calibri','sans-serif';\">This September 11-13, we invite you to the Faculty of Medicine\u2019s Homecoming Weekend, featuring a keynote address by Dr. Brian Goldman and our signature gala, <EM>Abracadabra: A Night of Magic &amp; Medicine<\/EM> in celebration of our Faculty\u2019s 70<SUP>th<\/SUP> anniversary.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif; background-color: #ffff00;\"><STRONG>PLEASE NOTE:<\/STRONG> In order to register for the Faculty of Medicine signature gala, <STRONG><EM>Abracadabra: A Night of Magic &amp; Medicine<\/EM><\/STRONG>, you will need to navigate to a separate registration page:\u00a0<STRONG STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 14.6666669845581px; line-height: 20.7999992370605px;\"><A HREF=\"https://abracadabra2015magicmedicine.eventbrite.ca\" TARGET=\"_blank\"><SPAN STYLE=\"background-color: #ffff00;\">https://abracadabra2015magicmedicine.eventbrite.ca<\/SPAN><\/A><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; font-family: 'Calibri','sans-serif';\"><SPAN STYLE=\"text-decoration: underline;\"><STRONG>LIST OF EVENTS<\/STRONG><\/SPAN><BR><BR><\/SPAN><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Dean\u2019s Reception: <EM>Homecoming Kick-off\u00a0<\/EM><\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">(Alumni and their guests)<\/SPAN><\/P>\r\n<P><EM><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Date &amp; Time<\/SPAN><\/EM><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">: Friday, September 11, 2015 from 5 to 7 PM<BR><\/SPAN><EM STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Location<\/SPAN><\/EM><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">: M\u00e9tropolitain Brasserie, 700 Sussex Drive, Ottawa<BR><BR><\/SPAN><STRONG STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\"><EM><SPAN STYLE=\"font-family: 'Calibri','sans-serif'; font-weight: normal;\">Event details<\/SPAN><\/EM><\/STRONG><STRONG STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-family: 'Calibri','sans-serif'; font-weight: normal;\">: Please join Dr. Jacques Bradwejn, Dean of the Faculty of Medicine, for a private cocktail reception to kick off your Homecoming Weekend and reunite with former classmates and colleagues.<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Alumni &amp; Friends Lecture Series: Keynote Address by Dr. Brian Goldman, Host of \u201cWhite Coat, Black Art\u201d<\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">\u00a0(Open to everyone)<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 12pt 0in; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><EM><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Date &amp; Time<\/SPAN><\/EM><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">: Saturday, September 12, 2015 from 10:30 AM to 1 PM (Lunch served)<BR><EM>Location<\/EM><STRONG>: <\/STRONG>Atrium, Roger Guindon Hall, 451 Smyth Road, Ottawa<BR><BR><EM>Event details<\/EM>:<STRONG> <\/STRONG>Alumni, friends and students are invited to attend a special keynote address by Dr. Brian Goldman, host of \u201cWhite Coat, Black Art\u201d \u2013 an original and provocative show demystifying the world of medicine. Dr. Goldman is a veteran ER physician at Mount Sinai Hospital in Toronto, an award-winning medical reporter, and the author of <EM>The Night Shift: Real Life in the Heart of the E.R.\u00a0<\/EM><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 12pt 0in; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Tour of the Faculty of Medicine: Laboratories, Library &amp; Classrooms <\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">(Open to everyone)<\/SPAN><\/P>\r\n<P><EM STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Date &amp; Time<\/SPAN><\/EM><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">:<\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"> Saturday, September 12, 2015 from 1 to 2:30 PM\u00a0<BR><\/SPAN><EM STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\">Location<\/EM><SPAN STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\">:<\/SPAN><STRONG STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\"> <\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\">Lobby, Roger Guindon Hall, 451 Smyth Road, Ottawa<BR><\/SPAN><EM STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\"><BR>Event details<\/EM><SPAN STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\">:<\/SPAN><STRONG STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\"> <\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 1.6em;\">\u00a0Interested alumni and friends are invited to take part in a guided tour of the Faculty of Medicine, including visits to three state-of-the-art laboratories, the library, amphitheatre, classrooms and class photo exhibits. \u00a0<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">3<SUP>rd<\/SUP> Annual Faculty of Medicine gala:\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"><EM>Abracadabra: A Night of Magic &amp; Medicine<\/EM>, \u201cA Portal Through Time\u201d <\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">(Open to everyone)<\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 12pt 0in; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Date &amp; Time:<\/SPAN><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"> Saturday, September 27, 2014 from 7 PM to 12 AM<\/SPAN><BR>Please register here:\u00a0<STRONG><A HREF=\"https://abracadabra2015magicmedicine.eventbrite.ca\" TARGET=\"_blank\">https://abracadabra2015magicmedicine.eventbrite.ca<\/A><\/STRONG><\/SPAN><\/P>\r\n<P STYLE=\"margin: 12pt 0in; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Alumni &amp; Friends Farewell Brunch <\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">(Alumni and their guests)<\/SPAN><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"><BR><BR><\/SPAN><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"><EM>Date &amp; Time<\/EM>:\u00a0<\/SPAN><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><\/STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Sunday, September 13, 2015 from 11 AM to 1 PM<BR><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"><EM>Location<\/EM>:<\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"> Governor General I (Level 4), Westin Ottawa, 11 Colonel By Drive, Ottawa<BR><\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"><EM><BR>Event details<\/EM>:<\/SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\"> We invite you to join Dean Jacques Bradwejn for a gourmet brunch and a relaxing morning with classmates and friends to cap off the weekend. Don't forget to m<SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">ake plans for next year\u2019s homecoming!<\/SPAN><\/SPAN><\/P>"}, "id": "16562148833", "url": "http://www.eventbrite.ca/e/faculty-of-medicine-homecoming-2015-registration-16562148833?aff=ebapi", "vanity_url": "http://medicinehomecoming2015.eventbrite.ca", "start": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-11T17:00:00", "utc": "2015-09-11T21:00:00Z"}, "end": {"timezone": "America/Toronto", "local": "2015-09-13T13:00:00", "utc": "2015-09-13T17:00:00Z"}, "created": "2015-04-13T14:43:23Z", "changed": "2015-08-25T18:25:45Z", "capacity": 486, "status": "live", "currency": "CAD", "shareable": true, "online_event": false, "tx_time_limit": 1800, "logo_id": "13433960", "organizer_id": "6594253905", "venue_id": "6824875", "category_id": "199", "subcategory_id": null, "format_id": "11", "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/16562148833/", "logo": {"id": "13433960", "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fimg.evbuc.com%2Fhttp%253A%252F%252Fcdn.evbuc.com%252Fimages%252F13433960%252F138954953210%252F1%252Foriginal.jpg%3Frect%3D0%252C0%252C960%252C480%26s%3Dc76eb1e988d00fd7336c52336c1bd2a9?h=200&w=450&s=a70bb19f85c72b1dd8c44444c47633ed", "aspect_ratio": "2", "edge_color": "#ffffff", "edge_color_set": true}}]}